<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">Basahin ang Estado ng Telepono</string>
    <string name="permission_read_contacts">Basahin ang mga Kontak</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">Sagutin ang mga Tawag</string>
    <string name="permission_call_phone">Tumawag</string>
    <string name="My_Country_Code">Kodigo ng Aking Bansa</string>
    <string name="blocked_call_notifications">Piliin ang Mga Alerto ng Hinadlangang Tawag</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>Abisuhan kaagad</item>
        <!--        <item>Abisuhan sa dulo ng araw</item>-->
        <item>Walang Abiso</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">tinawag ay na-block</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">Naabot mo na ang limitasyon. Mangyaring maghintay ng 5 minuto at subukang muli.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">Nais kong tanggalin ang aking data mula sa KarmaCall. Nauunawaan kong hindi na ako magkakaroon ng pag-access sa aking nano account
    na nauugnay sa aking KarmaCall account.</string>
    <string name="delete_data_long">Kung nais mong tanggalin ang iyong data mula sa aming mga talaan, mangyaring i-click ang pindutan sa ibaba.
    BABALA - sa sandaling tanggalin mo ang iyong data, hindi mo na ma-access ang iyong nano account.</string>
    <string name="delete_data">Tanggalin ang Aking Data</string>
    <string name="shareBody">Bayad ako upang harangan ang mga tawag sa spam ng telepono sa KarmaCall!
        Mag-sign up dito at pareho kaming mababayaran ng labis kapag na-block mo ang iyong unang tawag.
    </string>
    <string name="invite">Mag-anyaya</string>
    <string name="referrals">Mga referral</string>
    <string name="is">ay</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">Error sa Pagkuha ng Mga Pondo</string>
    <string name="codeColon">Code:</string>
    <string name="referralShare">Ibahagi ang Aking Sanggunian</string>
    <string name="referralInfo">Magbayad sa tuwing mag-sign up ang iyong kaibigan
        ang iyong referral code at hinaharangan ang kanilang unang tawag!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">Ang RoboCash ay may bagong pangalan at mag-log, KarmaCall! Kami ay nasasabik na gawin ang susunod na hakbang ng aming paglalakbay kasama mo. Hindi natin pwedeng gawin
        maghintay upang makabuo ng maraming mga paraan upang mabigyan ka ng isang nakamamanghang karanasan sa pagtawag.</string>
    <string name="enjoyUsing">Kung nasisiyahan ka sa paggamit&#160;</string>
    <string name="rateUsPlease">, mangyaring maglaan ng sandali upang ma-rate kami. Salamat sa iyong suporta!</string>
    <string name="rate">Rate&#160;</string>
    <string name="remindMeLater">Paalalahanan mo ako mamaya</string>
    <string name="noThanks">Salamat nalang</string>
    <string name="permissionRequestPaid">Humihiling ng Mga Pahintulot Upang Bayaran Ka Upang Harangan ang Spam</string>
    <string name="registerToGetPaid">Irehistro ang Iyong Numero ng Telepono Upang Mabayaran</string>
    <string name="referralRewards">Mga Gantimpala sa Referral</string>
    <string name="blockingOff">Pag-block sa Off</string>
    <string name="blockingOn">Pag-block Sa</string>
    <string name="stopBlockingCalls">Itigil ang Pag-block ng Mga Tawag</string>
    <string name="stopBlocking">Itigil ang Pag-block</string>
    <string name="startBlockingCalls">Simulan ang Pag-block ng Mga Tawag</string>
    <string name="managePhoneNumber">Pamahalaan ang Numero ng Telepono</string>
    <string name="startBlocking">Simulan ang Pag-block</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">Mangyaring iparehistro ang iyong numero ng telepono upang makakuha ng cash</string>
    <string name="privateNumber">Pribadong numero</string>
    <string name="no_blocking_simple">Hindi. Kahit sino ay maaaring tumawag sa akin.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">Oo. Tanging mga cash call o contact lamang ang dapat tawagan ako.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">Gusto mo bang tumigil sa pagharang ng mga tawag?</string>
    <string name="cancel">Kanselahin</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">Alam ko kung ano ang ginagawa ko, hayaan mo muna akong makita ang iyong app!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">Nais kong piliin ang check box upang gawin kang Aking KarmaCall!</string>
    <string name="yes">Oo</string>
    <string name="no">Hindi</string>
    <string name="welcomeBack">Maligayang pagbabalik!</string>
    <string name="notRegisteredYet">hindi pa nakarehistro</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">Mangyaring tanggapin muna ang mga pahintulot</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">Ang numero ng aking telepono ay&#160;</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">nabigong gumawa ng bagong nano Account. Meron ka na ba Subukang patunayan ang numero ng iyong telepono</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">Hindi nakumpirma ang iyong numero, mangyaring subukang i-update ang iyong numero ng telepono, salamat</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">Error kapag nakuha ang umiiral nang nano account</string>
    <string name="noPhoneEntered">Walang ipinasok na numero ng telepono para sa pagpapatunay</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">Iyon ay hindi wastong numero, mangyaring subukang muli</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">Hindi naipasok ang OTP, mangyaring i-update o i-verify ang numero ng iyong telepono</string>
    <string name="verifyFailed">Nabigo ang pag-verify</string>
    <string name="successWelcomeFuture">Tagumpay! Maligayang pagdating sa hinaharap!</string>
    <string name="code_not_entered">Hindi naipasok ang SMS code</string>
    <string name="phoneNumberBlank">Naiwang blangko ang numero ng telepono para sa pag-update. Pakiulit muli.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">Nakansela ang pag-update ng numero ng telepono</string>
    <string name="already_registered_phone_number">Nirehistro Mo na ang Iyong Numero ng Telepono</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">Paumanhin, ilang error ang nangyari noong tinitingnan ang iyong balanse</string>
    <string name="sorry_some_error">Paumanhin, ilang error ang nangyari</string>
    <string name="withdraw_failed">Nabigo ang pag-withdraw. I-double check ang iyong halaga o nano withdrawal address</string>
    <string name="withdraw_success">Naging matagumpay ang iyong pagpapadala!</string>
    <string name="invalid_nano_format">Di-wastong format ng account ng nano. Mangyaring i-double check ang iyong entry sa nano account para sa mga typo</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">Dapat kang maglagay ng isang halaga upang mag-withdraw</string>
    <string name="error_with_faucet">Error kapag gumagamit ng faucet, mangyaring subukang muli</string>
    <string name="some_error_balance">Paumanhin, ilang error ang nangyari noong tinitingnan ang iyong balanse</string>
    <string name="coming_soon">Malapit na!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">Nagamit mo na ang faucet, mangyaring payagan ang iba na uminom mula sa bukal ng kaalaman</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">Wala ka pang nano account. Subukang irehistro ang numero ng iyong telepono</string>
    <string name="faucet_nano_received">Nakatanggap ka ng 0,0001 nano!</string>
    <string name="terms_conditions">Sa pamamagitan ng Paggamit ng Aming Mga Serbisyo, Tinatanggap Mo Sa Ito ang aming Patakaran sa Privacy</string>
    <string name="faucet_free">Faucet = Libre $$$</string>
    <string name="send_email">Magpadala ng Email</string>
    <string name="feedback_comments">Mangyaring Mag-iwan sa Amin ng Feedback, Mga Komento, Katanungan o Alalahanin. Salamat!</string>
    <string name="choose_your_language">Mangyaring piliin ang iyong wika</string>
    <string name="language">Wika</string>
    <string name="check_stop_blocking">Gusto ko lamang ng mga tawag sa cash at contact upang mag-ring ang aking telepono.</string>
    <string name="stop_start_blocking">Itigil / Simulan ang Pag-block</string>
    <string name="blockedCalls">Mga Na-block na Tawag</string>
    <string name="version">Bersyon&#160;</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAccount</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">Mga setting</string>
    <string name="Wallet">Wallet</string>
    <string name="Contact_Us">Makipag-ugnayan sa amin</string>
    <string name="Coming_soon">Malapit na…</string>
    <string name="Withdraw">Umatras</string>
    <string name="Withdrawal_Request">Kahilingang umalis</string>
    <string name="Deposit">Magdeposito</string>
    <string name="Faucet">Gumamit ng Faucet - Kumuha ng Libre $$ Kaagad</string>
    <string name="Nano_address">nano Address</string>
    <string name="See_my_Nano_account">Tingnan ang aking nano account</string>
    <string name="Nano_account">nano account</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">Narito ang iyong nano account</string>
    <string name="Gift_cards">Mga card ng regalo</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">Mag-cash out sa USD</string>
    <string name="Nano_value">Halaga ng nano</string>
    <string name="USD">Halaga ng USD</string>
    <string name="Referral">Sanggunian</string>
    <string name="USD_Funds">Mga Pondo ng USD</string>
    <string name="Nano_Funds">nano Funds</string>
    <string name="USD_Earned">Kumita ng USD</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">I-update ang aking nano account</string>
    <string name="Submit_Ticket">Magsumite ng Ticket</string>
    <string name="View_Gift_Cards">Tingnan ang Mga Gift Card</string>
    <string name="Privacy_Policy">Patakaran sa Pagkapribado</string>
    <string name="My_Phone_Number">Ang Aking Numero ng Telepono</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">Ilagay ang Numero ng telepono</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">I-update ang numero ng aking telepono</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">Patunayan ang numero ng aking telepono</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">Irehistro ang numero ng aking telepono</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">Mangyaring ipasok ang numero ng telepono ng aparatong ito upang makakuha ng isang isang beses na password na ipinadala sa iyo sa pamamagitan ng SMS</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">Mangyaring ipasok ang password na nai-message sa iyo</string>
    <string name="My_OTP">Ang aking 6 digit na code</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">Ipasok ang Halaga ng nano upang Mag -draw</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">Ipasok ang iyong panlabas na nano account sa ibaba</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">Buksan ang drawer ng nabigasyon</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">Isara ang drawer ng nabigasyon</string>
    <string name="Journal">Mga Na-block na Tawag</string>
    <string name="Information">Impormasyon</string>
    <string name="Exit">Lumabas</string>
    <string name="SELECT_ALL">PILIIN LAHAT</string>
    <string name="DELETE">TANGGALIN</string>
    <string name="CANCEL">CANCEL</string>
    <string name="CONTINUE">PATULOY</string>
    <string name="ADD">ADD</string>
    <string name="Adding_contact">Pagdaragdag ng isang contact</string>
    <string name="Saving_">Nagse-save …</string>
    <string name="Loading_">Naglo-load …</string>
    <string name="call_is_blocked">naka-block ang tawag</string>
    <string name="message_is_blocked">naka-block ang mensahe</string>
    <string name="message_is_received">natanggap ang mensahe</string>
    <string name="Private_number">Pribadong numero</string>
    <string name="Search_action">Maghanap</string>
    <string name="Starts_with">Nagsisimula sa:</string>
    <string name="Ends_with">Nagtatapos sa:</string>
    <string name="Delete_record">Tanggalin ang talaan</string>
    <string name="Copy_number">Kopyahin ang numero</string>
    <string name="Copy_text">Kopyahin ang teksto</string>
    <string name="Find_similar_records">Humanap ng mga katulad na tala</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">Ibukod ang contact mula sa Blacklist</string>
    <string name="Move_to_white_list">Ilipat ang contact sa Whitelist</string>
    <string name="Move_to_black_list">Ilipat ang contact sa Blacklist</string>
    <string name="needs_permission">kailangan ng pahintulot</string>
    <string name="needs_permissions">nangangailangan ng mga pahintulot</string>
    <string name="Write_message">Magsulat ng mensahe</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">Kinopya sa clipboard</string>
    <string name="Menu_button">Button ng menu</string>
    <string name="List_is_empty">Walang laman ang listahan</string>
    <string name="Logo_motto">Itigil ang Spam. Kumita ng salapi.</string>
    <string name="About">Tungkol sa</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">Maligayang pagdating!</string>
    <string name="Info_welcome">Ipapadala namin ang lahat ng hindi kilalang mga tawag sa iyong voicemail maliban kung iiwan ka nila ng isang $ 0.05 NanoDeposit.         Kung ang isang hindi kilalang tawag ay nagri-ring nang higit sa isang beses, nangangahulugan ito na iniwan ka nila ng isang NanoDeposit.         Pumili upang malaman kung sino ang sapat na nagmamalasakit sa iyong oras upang mapanganib na mawala ang isang NanoDeposit.         Ayaw ng tawag? Hang up bago ang 25 segundo at kolektahin ang kanilang NanoDeposit para sa pag-aaksaya ng iyong oras.         Makinig ng mabuti, maaaring bigyan ka ng ilang mga tumatawag ng higit sa $ 0.05 upang mapanatili kang makipag-usap;)</string>
    <string name="FAQ">FAQ</string>
    <string name="Info_FAQ">Ano ang KarmaCall?         \n        Ang \nKarmaCall ay isang application ng telepono na nagbibigay-daan sa iyong hadlangan ang nakakainis na mga tawag sa spam at telemarketer         habang kumikita sa proseso!         \nBabayaran ka namin sa tuwing pinapayagan kang mag-block ng isang tawag para sa iyo.         \nKung ang numero ng telepono na tumatawag sa iyo ay wala sa iyong listahan ng mga contact, mangangailangan ang KarmaCall ng         maliit na deposito ng nano para tumawag sa iyo ang tumatawag. Kung sasagutin mo ang tawag na iyon at mag-hang up bago ang 25 segundo,         mapapanatili mo ang deposito ng nano. Kung sasagutin mo at ang tawag ay tumatagal ng mas mahaba sa 25 segundo, ang buong nano         ibabalik ang deposito sa tumatawag. Kung ang tumatawag ay umalis sa isang deposito ng nano at hindi ka sumagot,         ang tumawag ay ganap na na-refund. Kung ang tumatawag ay hindi nag-iiwan ng isang deposito ng nano, ipinapadala ang mga ito         diretso sa iyong voicemail.         \n        \nPaano ko titigilan ang pagharang sa mga tawag sa telepono?         \n        \nMag-click sa pangunahing menu (itaas na kaliwang bahagi). I-click ang opsyong pag-block na \"Stop /Start Blocking \".         I-click ang opsyong \"Hindi \" sa mensahe na pop up. Ngayon, kapag na-access mo ang menu ng Mga Mabilis na Setting ng Android         (i-drag lamang ang iyong daliri mula sa tuktok ng iyong screen pababa), hindi mo na dapat makita ang KarmaCall na tumatakbo.         \n        \nPaano ko masisimulan ulit ang pagharang sa mga tawag sa telepono?         \n        \nMag-click sa pangunahing menu (itaas na kaliwang bahagi). I-click ang opsyong pag-block na \"Stop /Start Blocking \".         I-click ang opsyong \"Oo \" sa mensahe na pop up. Ngayon, kapag na-access mo ang menu ng Mga Mabilis na Setting ng Android         (i-drag lamang ang iyong daliri mula sa tuktok ng iyong screen pababa), dapat mong makita ang KarmaCall na tumatakbo.         \n        \nBakit maraming mga pahintulot na magamit ang KarmaCall at ano ang ibig sabihin nito?         \n        \nHumihiling kami sa iyo ng 2 mga pahintulot:         \n1. Mga Access sa Pag-access         \n2. Gumawa at Pamahalaan ang Mga Tawag sa Telepono         \n        \nUpang matagumpay na ma-block ng aming app ang mga tumatawag,         \kailangan namin ng pag-access sa iyong listahan ng contact upang maaari naming harangan o payagan ang mga tamang tawag. Hindi namin makita,         baguhin o pamahalaan ang iyong listahan ng mga contact sa lahat. Kasama ang mga contact, kailangan naming pamahalaan ang mga tawag sa telepono,         na nagbibigay sa amin ng kakayahang hadlangan ang mga tawag para sa iyo. Hindi namin babaguhin ang paraan ng pagpapatakbo ng iyong telepono sa anumang iba pang paraan.         \n        \nBakit ko kailangang ibigay ang aking numero ng telepono?         \n        \nKarmaCall kailangan ang iyong numero ng telepono upang makalikha kami ng isang nano account para sa iyo. Minsan lang kami humihingi ng iyong numero ng telepono         at huwag gamitin o ibahagi ang impormasyong ito sa sinuman. Ang iyong privacy ay lubos na mahalaga at gagawin namin         panatiling ganyan. Kung mayroon ka pa ring mga alalahanin, mangyaring basahin ang aming Patakaran sa Privacy o makipag-ugnay sa amin sa support@karmacall.com         \n        \nAno ang 6 na digit na password na na-text sa akin nang napatunayan ko ang aking numero ng telepono?         \n        \nTinatawag itong isang One Time Password (OTP).         \nAng password na ito ay isang paraan ng pag-verify upang matiyak na ikaw ay. Napakahalaga na HUWAG MONG ibahagi ito         password sa sinuman, dahil maaari itong magbigay sa ibang tao ng pag-access sa iyong account at impormasyon.         \nSiguraduhing ipasok mo ang password na ito at tatanggalin ito kapag napatunayan na ang numero ng iyong telepono.         \n        \nNakokolekta ba ng KarmaCall ang aking personal na impormasyon?         \n        \nTalagang hindi.         \nAng tanging impormasyon na kailangan namin ay ang iyong numero ng telepono. Hindi namin kailangan ang anuman sa iyong personal na impormasyon at ang iyong         pangunahing pagkabahala para sa amin ang privacy. Kung mayroon kang anumang mga karagdagang katanungan, mangyaring basahin ang aming Patakaran sa Privacy         o makipag-ugnay sa amin sa support@karmacall.com         \n        \nPaano ko makikita ang aking balanse?         \n        \nMakikita mo ang iyong balanse sa pahina ng “Wallet”, na maaaring ma-access sa pamamagitan ng paggamit ng pangunahing         menu ng pag-navigate. Ipapakita ang iyong balanse sa tuktok ng pahina na iyon bilang USD currency.         Bukod dito, maaari mong i-click ang pindutang "MABAWASIN" at ipapakita ng pahinang ito ang iyong balanse         sa USD at nano na mga pera.         \n        \nAno si nano?         \n        \nnano ay isang digital currency batay sa teknolohiyang blockchain. Dinisenyo ito upang maging mabilis,         nasusukat at mayroong zero fees! Ang bawat account ay itinalaga ng sarili nitong blockchain. Upang matuto nang higit pa,         maaari kang bumisita         \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview        \n        \nAno ang isang nano account, at ano ang ginagawa dito ng KarmaCall?         \n        \nIisip ang iyong nano account kasama ang KarmaCall bilang isang digital coin purse o isang maliit na bag ng pera.         Maaari kang mag-withdraw at gumastos ng maliit na halaga ng pera sa aming tulong.         Sa tuwing nagba-block ka ng isang tawag, nag-i-deposit kami ng pera sa iyong nano account. Kung ang isang hindi magandang tumatawag ay tumawag         ikaw at mag-hang up ka bago ang 25 segundo, ang deposito ng tumatawag na iyon ay papunta sa iyong nano account.         Ang nano account na ito ay naiugnay sa iyong numero ng telepono, ngunit maaari kang lumikha ng mga panlabas na nano account kung         nais mong bawiin ang nano mula sa iyong KarmaCall account sa isang panlabas na nano account na pagmamay-ari mo.         \n        \nAno ang mga pagpipilian na kailangan ko upang bawiin ang aking balanse sa nano?         \n        \nMaraming mga pagpipilian upang bawiin ang isang balanse ng nano. Una, maaari kang magpasok ng isang panlabas         Ang address ng account ng nano, at simpleng iurong ang mga pondo nang direkta sa account na iyon. Kung wala ka         isang panlabas na address ng nano account, inirerekumenda namin ang pag-download ng Nalli app o Natrium app.         Mahahanap mo ang mga wallet app na ito at higit pa, sa link na ito. https://nanowallets.guide        \nPangalawa, maaari mong bawiin ang mga pondo sa anyo ng mga card ng regalo. Ang tampok na ito ay patuloy pa rin         binuo at hindi inaasahan hanggang Nobyembre 21, 2020.
Se você quiser experimentar por conta própria fora do aplicativo, visite https://nanogate.io        \n        \nPaano ako makakapagdagdag ng mga pondo sa aking balanse sa nano?         \n        \nSa kasalukuyan, wala kaming pag-andar ng deposito sa App upang payagan ang mga gumagamit na magdagdag ng mga pondo         sa kanilang KarmaCall nano account. Gayunpaman, mayroon kaming isang faucet na nagbibigay-daan sa iyo upang makatanggap ng isang         maliit na halaga ng nano upang simulang gamitin kaagad nang libre!         \n        \nAno ang faucet?         \n        \nAng nano faucet ay tulad ng isang sink faucet, maliban kung naghahatid ito ng maliliit na denominasyon ng digital         pera, sa aming kaso nano. Ang aming faucet ay maaaring magamit nang isang beses ng bawat gumagamit. Maaari itong magawa ng         pag-navigate sa pahina ng "Wallet" at pag-click sa pindutang "FAUCET = LIBRE $$$". Gamit ang aming         bibigyan ka ng faucet ng 0,0001 nano.         \n        \nPaano ko magagamit ang faucet?         \n        \nI-click lamang ang aming pindutang "FAUCET = FREE $$$" sa pahina ng "Wallet" at gagawin mo         agad na makuha ang nano upang magamit nang libre!         \n        \nAno ang magagawa ko sa nano na natatanggap ko mula sa faucet?         \n        \nMangyaring bisitahin ang https://usenano.org upang makita ang iba\'t ibang mga paraan na magagamit mo ang iyong nano. Sa loob ng         Ang KarmaCall app, ang nano na nakukuha mo mula sa aming Faucet ay magpapahintulot sa iyo na gumawa ng 5 libreng mga papalabas na tawag         sa mga tatanggap na walang kayo (ang tumatawag) bilang isang contact. Bibigyan ka nito ng         pagkakataong subukan ang higit pang mga pagpapaandar ng KarmaCall.         \n        \nPaano ako makikipag-ugnay sa suporta kung kailangan ko ng tulong?         \n        \nMaaari kang mag-navigate sa aming pahina na "Makipag-ugnay sa Amin" na matatagpuan sa pangunahing menu ng nabigasyon ng App sa         itaas na kaliwang sulok.         Sa pahinang ito, i-click mo lamang ang pindutang "IPAGPAGPADALA NG Email", piliin ang email app na gusto mo         nais gamitin upang ipadala ang email, at ipadala. Mahalaga sa amin ang iyong puna. Nais naming tumulong         sa anumang mga isyu na maaari mong maranasan. Ipaalam sa amin kung paano namin magagawa ang iyong karanasan         ang pinakamahusay na maaari nating magawa!         \n        \nBago ako sa app, saan ako makakahanap ng isang demo ng app o tutorial?         \n        \nAng isang demo ng app (o video tutorial) ay matatagpuan sa pangunahing pahina ng aming website na nagsisimula         sa Nobyembre 1, 2020.         \n        \nKarmaCall ay libre, kaya ano ang mahuli? Ako ang produkto?         \n        \nOo, ikaw ang produkto at ang aming misyon ay mabayaran ka sa nararapat sa iyo. Kasalukuyan,         hindi ka nababayaran para sa data na ibinibigay mo araw-araw. Sa halip, ang karamihan sa mga kumpanya ay kumikita         sa pamamagitan ng pagbebenta ng iyong pansin sa mga advertiser. Nag-imbento kami ng isang paraan upang pilitin ang mga kumpanya na bayaran ka         ang iyong oras upang makuha ang iyong pansin.         \nAng aming teknolohiya ay magagamit upang matulungan ang mga negosyo na makipag-ugnay sa tunay, matapat         mga customer tulad mo. Bayaran ka ng mga negosyo upang mapanatili kang nasa linya o kaya mo lang         hang up sa kanila kaagad upang makolekta ang kanilang deposito! Alinmang paraan, nais naming bigyan ka ng lakas         upang mabayaran para sa iyong data at oras. Siyempre, isang maliit na bahagi ng mga pagbabayad na ito         itatago ng KarmaCall upang maipagpatuloy nating pagbutihin at mabuo ang aming teknolohiya upang lumikha         isang mundo kung saan maaari tayong magkaroon muli ng mga makabuluhang komunikasyon! Ang aming misyon         ay upang mabayaran ka para sa iyong data at upang kumbinsihin ang iba pang mga kumpanya na dapat ka nilang bayaran         para rin sa iyong data.</string>
    <string name="permissionRequest">Humihiling ng Mga Pahintulot Upang Maging Iyong Cash-Back Spam Blocker</string>
    <string name="permissionWarning">Kung wala ang mga pahintulot na ito, hindi namin mai-block ang mga tawag para sa iyo. Sigurado ka bang nais mong magpatuloy?         Maaari mong irehistro ang iyong numero ng telepono para sa pag-andar ng pag-block ng tawag sa app sa paglaon.</string>
    <string name="android9Warning">Paumanhin, ang app na ito ay hindi gagana para sa Android 9.</string>
    <string name="permissionPurpose">Kailangan namin ng mga pahintulot upang magsilbi bilang iyong personal na paywall.         \nGinagamit lamang namin ang mga pahintulot na ito upang payagan ang mga cash-call at ang iyong mga kaibigan /pamilya, habang hinaharangan ang mga hindi nabayarang, hindi hiniling na mga tawag</string>
    <string name="permissionRequired">Paganahin ang mga pahintulot</string>
    <string name="permissionRequestInformation">Ilagay dito ang tungkol sa string kung kinakailangan</string>
    <string name="Attention">Pansin</string>
    <string name="Messaging">Pagmemensahe</string>
    <string name="Info_messaging">SMS.</string>
    <string name="Black_list">Itim na listahan</string>
    <string name="Info_black_list">Blacklist</string>
    <string name="White_list">Puting listahan</string>
    <string name="Info_white_list">Whitelist.</string>
    <string name="Info_journal">Ito ang listahan ng mga talaan na may impormasyon tungkol sa mga kaganapan ng pag-block ng mga tawag /SMS.         Ang hindi pagpapagana ng pag-log ng mga kaganapan ay maaaring gawin sa Mga Setting.</string>
    <string name="Licence">Lisensya</string>
    <string name="Info_licence">Copyright</string>
    <string name="Author">May-akda</string>
    <string name="Info_author">"KarmaCall"</string>
    <string name="About_us">Tungkol sa atin</string>
    <string name="About_us_message">Mag-isip ng isang hinaharap kung saan ang bawat hindi kilalang tawag sa telepono ay may kasamang garantiya ng IMMEDIATE financial         kabayaran, kung nasasayang ang iyong oras sa hindi kilalang tumatawag na iyon.         \nSa pamamagitan ng paggamit ng app na ito, tinutulungan mo kaming maisakatuparan ang hinaharap na iyon. Salamat.         \n\nNgagawa namin ito upang matulungan kang labanan laban sa mga scammer na nagnanakaw ng higit sa $ 10 Bilyon         bawat taon mula sa mga mahihinang tao sa pamamagitan ng pandaraya sa telepono. Bibigyan ka namin ng kapangyarihan sa iyong higit         mahalagang kalakal. Oras mo.         \n\nAng app na ito ay palaging magiging malayang gamitin, dahil ang bawat isa na sumali sa amin ay naging bahagi ng         mas malaking larawan ng pagmamay-ari ng data. Kung sapat sa atin ang tumanggi na sagutin ang mga tawag maliban kung dumating sila         na may kalakip na nanoDeposit, hulaan kung ano ang DAPAT mangyari sa mga taong regular na humihiling ng hindi hinihiling         tawag? DAPAT na nilang simulang gamitin ang NanoDeposits. Natapos kang mabayaran para sa iyong data,         ang paraan na dapat ay palaging naging.         \n\nSalamat sa iyong pagiging bahagi ng aming rebolusyon.         \n\nMakatulong sa amin ng brutal na matapat na puna at mga ulat sa bug.         \n\nTaos-puso,         \nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">Ang aming Pangako</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">Ang aming misyon ay upang lumikha ng isang merkado na pinansyal gantimpalaan ang lahat ng mga kalahok nito at         pinalakas ng mga bilang. Sa pamamagitan ng KarmaCall, ang iyong data ay naging isang kalakal na mayroon ka         ang kapangyarihang magbenta o mapanatili sa iyong sarili. Naniniwala kami na ang kinabukasan ng mga magagaling na negosyo ay nasa         nakabahaging kasaganaan at nangangailangan iyon na ikaw ay pampinansyal para sa iyong data at oras.         \n\nNaninindigan kami sa bagong patakaran ng European Union, na binibigyan ang aming mga kliyente at gumagamit ng higit na masasabi         ano ang nangyayari sa kanilang data.</string>
    <string name="GDPR">Ano ang GDPR?</string>
    <string name="GDPR_Description">Ang GDPR (General Data Protection Regulate) ay nagsimula noong Mayo 25, 2018 sa         European Union. Nalalapat ang GDPR sa bawat kumpanya na nagpoproseso ng PII ng mga mamamayan ng EU         (Personal na Nakikilalang Impormasyon). Ang bagong batas na ito ay inuuna ang kahalagahan ng         proteksyon at privacy ng iyong personal na impormasyon sa maraming pangunahing mga lugar. Ang estado ng         Kamakailan ay ipinasa ng California ang California Consumer Privacy Act (CCPA). Lahat ng mga karapatan ng         Natugunan ang CCPA sa pamamagitan ng pagsunod sa GDPR na ginagawa ng KarmaCall, tulad ng inilarawan sa ibaba.         \n\nUna, nagbibigay ang KarmaCall ng kakayahang sumang-ayon sa koleksyon ng data sa isang madaling ma-access         format Sa KarmaCall, itinatago namin ang iyong personal na impormasyon sa pakikipag-ugnay - numero ng telepono, digital wallet,         pati na rin ang data na nababahala sa aming pagganap ng kontrata na kung saan sa bahagi ay nakakakuha ng digital         mga transaksyon sa wallet para sa mga layunin ng anti-spam at haba ng iyong mga oras ng pagtawag para sa pagpapabuti ng aming         mga serbisyo Kasabay ng iyong pangunahing impormasyon sa pakikipag-ugnay, gumagamit kami ng Flurry Analytics upang subaybayan kung paano ka         gamitin ang aming aplikasyon upang matutunan namin kung paano ito mapapabuti upang gawing kasiya-siya ang iyong karanasan         maaari. Anumang iba pang data na VOLUNTARILY na ibinigay mo (demograpiko at         psychographics), ngunit hindi kinakailangan para sa aming mga tampok na pagharang sa spam, maiimbak din.         \n\nPangalawa, nagbibigay ang KarmaCall ng pagkakataong humiling ng iyong data. Ipinapakita namin ang data         kasalukuyang hawak sa ilalim ng iyong user at /o entity ng negosyo sa isang format na madaling gamitin.         Ang KarmaCall ay hindi nagbebenta o nagbibigay ng iyong data sa anumang mga mapagkukunan ng 3rd party para sa anumang kadahilanan.         \n\nIkatlo, ipinakita ng KarmaCall ang pagpipilian na magkaroon ng lahat ng aming nakolektang data, na-delete kapag hiniling.         Kung gagawin mo ang kahilingang ito, susunod kami nang walang labis na pagkaantala maliban sa hinihiling ng iba         batas. Halimbawa, ang ilang data sa pananalapi ay maaaring hindi matanggal kung kinakailangan ito para sa mga tala ng buwis.         \n\nPara sa karagdagang impormasyon,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> isang pangkalahatang-ideya ng mga regulasyon ng EU GDPR ay matatagpuan dito.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>katumbas ng:</item>
        <item>naglalaman ng:</item>
        <item>nagsisimula sa:</item>
        <item>nagtatapos sa:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">Deposit ng Aktibidad</string>
    <string name="first_fragment_label">Unang Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Pangalawang Fragment</string>
    <string name="next">Susunod</string>
    <string name="previous">Dati</string>
    <string name="hello_first_fragment">Hello unang fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello pangalawang fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="CALL">TAWAG</string>
    <string name="readyToHandle">Handa na humawak ng papasok na tawag</string>
    <string name="protectedWord">Protektado</string>
    <string name="press">Pindutin</string>
    <string name="toStop">upang itigil</string>
</resources>