<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">Ler estado do telefone</string>
    <string name="permission_read_contacts">Ler contatos</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">Atender chamadas</string>
    <string name="permission_call_phone">Fazer chamadas</string>
    <string name="My_Country_Code">Meu Código do País</string>
    <string name="blocked_call_notifications">Selecione Alertas de Chamadas Bloqueadas</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>Notificar Imediatamente</item>
        <!--        <item>Notificar no Final do Dia</item>-->
        <item>Sem Notificações</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">a chamada foi bloqueada</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">Você atingiu o limite. Por favor, aguarde 5 minutos e tente novamente.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">Eu quero deletar meus dados do KarmaCall. Eu entendo que não terei mais acesso à minha conta nano
    que está associado à minha conta KarmaCall.</string>
    <string name="delete_data_long">Se você deseja deletar seus dados de nossos registros, por favor clique no botão abaixo.
    AVISO - depois de excluir seus dados, você não poderá mais acessar sua conta nano.</string>
    <string name="delete_data">Excluir meus dados</string>
    <string name="shareBody">Eu sou pago para bloquear chamadas de spam com KarmaCall!
        Inscreva-se aqui e ambos receberemos um pagamento extra quando você bloquear sua primeira chamada.
    </string>
    <string name="invite">Convidar</string>
    <string name="referrals">Referências</string>
    <string name="is">é</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">Erro ao recuperar fundos</string>
    <string name="codeColon">Código:</string>
    <string name="referralShare">Compartilhe minha referência</string>
    <string name="referralInfo">Seja pago sempre que seu amigo se inscrever no
        seu código de referência e bloqueia sua primeira chamada!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">RoboCash tem um novo nome e log, KarmaCall! Estamos muito animados para dar o próximo passo em nossa jornada com você. Nós não podemos
        espere para criar mais maneiras de oferecer uma experiência de chamada incrível.</string>
    <string name="enjoyUsing">Se você gosta de usar&#160;</string>
    <string name="rateUsPlease">, reserve um momento para nos avaliar. Obrigado por seu apoio!</string>
    <string name="rate">Taxa&#160;</string>
    <string name="remindMeLater">Lembre-me mais tarde</string>
    <string name="noThanks">Não, obrigado</string>
    <string name="permissionRequestPaid">Solicitando permissões para pagar a você para bloquear spam</string>
    <string name="registerToGetPaid">Registre seu número de telefone para receber o pagamento</string>
    <string name="referralRewards">Recompensas de referência</string>
    <string name="blockingOff">Bloqueando</string>
    <string name="blockingOn">Bloqueio Ligado</string>
    <string name="stopBlockingCalls">Pare de bloquear chamadas</string>
    <string name="stopBlocking">Pare de bloquear</string>
    <string name="startBlockingCalls">Comece a bloquear chamadas</string>
    <string name="managePhoneNumber">Gerenciar número de telefone</string>
    <string name="startBlocking">Comece a bloquear</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">Registre seu número de telefone para receber o dinheiro de volta</string>\
    <string name="privateNumber">Número privado</string>
    <string name="no_blocking_simple">Não. Qualquer pessoa pode me ligar.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">Sim. Apenas ligações ou contatos devem ser capazes de me ligar.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">Você quer bloquear chamadas?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">Eu sei o que estou fazendo, deixe-me ver seu aplicativo primeiro!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">Quero marcar a caixa de seleção para torná-lo Meu KarmaCall!</string>
    <string name="yes">sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="welcomeBack">Bem vindo de volta!</string>
    <string name="notRegisteredYet">não registrado ainda</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">Aceite as permissões primeiro</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">O meu número de telefone é&#160;</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">não conseguiu criar uma nova conta nano. Você já tem um? Tente verificar seu número de telefone</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">Não foi possível confirmar o seu número, tente atualizar o seu número de telefone, obrigado</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">Erro ao recuperar conta nano existente</string>
    <string name="noPhoneEntered">Nenhum número de telefone foi inserido para verificação</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">Este não é um número válido, por favor tente novamente</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">OTP não inserido, atualize ou verifique o seu número de telefone</string>
    <string name="verifyFailed">Falha na verificação</string>
    <string name="successWelcomeFuture">Sucesso! Bem vindo ao futuro!</string>
    <string name="code_not_entered">Código SMS não inserido</string>
    <string name="phoneNumberBlank">O número de telefone para atualização foi deixado em branco. Por favor, tente novamente.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">Atualização do número de telefone cancelada</string>
    <string name="already_registered_phone_number">Você já registrou seu número de telefone</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">Desculpe, ocorreu algum erro ao pesquisar seu saldo</string>
    <string name="sorry_some_error">Desculpe, algum erro aconteceu</string>
    <string name="withdraw_failed">A retirada falhou. Verifique o seu valor ou endereço de retirada nano</string>
    <string name="withdraw_success">O seu envio foi bem sucedido!</string>
    <string name="invalid_nano_format">Formato de conta nano inválido. Verifique novamente se há erros de digitação na sua conta nano</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">Você deve inserir um valor para sacar</string>
    <string name="error_with_faucet">Erro ao usar torneira, tente novamente</string>
    <string name="some_error_balance">Desculpe, ocorreu algum erro ao pesquisar seu saldo</string>
    <string name="coming_soon">Em breve!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">Você já usou a torneira, por favor, permita que outros bebam da fonte do conhecimento</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">Você ainda não tem uma conta nano. Tente registrar seu número de telefone</string>
    <string name="faucet_nano_received">Você recebeu 0,0001 nano!</string>
    <string name="terms_conditions">Ao usar nossos serviços, você aceita nossa política de privacidade</string>
    <string name="faucet_free">Torneira = Grátis $$$</string>
    <string name="send_email">Enviar email</string>
    <string name="feedback_comments">Por favor, deixe-nos comentários, comentários, perguntas ou preocupações. Obrigado!</string>
    <string name="choose_your_language">Por favor escolha seu idioma</string>
    <string name="language">Língua</string>
    <string name="check_stop_blocking">Só quero que as ligações e contatos toquem no meu telefone.</string>
    <string name="stop_start_blocking">Parar / começar a bloquear</string>
    <string name="blockedCalls">Chamadas bloqueadas</string>
    <string name="version">Versão&#160;</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAccount</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">Configurações</string>
    <string name="Wallet">Carteira</string>
    <string name="Contact_Us">Contate-Nos</string>
    <string name="Coming_soon">Em breve...</string>
    <string name="Withdraw">Retirar</string>
    <string name="Withdrawal_Request">Pedido de retirada</string>
    <string name="Deposit">Depósito</string>
    <string name="Faucet">Use o Torneira - Ganhe $$ Instantaneamente</string>
    <string name="Nano_address">Endereço nano</string>
    <string name="See_my_Nano_account">Veja minha conta nano</string>
    <string name="Nano_account">Conta nano</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">Aqui está sua conta nano</string>
    <string name="Gift_cards">Cartões de presente</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">Saque em USD</string>
    <string name="Nano_value">Valor nano</string>
    <string name="USD">Valor em USD</string>
    <string name="Referral">Referência</string>
    <string name="USD_Funds">Fundos em USD</string>
    <string name="Nano_Funds">nano Fundos</string>
    <string name="USD_Earned">USD ganhos</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">Atualize minha conta nano</string>
    <string name="Submit_Ticket">Enviar tíquete</string>
    <string name="View_Gift_Cards">Ver cartões-presente</string>
    <string name="Privacy_Policy">Política de Privacidade</string>
    <string name="My_Phone_Number">Meu número de telefone</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">Digite o número do telefone</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">Atualize meu número de telefone</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">Verifique meu número de telefone</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">Registrar meu número de telefone</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">Por favor, insira o número de telefone deste dispositivo para obter uma senha única enviada a você por SMS</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">Por favor, digite a senha que foi enviada para você</string>
    <string name="My_OTP">Meu código de 6 dígitos</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">Insira a quantidade de nano a retirar</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">Insira sua conta nano externa abaixo</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">Abra a gaveta de navegação</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">Fechar gaveta de navegação</string>
    <string name="Journal">Chamadas bloqueadas</string>
    <string name="Information">Em formação</string>
    <string name="Exit">Saída</string>
    <string name="SELECT_ALL">SELECIONAR TUDO</string>
    <string name="DELETE">EXCLUIR</string>
    <string name="CANCEL">CANCELAR</string>
    <string name="CONTINUE">CONTINUAR</string>
    <string name="ADD">ADICIONAR</string>
    <string name="Adding_contact">Adicionando um contato</string>
    <string name="Saving_">Salvando …</string>
    <string name="Loading_">Carregando…</string>
    <string name="call_is_blocked">chamada está bloqueada</string>
    <string name="message_is_blocked">mensagem está bloqueada</string>
    <string name="message_is_received">mensagem é recebida</string>
    <string name="Private_number">Número privado</string>
    <string name="Search_action">Procurar</string>
    <string name="Starts_with">Começa com:</string>
    <string name="Ends_with">Termina com:</string>
    <string name="Delete_record">Apagar registro</string>
    <string name="Copy_number">Número da cópia</string>
    <string name="Copy_text">Copiar texto</string>
    <string name="Find_similar_records">Encontre registros semelhantes</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">Excluir contato da lista negra</string>
    <string name="Move_to_white_list">Mover contato para a lista de permissões</string>
    <string name="Move_to_black_list">Mover contato para a lista negra</string>
    <string name="needs_permission">precisa de permissão</string>
    <string name="needs_permissions">precisa de permissões</string>
    <string name="Write_message">Escrever mensagem</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">Copiado para a área de transferência</string>
    <string name="Menu_button">Botão de menu</string>
    <string name="List_is_empty">Lista está vazia</string>
    <string name="Logo_motto">Pare de Spam. Ganhe dinheiro.</string>
    <string name="About">Sobre</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">Bem-vinda!</string>
    <string name="Info_welcome">Encaminharemos todas as ligações desconhecidas para seu e-mail de voz, a menos que lhe deixem um NanoDeposito de $ 0,05. No caso de receber uma ligação desconhecida por mais de uma vez, significa que deixaram um NanoDeposito para você.
Continue para descobrir a quem lhe importava o suficiente seu tempo como para arriscar na perda de um NanoDeposito.
Não gostou a ligação? Desligue antes de 25 segundos e pegue seu NanoDeposito para desperdiçar seu tempo.
Escute com atenção, algumas pessoas que ligam, podem querer pagar a você mais de US $ 0,05 para mantê-lo falando ;)
    </string>
    <string name="FAQ">Perguntas frequentes</string>
    <string name="Info_FAQ">O que é KarmaCall?
        \n        \n
KarmaCall é um aplicativo de telefone que permite bloquear spam irritantes e ligações de telemarketing ao ganhar dinheiro no processo!
        \n Pagamos-lhe sempre que nos permita bloquear uma chamada por você.
        \n
Se o número de telefone que está ligando para você não estiver na sua lista de contatos, o
        KarmaCall exigirá um pequeno depósito nano para que faz a ligação ligue para você. Se você
        atende a chamada e desliga antes de 25 segundos, você consegue manter o depósito do nano.
        Se você atende e a ligação dura mais de 25 segundos, o nano completo, o depósito será
        devolvido para quem liga. Se a pessoa que liga deixa um depósito nano e você não atende,
        a pessoa que liga é totalmente reembolsado. Se a pessoa que liga não deixa um depósito nano,
        eles serão enviados direto para o seu e-mail de voz.

        \n        \nComo posso parar de bloquear chamadas?
        \n        \nClique no menu principal (lado esquerdo superior).

Clique na opção de bloqueio \"Parar /Iniciar Bloqueio \".
        Clique na opção \"Não \" na mensagem que aparece. Agora, quando você acessar no menu de
        configurações rápidas do Android (basta arrastar o dedo de cima para baixo na tela),
        você não verá mais o KarmaCall em execução.

        \n        \nComo posso começar a bloquear chamadas telefônicas novamente?
        \n        \nClique no menu principal (lado esquerdo superior).
        Clique na opção de bloqueio \"Parar /Iniciar Bloqueio \". Clique na opção \"Sim \"
        na mensagem que aparece. Agora, quando você acessar o menu de configurações rápidas do
        Android (basta arrastar o dedo do topo da tela para baixo), você deverá ver o KarmaCall
        em execução

        \n        \nPor que existem várias permissões para usar o KarmaCall e o que significam?

        \n        \nSolicitamos 2 permissões:

        \n1. Acesse os contatos

        \n2. Faça e gerencie ligações telefônicas.

        \n        \nPara que nosso aplicativo bloqueie chamadores com sucesso,

        \nPrecisamos acessar sua lista de contatos para que possamos bloquear ou permitir as chamadas
        corretas. Nós não podemos ver, alterar ou gerenciar sua lista de contatos em tudo. Junto
        com os contatos, precisamos gerenciar ligações, o que nos dá a capacidade de bloquear
        ligações para você. Não alteraremos o funcionamento do seu telefone de nenhuma outra forma.

        \n        \nPor que preciso fornecer meu número de telefone?

        \n        \nKarmaCall precisa do seu número de telefone para que possamos criar uma conta
        nano para você. Só pedimos o seu número de telefone uma vez e não use ou compartilhe essas
        informações com ninguém. Sua privacidade é extremamente valiosa e nós iremos mantenha assim.
        Se você ainda tiver dúvidas, leia nossa Política de Privacidade ou entre em contato conosco
        pelo e-mail support@karmacall.com

        \n        \nQual é a senha de 6 dígitos que foi enviada para mim quando verifiquei meu número de telefone?

        \n        \nIsto é chamado de One Time Password (OTP).

        \nEsta senha é um método de verificação para ter certeza de que você é você. É muito importante que você NÃO COMPARTILHE esta senha com qualquer pessoa, pois pode dar a outra pessoa acesso à sua conta e informações.

        \nCertifique-se de inserir esta senha e excluí-la assim que seu número de telefone for verificado.

        \n        \nO KarmaCall coleta minhas informações pessoais?

        \n        \nAbsolutamente não.
        \nA única informação que precisamos é o seu número de telefone. Não precisamos de nenhuma
        de suas informações pessoais e sua privacidade é uma preocupação fundamental para nós. Se
        você tiver mais perguntas, leia nossa Política de Privacidade ou contate-nos em support@karmacall.com

        \n        \nComo posso ver meu saldo?
        \n        \nVocê pode ver o seu saldo na página “Carteira”, que pode ser acessada usando o
        menu principal de navegação. Seu saldo será exibido na parte superior dessa página como moeda
        USD. Além disso, você pode clicar no botão “RETIRAR” e esta página exibirá seu saldo em dólares
        americanos e moedas nano.
        \n        \nO que é nano?
        \n        \nnano é uma moeda digital baseada na tecnologia blockchain.
        Ele é projetado para ser rápido, escalável e sem taxas! Cada conta recebe seu próprio blockchain.
        Aprender mais, você pode visitar

        \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview
        \n        \nO que é uma conta nano e o que o KarmaCall faz com ela?

        \n        \nPense na sua conta nano com KarmaCall como uma porta-moedas digital ou
        uma pequena bolsa de dinheiro. Você pode sacar e gastar pequenas quantias de dinheiro
        com nossa ajuda. Cada vez que você bloqueia uma chamada, depositamos dinheiro em sua conta
        do nano. Se uma pessoa ruim liga você e você desligarem antes de 25 segundos,
        o depósito dessa pessoa vai para sua conta nano. Esta conta nano está associada ao seu número
        de telefone, mas você pode criar contas nano externas se você deseja retirar o nano de sua
        conta KarmaCall para uma conta nano externa de sua propriedade.

        \n        \nQuais opções eu tenho para retirar meu saldo do nano?
        \n        \nHá várias opções para retirar um saldo do nano. Primeiro, você pode inserir um Endereço externo da conta nano, e
        simplesmente retirar os fundos diretamente para essa conta. Se você não tem um endereço de
        conta nano externo, recomendamos o download do aplicativo Nalli ou do aplicativo Natrium.
        Você pode encontrar esses aplicativos de carteira e muito mais neste link.  https://nanowallets.guide

        \nEm Segundo ligar, você pode retirar os fundos na forma de cartões-presente.
        Este recurso ainda está sendo desenvolvido e não é esperado até 21 de novembro de 2020.

Se você quiser experimentar por conta própria fora do aplicativo, visite https://nanogate.io

        \n        \nComo posso adicionar fundos ao meu saldo do nano?

        \n        \nAtualmente, não temos uma funcionalidade de depósito no aplicativo para permitir que os usuários adicionem fundos
        para sua conta KarmaCall nano. No entanto, temos uma torneira que permite que você receba um
        pequena quantidade de nano para começar a usar imediatamente de graça!

        \n        \nO que é uma torneira?
        \n        \n
Uma torneira nano é como uma torneira de pia, exceto que dispensa pequenos valores de moeda digital,
        no nosso caso nano. Nossa torneira pode ser usada uma vez por cada usuário.
        Isso pode ser feito navegando até a página “Carteira” e clicando no botão “Torneira = Grátis $$$”.
        Usando nossa torneira lhe dará 0,0001 nano.

        \n        \nComo faço para usar a torneira?

        \n        \nBasta clicar em nosso botão “Torneira = Grátis $$$” na página “Carteira” e você
        irá obtenha instantaneamente o nano para usar gratuitamente!

        \n        \nO que posso fazer com o nano que recebo da torneira?

        \n        \nVisite https://usenano.org para ver as diferentes maneiras de usar o nano.
        Dentro do Aplicativo KarmaCall, o nano que você obtém de nossa Torneira permitirá que você faça
        5 chamadas gratuitas para destinatários que não têm você (quem liga você) como contato.
        Isso lhe dará oportunidade de experimentar mais funcionalidades do KarmaCall.

        \n        \nComo posso entrar em contato com o suporte se precisar de ajuda?
        \n        \nVocê pode navegar até a página "Fale conosco" localizada no menu de navegação
        principal do aplicativo no canto superior esquerdo. Nesta página, basta clicar no botão
        “ENVIAR E-MAIL” e selecionar o aplicativo de e-mail que gostaria de usar para enviar o e-mail
        e enviar. A sua opinião é importante para nós. Queremos ajudar com quaisquer problemas que
        você possa estar enfrentando. Diga-nos como podemos tornar a sua experiência o melhor que pudermos!

        \n        \nSou novo no aplicativo, onde posso encontrar uma demonstração ou tutorial do aplicativo?

        \n        \nUma demonstração do aplicativo (ou tutorial em vídeo) estará localizada na página principal de nosso website começando
em 1º de novembro de 2020.

        \n        \nKarmaCall é grátis, então qual é o truque? Eu sou o produto?

        \n        \nSim, você é o produto e nossa missão é fazer com que você pague o que merece.
        Atualmente, você não é pago pelos dados que fornece todos os dias. Em vez disso, a maioria
        das empresas ganha dinheiro vendendo sua atenção aos anunciantes. Inventamos uma maneira de
        forçar as empresas a pagar por seu tempo para ter sua atenção.

        \nNossa tecnologia será usada para ajudar as empresas a entrar em contato com pessoas reais
        e honestas, clientes como você. As empresas vão pagar a você para mantê-lo na linha ou você
        pode apenas desligar imediatamente para receber o depósito! De qualquer forma, queremos dar
        a você o poder para ser pago por seus dados e tempo. Claro, uma pequena fração desses pagamentos
        será mantido pelo KarmaCall para que possamos continuar, melhorar e construir nossa tecnologia
        para criar um mundo no qual podemos ter comunicações significativas novamente!
Nossa missão é fazer com que você seja pago por seus dados e convencer outras empresas de que elas
        deveriam estar pagando a você por seus dados também.
</string>
    <string name="permissionRequest">Solicitar permissões para ser seu bloqueador de spam de reembolso</string>
    <string name="permissionWarning">Sem essas permissões, não podemos bloquear ligações para você. Tem certeza de que deseja continuar? Você pode registrar seu número de telefone para a função de bloqueio de ligações no aplicativo depois. </string>
    <string name="android9Warning">Este aplicativo não funciona para Android 9.</string>
    <string name="permissionPurpose">Precisamos de permissões para respaldar seu acesso de pago pessoal.
        \nSó usamos essas permissões para permitir ligações em dinheiro e para seus amigos /família, entanto que bloqueamos ligações não pagas e não pedidas</string>
    <string name="permissionRequired">Habilitar permissões</string>
    <string name="permissionRequestInformation">Coloque aqui sobre o barbante, se necessário</string>
    <string name="Attention">Atenção</string>
    <string name="Messaging">Mensagens</string>
    <string name="Info_messaging">SMS.</string>
    <string name="Black_list">Lista negra</string>
    <string name="Info_black_list">Lista negra</string>
    <string name="White_list">Lista branca</string>
    <string name="Info_white_list">Whitelist.</string>
    <string name="Info_journal">Esta é a lista de registros com informações sobre os eventos de bloqueio de chamadas /SMS.         A desativação do registro dos eventos pode ser feita nas Configurações.</string>
    <string name="Licence">Licença</string>
    <string name="Info_licence">direito autoral</string>
    <string name="Author">Autor</string>
    <string name="Info_author">"KarmaCall"</string>
    <string name="About_us">Sobre nós</string>
    <string name="About_us_message">Imagine um futuro no qual cada telefonema desconhecido venha com uma garantia de financiamento IMEDIATA.
Compensação, se aquela pessoa desconhecida desperdiça seu tempo.
        \n Ao usar este aplicativo, você está nos ajuda a tornar esse futuro uma realidade. Obrigado.
        \n\n Isto foi feito para ajudá-lo a lutar contra embusteiros que roubam mais de US $ 10 bilhões todos os anos, a pessoas vulneráveis por meio de fraude telefônica. Nós daremos a você poder sobre sua mercadoria preciosa: seu tempo.
        \n\n Este aplicativo será sempre gratuito para usar, porque todos que se juntam a nós tornam-se parte da imagem mais ampla da propriedade de dados.
        Se um número suficiente de nós se recusa em atender ligações, a menos que venham com um NanoDepositos anexado,
        adivinhe o que TEM que acontecer às pessoas que regularmente ligam?
        Eles PRECISAM começar a usar NanoDepositos. Você acaba sendo pago por seus dados, como sempre deveria ter sido.
        \n\n Obrigado por fazer parte de nossa revolução.
        \n\n Ajude-nos com feedback brutalmente honesto e relatórios de erros.         \n\n Atenciosamente,
        \nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">Nosso compromisso</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">Nossa missão é criar um mercado que recompense financeiramente todos os seus participantes e que sejam fortalecidos pelos números.
        Através do KarmaCall, seus dados se tornam uma mercadoria que tem o poder de vender ou guardar para você mesmo. Acreditamos que o futuro das grandes empresas está em prosperidade compartilhada e isso requer que você seja financeiramente compensado por seus dados e tempo.
        \n\n Apoiamos a nova política da União Europeia, dando aos nossos clientes e usuários uma voz mais ativa no que acontece com seus dados.</string>
    <string name="GDPR">O que é GDPR?</string>
    <string name="GDPR_Description">O GDPR (Regulamento Geral de Proteção de Dados) entrou em vigor
        no 25 de maio de 2018 na União Europeia. O GDPR se aplica a todas as empresas que processam
        PII de cidadãos da UE (Informação pessoalmente identificável).
        Esta nova lei prioriza a importância da proteção e privacidade de suas informações pessoais
        em várias áreas importantes. O Estado da Califórnia recentemente aprovou
        o Califórnia Consumer Privacy Act (CCPA). Todos os direitos dos CCPA são cumpridos ao
        cumprir o GDPR que a KarmaCall faz, conforme descrito a seguir.
        \n\n Primeiro, o KarmaCall oferece a capacidade de consentir com a coleta de dados, em um
        formato, de forma facilmente acessível. No KarmaCall, armazenamos suas informações de contato
        pessoal - número de telefone, carteira digital, bem como dados relacionados com o nosso
        desempenho do contrato que em parte captura transações de carteira para fins anti-spam e
        duração de suas chamadas para melhorar nosso Serviços. Junto com suas informações básicas de
        contato, usamos o Flurry Analytics para rastrear como você usa nosso aplicativo para que
        possamos aprender como melhorá-lo para tornar sua experiência tão agradável quanto possível.
        Quaisquer outros dados que sejam VOLUNTARIAMENTE fornecidos por você (dados demográficos
        e psicográficos), mas não são necessários para nossos recursos de bloqueio de spam, também
        serão armazenados.

        \n\n Segundo, KarmaCall oferece a oportunidade de solicitar seus dados. Nós exibimos os
        dados atualmente mantidos sob o seu usuário e /ou entidade comercial em um formato amigável.
KarmaCall não vende ou fornece seus dados a nenhuma fonte de terceiros por qualquer motivo.

        \n\n Terceiro, KarmaCall apresenta a opção de ter todos os dados que coletamos, excluídos
        mediante solicitação. Se você fizer essa solicitação, atenderemos sem atrasos indevidos,
        exceto conforme exigido pela lei.
        Por exemplo, alguns dados financeiros não podem ser excluídos se forem necessários
        para registros fiscais.
        \n\nPara mais informações,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> uma visão geral dos regulamentos GDPR da UE pode ser encontrada aqui.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>igual a:</item>
        <item>contém:</item>
        <item>começa com:</item>
        <item>termina com:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">ActivityDeposit</string>
    <string name="first_fragment_label">Primeiro fragmento</string>
    <string name="second_fragment_label">Segundo fragmento</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="hello_first_fragment">Olá primeiro fragmento</string>
    <string name="hello_second_fragment">Olá, segundo fragmento. Arg: %1$s</string>
    <string name="CALL">CHAMADA</string>
    <string name="readyToHandle">Pronto para lidar com chamadas recebidas</string>
    <string name="protectedWord">Protegido</string>
    <string name="press">Pressione</string>
    <string name="toStop">para parar</string>
</resources>