<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">Baca Keadaan Telefon</string>
    <string name="permission_read_contacts">Baca Kenalan</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">Jawab Panggilan</string>
    <string name="permission_call_phone">Buat Panggilan</string>
    <string name="My_Country_Code">Kod Negara Saya</string>
    <string name="blocked_call_notifications">Pilih Notifikasi Panggilan yang Disekat</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>Maklum Segera</item>
        <!--        <item>Maklum di Akhir Hari</item>-->
        <item>Tiada Notifikasi</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">panggilan telah disekat</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">Anda telah mencapai had. Sila tunggu 5 minit dan cuba lagi.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">Saya mahu memadamkan data saya dari KarmaCall. Saya faham bahawa saya tidak akan mempunyai akses ke akaun nano saya lagi
    yang dikaitkan dengan akaun KarmaCall saya.</string>
    <string name="delete_data_long">Sekiranya anda ingin menghapus data anda dari rekod kami, sila klik butang di bawah.
    PERINGATAN - setelah anda memadamkan data, anda tidak lagi dapat mengakses akaun nano anda.</string>
    <string name="delete_data">Padamkan Data Saya</string>
    <string name="shareBody">Saya dibayar untuk menyekat panggilan spam telefon dengan KarmaCall!
        Daftar di sini dan kami berdua akan mendapat bayaran tambahan apabila anda menyekat panggilan pertama anda.</string>
    <string name="invite">Jemput</string>
    <string name="referrals">Rujukan</string>
    <string name="is">adalah</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">Ralat Mengambil Dana</string>
    <string name="codeColon">Kod: </string>
    <string name="referralShare">Kongsi Rujukan Saya</string>
    <string name="referralInfo">Bayar setiap kali rakan anda mendaftar
        kod rujukan anda dan menyekat panggilan pertama mereka!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">RoboCash mempunyai nama dan log baru, KarmaCall! Kami sangat teruja untuk mengambil langkah seterusnya dalam perjalanan kami dengan anda. Kita tidak boleh
        tunggu untuk membina lebih banyak kaedah untuk memberi anda pengalaman panggilan hebat.</string>
    <string name="enjoyUsing">Sekiranya anda gemar menggunakan&#160;</string>
    <string name="rateUsPlease">, sila luangkan masa untuk menilai kami. Terima kasih atas sokongan anda!</string>
    <string name="rate">Nilaikan&#160;</string>
    <string name="remindMeLater">Ingatkan saya kemudian</string>
    <string name="noThanks">Tidak, Terima kasih</string>
    <string name="permissionRequestPaid">Meminta Kebenaran Untuk Membayar Anda Untuk Menyekat Spam</string>
    <string name="registerToGetPaid">Daftarkan Nombor Telefon Anda Untuk Dibayar</string>
    <string name="referralRewards">Ganjaran Rujukan</string>
    <string name="blockingOff">Menyekat</string>
    <string name="blockingOn">Menyekat Hidup</string>
    <string name="stopBlockingCalls">Berhenti Menyekat Panggilan</string>
    <string name="stopBlocking">Berhenti Menyekat</string>
    <string name="startBlockingCalls">Mula Menyekat Panggilan</string>
    <string name="managePhoneNumber">Urus Nombor Telefon</string>
    <string name="startBlocking">Mula Menyekat</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">Sila daftarkan nombor telefon anda untuk mendapatkan wang tunai</string>
    <string name="privateNumber">Nombor peribadi</string>
    <string name="no_blocking_simple">Tidak. Biarkan ada yang memanggil saya.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">Ya. Hanya panggilan tunai atau kenalan yang dapat menghubungi saya.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">Adakah anda mahu menyekat panggilan?</string>
    <string name="cancel">Batal</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">Saya tahu apa yang saya buat, izinkan saya melihat aplikasi anda terlebih dahulu!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">Saya mahu memilih kotak pilihan untuk menjadikan anda KarmaCall Saya!</string>
    <string name="yes">Ya</string>
    <string name="no">Tidak</string>
    <string name="welcomeBack">Selamat kembali!</string>
    <string name="notRegisteredYet">belum didaftarkan</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">Terima kebenaran terlebih dahulu</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">Nombor telefon saya ialah&#160;</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">gagal membuat Akaun nano baru. Adakah anda sudah memilikinya? Cuba sahkan nombor telefon anda</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">Tidak dapat mengesahkan nombor anda, sila cuba mengemas kini nombor telefon anda, terima kasih</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">Ralat semasa mengambil akaun nano yang ada</string>
    <string name="noPhoneEntered">Tidak ada nombor telefon yang dimasukkan untuk pengesahan</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">Itu bukan nombor yang sah, sila cuba lagi</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">OTP tidak dimasukkan, sila kemas kini atau sahkan nombor telefon anda</string>
    <string name="verifyFailed">Pengesahan Gagal</string>
    <string name="successWelcomeFuture">Berjaya! Selamat datang ke masa depan!</string>
    <string name="code_not_entered">Kod SMS tidak dimasukkan</string>
    <string name="phoneNumberBlank">Nombor telefon untuk kemas kini dibiarkan kosong. Sila cuba lagi.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">Kemas kini nombor telefon dibatalkan</string>
    <string name="already_registered_phone_number">Anda Telah Mendaftar Nombor Telefon Anda</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">Maaf, berlaku ralat semasa mencari baki anda</string>
    <string name="sorry_some_error">Maaf, berlaku ralat</string>
    <string name="withdraw_failed">Pengeluaran gagal. Periksa semula jumlah atau alamat pengeluaran nano anda</string>
    <string name="withdraw_success">Hantaran anda berjaya!</string>
    <string name="invalid_nano_format">Format akaun nano tidak sah. Sila periksa semula entri akaun nano anda untuk kesalahan ketik</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">Anda mesti memasukkan jumlah untuk dikeluarkan</string>
    <string name="error_with_faucet">Ralat semasa menggunakan keran, sila cuba lagi</string>
    <string name="some_error_balance">Maaf, berlaku ralat semasa mencari baki anda</string>
    <string name="coming_soon">Akan datang!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">Anda sudah menggunakan keran, izinkan orang lain minum dari sumber ilmu</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">Anda belum mempunyai akaun nano. Cuba daftarkan nombor telefon anda</string>
    <string name="faucet_nano_received">Anda telah menerima 0,0001 nano!</string>
    <string name="terms_conditions">Dengan Menggunakan Perkhidmatan Kami, Anda Dengan ini Menerima Dasar Privasi Kami</string>
    <string name="faucet_free">Faucet = $$$ Percuma</string>
    <string name="send_email">Menghantar e-mel</string>
    <string name="feedback_comments">Sila Tinggalkan Kami Maklum Balas, Komen, Pertanyaan atau Masalah. Terima kasih!</string>
    <string name="choose_your_language">Sila pilih bahasa anda</string>
    <string name="language">Bahasa</string>
    <string name="check_stop_blocking">Saya hanya mahu panggilan tunai dan kenalan membunyikan telefon saya.</string>
    <string name="stop_start_blocking">Berhenti / Mula Menyekat</string>
    <string name="blockedCalls">Panggilan yang disekat</string>
    <string name="version">Versi</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAkun</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">Tetapan</string>
    <string name="Wallet">Dompet</string>
    <string name="Contact_Us">Hubungi Kami</string>
    <string name="Coming_soon">Akan datang…</string>
    <string name="Withdraw">Tarik balik</string>
    <string name="Withdrawal_Request">Permintaan Pengeluaran</string>
    <string name="Deposit">Deposit</string>
    <string name="Faucet">Gunakan Faucet - Dapatkan $$ Percuma dengan Segera</string>
    <string name="Nano_address">Alamat nano</string>
    <string name="See_my_Nano_account">Lihat akaun nano saya</string>
    <string name="Nano_account">Akaun nano</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">Inilah akaun nano anda</string>
    <string name="Gift_cards">Kad Hadiah</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">Tunai ke USD</string>
    <string name="Nano_value">Nilai nano</string>
    <string name="USD">Nilai USD</string>
    <string name="Referral">Rujukan</string>
    <string name="USD_Funds">Dana USD</string>
    <string name="Nano_Funds">Dana nano</string>
    <string name="USD_Earned">USD Diperolehi</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">Kemas kini akaun nano saya</string>
    <string name="Submit_Ticket">Hantar Tiket</string>
    <string name="View_Gift_Cards">Lihat Kad Hadiah</string>
    <string name="Privacy_Policy">Dasar Privasi</string>
    <string name="My_Phone_Number">Nombor telefon saya</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">Masukkan nombor telefon</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">Kemas kini nombor telefon saya</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">Sahkan nombor telefon saya</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">Daftarkan nombor telefon saya</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">Masukkan nombor telefon peranti ini untuk mendapatkan kata laluan sekali kirim kepada anda melalui SMS</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">Masukkan kata laluan yang dihantar kepada anda</string>
    <string name="My_OTP">Kod 6 digit saya</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">Masukkan Jumlah nano untuk Ditarik</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">Masukkan akaun nano luaran anda di bawah</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">Buka laci navigasi</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">Tutup laci navigasi</string>
    <string name="Journal">Panggilan yang disekat</string>
    <string name="Information">Maklumat</string>
    <string name="Exit">Keluar</string>
    <string name="SELECT_ALL">PILIH SEMUA</string>
    <string name="DELETE">HAPUS</string>
    <string name="CANCEL">BATAL</string>
    <string name="CONTINUE">TERUSKAN</string>
    <string name="ADD">TAMBAH</string>
    <string name="Adding_contact">Menambah kenalan</string>
    <string name="Saving_">Menyimpan …</string>
    <string name="Loading_">Memuat …</string>
    <string name="call_is_blocked">panggilan disekat</string>
    <string name="message_is_blocked">mesej disekat</string>
    <string name="message_is_received">mesej diterima</string>
    <string name="Private_number">Nombor peribadi</string>
    <string name="Search_action">Cari</string>
    <string name="Starts_with">Bermula dengan:</string>
    <string name="Ends_with">Diakhiri dengan:</string>
    <string name="Delete_record">Padamkan rekod</string>
    <string name="Copy_number">Salin nombor</string>
    <string name="Copy_text">Salin teks</string>
    <string name="Find_similar_records">Cari rekod yang serupa</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">Kecualikan kenalan dari Senarai Hitam</string>
    <string name="Move_to_white_list">Alihkan kenalan ke Daftar Putih</string>
    <string name="Move_to_black_list">Pindahkan kenalan ke Senarai Hitam</string>
    <string name="needs_permission">memerlukan izin</string>
    <string name="needs_permissions">memerlukan kebenaran</string>
    <string name="Write_message">Tulis mesej</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">Disalin ke papan keratan</string>
    <string name="Menu_button">Butang menu</string>
    <string name="List_is_empty">Senarai kosong</string>
    <string name="Logo_motto">Hentikan Spam. Dapatkan TUNAI.</string>
    <string name="About">Mengenai</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">Selamat datang!</string>
    <string name="Info_welcome">Kami akan menghantar semua panggilan yang tidak diketahui ke mel suara anda melainkan jika mereka memberikan NanoDeposit $ 0.05 kepada anda.         Sekiranya panggilan tidak diketahui berdering lebih dari sekali, ini bermakna mereka telah meninggalkan NanoDeposit.         Cari untuk mengetahui siapa yang cukup mengambil berat tentang masa anda untuk mengambil risiko kehilangan NanoDeposit.         Tidak suka panggilan itu? Tunggu sebelum 25 saat dan kumpulkan NanoDeposit mereka untuk membuang masa anda.         Dengarkan dengan teliti, beberapa pemanggil mungkin ingin membayar anda lebih dari $ 0,05 untuk membuat anda terus bercakap;)</string>
    <string name="FAQ">Soalan Lazim</string>
    <string name="Info_FAQ">Apa itu KarmaCall?         \n        \nKarmaCall adalah aplikasi telefon yang membolehkan anda menyekat panggilan spam dan telemarketer yang mengganggu         sambil menjana wang dalam proses!         \nKami membayar anda setiap kali anda membiarkan kami menyekat panggilan untuk anda.         \nJika nombor telefon yang memanggil anda tidak ada dalam senarai kenalan anda, KarmaCall akan memerlukan         deposit nano kecil untuk pemanggil itu menghubungi anda. Sekiranya anda menjawab panggilan itu dan berhenti sebelum 25 saat,         anda dapat menyimpan simpanan nano. Sekiranya anda menjawab dan panggilan berlangsung lebih dari 25 saat, nano penuh         deposit akan dikembalikan kepada pemanggil. Sekiranya pemanggil meninggalkan deposit nano dan anda tidak menjawab,         pemanggil dikembalikan sepenuhnya. Sekiranya pemanggil tidak meninggalkan deposit nano, mereka akan dihantar         terus ke mel suara anda.         \n        \nBagaimanakah saya boleh berhenti menyekat panggilan telefon?         \n        \nKlik menu utama (sebelah kiri atas). Klik pilihan sekatan \"Stop /Start Blocking \".         Klik pilihan \"Tidak \" pada mesej yang muncul. Sekarang, apabila anda mengakses menu Tetapan Pantas Android         (hanya seret jari anda dari bahagian atas skrin ke bawah), anda seharusnya tidak lagi melihat KarmaCall berjalan.         \n        \nBagaimanakah saya dapat menyekat panggilan telefon sekali lagi?         \n        \nKlik menu utama (sebelah kiri atas). Klik pilihan sekatan \"Stop /Start Blocking \".         Klik pilihan \"Ya \" pada mesej yang muncul. Sekarang, apabila anda mengakses menu Tetapan Pantas Android         (hanya seret jari anda dari atas skrin ke bawah), anda akan melihat KarmaCall berjalan.         \n        \nMengapa ada beberapa kebenaran untuk menggunakan KarmaCall dan apa maksudnya?         \n        \nKami meminta 2 izin:         \n1. Akses Kenalan         \n2. Buat dan Urus Panggilan Telefon         \n        \nAgar aplikasi kami berjaya menyekat pemanggil,         \nkita memerlukan akses ke senarai kenalan anda supaya kami dapat menyekat atau membenarkan panggilan yang betul. Kami tidak dapat melihat,         menukar atau menguruskan senarai kenalan anda sama sekali. Bersama dengan kenalan, kita perlu menguruskan panggilan telefon,         yang memberi kami kemampuan untuk menyekat panggilan untuk anda. Kami tidak akan mengubah cara telefon anda beroperasi dengan cara lain.         \n        \nMengapa saya perlu memberikan nombor telefon saya?         \n        \nKarmaCall memerlukan nombor telefon anda supaya kami dapat membuat akaun nano untuk anda. Kami hanya meminta nombor telefon anda sekali         dan jangan menggunakan atau berkongsi maklumat ini dengan sesiapa sahaja. Privasi anda sangat berharga dan kami akan         jaga dengan cara itu. Sekiranya anda masih mempunyai masalah, sila baca Dasar Privasi kami atau hubungi kami di support@karmacall.com         \n        \nApakah kata laluan 6 digit yang telah dihantar kepada saya semasa saya mengesahkan nombor telefon saya?         \n        \nIni disebut Kata Laluan Sekali Masa (OTP).         \nKata laluan ini adalah kaedah pengesahan untuk memastikan anda adalah anda. Adalah sangat penting agar anda TIDAK BERKONGSI ini         kata laluan dengan sesiapa sahaja, kerana dapat memberi orang lain akses ke akaun dan maklumat anda.         \nPastikan anda memasukkan kata laluan ini dan menghapusnya setelah nombor telefon anda disahkan.         \n        \nAdakah KarmaCall mengumpulkan maklumat peribadi saya?         \n        \nTentu sekali tidak.         \nSatu-satunya maklumat yang kami perlukan adalah nombor telefon anda. Kami tidak memerlukan maklumat peribadi anda dan maklumat anda         privasi adalah perhatian utama bagi kami. Sekiranya anda mempunyai pertanyaan lebih lanjut, sila baca Dasar Privasi kami         atau hubungi kami di support@karmacall.com         \n        \nBagaimanakah saya dapat melihat baki saya?         \n        \nAnda dapat melihat baki anda di halaman "Dompet", yang dapat diakses dengan menggunakan utama         menu navigasi. Baki anda akan dipaparkan di bahagian atas halaman sebagai mata wang USD.         Selanjutnya, anda boleh mengklik butang "TAWARAN" dan halaman ini akan menunjukkan baki anda         dalam mata wang USD dan nano.         \n        \nApa itu nano?         \n        \nnano adalah mata wang digital berdasarkan teknologi blockchain. Ia dirancang agar cepat,         boleh diskalakan dan mempunyai bayaran sifar! Setiap akaun diberi blockchain sendiri. Untuk belajar lebih lagi,         awak boleh melawat         \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview        \n        \nApa itu akaun nano, dan apa yang dilakukan KarmaCall dengannya?         \n        \nPikirkan akaun nano anda dengan KarmaCall sebagai dompet duit syiling digital atau beg wang kecil.         Anda boleh mengeluarkan dan membelanjakan sejumlah wang dengan bantuan kami.         Setiap kali anda menyekat panggilan, Kami memasukkan wang ke dalam akaun nano anda. Sekiranya pemanggil buruk memanggil         anda dan anda menutup sebelum 25 saat, deposit pemanggil itu masuk ke akaun nano anda.         Akaun nano ini dikaitkan dengan nombor telefon anda, tetapi anda boleh membuat akaun nano luaran jika         anda ingin mengeluarkan nano dari akaun KarmaCall anda ke akaun nano luaran yang anda miliki.         \n        \nApa pilihan yang saya ada untuk mengeluarkan baki nano saya?         \n        \nAda beberapa pilihan untuk mengeluarkan baki nano. Pertama, anda boleh memasukkan luaran         nano alamat akaun, dan keluarkan dana terus ke akaun tersebut. Sekiranya anda tidak mempunyai         alamat akaun nano luaran, kami mengesyorkan memuat turun aplikasi Nalli atau aplikasi Natrium.         Anda boleh mendapatkan aplikasi dompet ini dan banyak lagi, dalam pautan ini. https://nanowallets.guide        \nKedua, anda boleh mengeluarkan dana dalam bentuk kad hadiah. Ciri ini masih ada         dikembangkan dan tidak dijangka sehingga 21 November 2020.         Sekiranya anda ingin mencubanya sendiri di luar aplikasi, lawati https://nanogate.io         \n        \nBagaimanakah saya dapat menambahkan dana ke baki nano saya?         \n        \nSaat ini, kami tidak mempunyai fungsi deposit dalam Aplikasi untuk membolehkan pengguna menambah dana         ke akaun KarmaCall nano mereka. Walau bagaimanapun, kami mempunyai keran yang membolehkan anda menerima         sejumlah kecil nano untuk mula menggunakan segera secara percuma!         \n        \nApa itu keran?         \n        \nKran nano sama seperti keran sinki, kecuali faucet digital yang kecil         mata wang, dalam kes kami nano. Keran kami boleh digunakan sekali oleh setiap pengguna. Ini boleh dilakukan oleh         menavigasi ke halaman "Dompet" dan mengklik butang "FAUCET = $$$ PERCUMA". Menggunakan kami         keran akan memberi anda 0,0001 nano.         \n        \nBagaimana saya menggunakan keran?         \n        \nHanya klik butang "FAUCET = $$$ PERCUMA" kami di halaman "Dompet" dan anda akan melakukannya         segera nano gunakan secara percuma!         \n        \nApa yang boleh saya lakukan dengan nano yang saya terima dari keran?         \n        \nSila lawati https://usenano.org untuk melihat pelbagai cara menggunakan nano anda. Di antara         Aplikasi KarmaCall, nano yang anda dapat dari Faucet kami akan membolehkan anda membuat 5 panggilan keluar percuma         kepada penerima yang tidak menjadikan anda (pemanggil) sebagai kenalan. Ini akan memberi anda         peluang untuk mencuba lebih banyak fungsi KarmaCall.         \n        \nBagaimanakah saya dapat menghubungi sokongan jika memerlukan bantuan?         \n        \nAnda boleh menavigasi ke halaman "Hubungi Kami" kami yang terletak di menu navigasi utama Aplikasi di         sudut kiri atas.         Di halaman ini, anda cukup klik butang "HANTAR EMAIL", pilih aplikasi e-mel yang anda mahukan         suka digunakan untuk menghantar e-mel, dan menghantar. Maklum balas anda penting bagi kami. Kami mahu menolong         dengan sebarang masalah yang mungkin anda alami. Beritahu kami bagaimana kami dapat memanfaatkan pengalaman anda         dengan sebaik mungkin!         \n        \nSaya baru menggunakan aplikasi, di mana saya dapat mencari demo atau tutorial aplikasi?         \n        \nDemo aplikasi (atau tutorial video) akan berada di halaman utama laman web kami bermula         menjelang 1 November 2020.         \n        \nKarmaCall percuma, jadi apa tangkapannya? Adakah saya produk?         \n        \nYa, anda adalah produk dan misi kami adalah untuk membuat anda membayar apa yang anda layak. Pada masa ini,         anda tidak mendapat bayaran untuk data yang anda berikan setiap hari. Sebaliknya, kebanyakan syarikat menghasilkan wang         dengan menjual perhatian anda kepada pengiklan. Kami mencipta kaedah untuk memaksa syarikat membayar anda         masa anda untuk menarik perhatian anda.         \nTeknologi kami akan digunakan untuk membantu perniagaan berhubung dengan sebenar, jujur         pelanggan menyukai anda. Perniagaan akan membayar anda untuk memastikan anda berada dalam talian atau anda boleh         segera hubungi mereka untuk mengambil deposit mereka! Walau apa pun, kami ingin memberi anda kekuatan         untuk dibayar untuk data dan masa anda. Sudah tentu, sebahagian kecil pembayaran ini         akan disimpan oleh KarmaCall supaya kita dapat terus meningkatkan dan menggunakan teknologi untuk mencipta         dunia di mana kita dapat mengadakan komunikasi yang bermakna lagi! Misi kita         adalah untuk membuat anda dibayar untuk data anda dan untuk meyakinkan syarikat lain bahawa mereka seharusnya membayar anda         untuk data anda juga.</string>
    <string name="permissionRequest">Meminta Kebenaran untuk Menjadi Penyekat Spam Pulangan Tunai Anda</string>
    <string name="permissionWarning">Tanpa kebenaran ini, kami tidak dapat menyekat panggilan untuk anda. Adakah anda pasti mahu meneruskan?         Anda boleh mendaftarkan nombor telefon anda untuk fungsi menyekat panggilan dalam aplikasi kemudian.</string>
    <string name="android9Warning">Maaf, aplikasi ini tidak berfungsi untuk Android 9.</string>
    <string name="permissionPurpose">Kami memerlukan kebenaran untuk berfungsi sebagai paywall peribadi anda.         \nKami hanya menggunakan kebenaran ini untuk membolehkan panggilan tunai dan rakan /keluarga anda melalui, sambil menyekat panggilan yang tidak diminta</string>
    <string name="permissionRequired">Dayakan kebenaran</string>
    <string name="permissionRequestInformation">Masukkan tali di sini jika diperlukan</string>
    <string name="Attention">Perhatian</string>
    <string name="Messaging">Pemesejan</string>
    <string name="Info_messaging">SMS.</string>
    <string name="Black_list">Senarai hitam</string>
    <string name="Info_black_list">Senarai hitam</string>
    <string name="White_list">Senarai putih</string>
    <string name="Info_white_list">Senarai putih.</string>
    <string name="Info_journal">Ini adalah senarai rekod dengan maklumat mengenai peristiwa penyekat panggilan /SMS.         Melumpuhkan pembalakan peristiwa boleh dilakukan di Tetapan.</string>
    <string name="Licence">Lesen</string>
    <string name="Info_licence">hak cipta</string>
    <string name="Author">Pengarang</string>
    <string name="Info_author">"KarmaCall"</string>
    <string name="About_us">Tentang kita</string>
    <string name="About_us_message">Bayangkan masa depan di mana setiap panggilan telefon yang tidak diketahui dilengkapi dengan jaminan kewangan SEGERA         pampasan, sekiranya pemanggil yang tidak dikenali itu membuang masa anda.         \nDengan menggunakan aplikasi ini, anda membantu kami menjayakan masa depan itu. Terima kasih.         \n\nKami membuat ini untuk membantu anda melawan penipu yang mencuri lebih dari $ 10 Bilion         setiap tahun dari orang-orang terdedah melalui penipuan telefon. Kami akan memberi anda kuasa yang terbaik         komoditi berharga. Masa kamu.         \n\nAplikasi ini akan selalu bebas digunakan, kerana semua orang yang bergabung dengan kami menjadi sebahagian daripada aplikasi ini         gambaran pemilikan data yang lebih besar. Sekiranya cukup dari kita enggan menjawab panggilan kecuali jika mereka datang         dengan nanoDeposit yang dilampirkan, teka apa yang TELAH berlaku pada orang yang selalu membuat permintaan yang tidak diminta         panggilan? Mereka HARUS mula menggunakan NanoDeposits. Anda akhirnya dibayar untuk data anda,         cara yang sepatutnya.         \n\nTerima kasih kerana menjadi sebahagian daripada revolusi kami.         \n\nBantu kami dengan maklum balas dan laporan pepijat yang jujur.         \n\nYang benar,         \nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">Komitmen kami</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">Misi kami adalah untuk mewujudkan pasaran yang memberi ganjaran kepada semua pesertanya secara kewangan         diperkuat dengan nombor. Melalui KarmaCall, data anda menjadi komoditi yang anda miliki         kekuatan untuk menjual atau menyimpan pada diri sendiri. Kami yakin masa depan perniagaan yang hebat sudah masuk         kesejahteraan bersama dan ini memerlukan anda mendapat pampasan kewangan untuk data dan masa anda.         \n\nKami berpegang teguh pada dasar Kesatuan Eropah yang baru, memberi pelanggan dan pengguna kami lebih banyak pendapat         apa yang berlaku dengan data mereka.</string>
    <string name="GDPR">Apa itu GDPR?</string>
    <string name="GDPR_Description">GDPR (Peraturan Perlindungan Data Umum) mulai berlaku pada 25 Mei 2018 pada bulan Oktober         Kesatuan Eropah. GDPR berlaku untuk setiap syarikat yang memproses PII warga EU         (Maklumat Pengenalan Diri). Undang-undang baru ini mengutamakan kepentingan         perlindungan dan privasi maklumat peribadi anda di beberapa bidang utama. Keadaan         California baru-baru ini meluluskan Akta Privasi Pengguna California (CCPA). Semua hak         CCPA dipenuhi dengan mematuhi GDPR yang dilakukan oleh KarmaCall, seperti yang dijelaskan di bawah.         \n\nPertama, KarmaCall memberikan kemampuan untuk mengizinkan pengumpulan data dengan mudah diakses         format. Di KarmaCall, kami menyimpan maklumat hubungan peribadi anda - nombor telefon, dompet digital,         serta data yang berkaitan dengan prestasi kontrak kami yang sebahagiannya menangkap digital         urus niaga dompet untuk tujuan anti-spam dan jangka masa panggilan anda untuk meningkatkan kami         perkhidmatan. Bersama dengan maklumat hubungan asas anda, kami menggunakan Flurry Analytics untuk mengesan bagaimana anda         gunakan aplikasi kami supaya kami dapat mempelajarinya untuk menjadikan pengalaman anda menyenangkan         mungkin. Sebarang data lain yang SUDAH disediakan oleh anda (demografi dan         psikografik), tetapi tidak diperlukan untuk ciri penyekat spam kami, akan disimpan juga.         \n\nKedua, KarmaCall memberi peluang untuk meminta data anda. Kami memaparkan data         kini dipegang di bawah pengguna dan /atau entiti perniagaan anda dalam format yang mesra pengguna.         KarmaCall tidak menjual atau memberikan data anda ke mana-mana sumber pihak ke-3 dengan alasan apa pun.         \n\nKetiga, KarmaCall memberikan pilihan agar semua data yang telah kami kumpulkan, dihapus atas permintaan.         Sekiranya anda membuat permintaan ini, kami akan mematuhi tanpa kelewatan yang tidak semestinya kecuali seperti yang diminta oleh pihak lain         undang-undang. Sebagai contoh, beberapa data kewangan mungkin tidak akan dihapuskan jika diperlukan untuk rekod cukai.         \n\nUntuk maklumat lebih lanjut,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> gambaran keseluruhan peraturan GDPR EU boleh didapati di sini.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>sama dengan:</item>
        <item>mengandungi:</item>
        <item>bermula dengan:</item>
        <item>diakhiri dengan:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">Deposit Aktiviti</string>
    <string name="first_fragment_label">Fragmen Pertama</string>
    <string name="second_fragment_label">Pecahan Kedua</string>
    <string name="next">Seterusnya</string>
    <string name="previous">Sebelumnya</string>
    <string name="hello_first_fragment">Hello serpihan pertama</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello serpihan kedua. Arg: %1$s</string>
    <string name="CALL">PANGGILAN</string>
    <string name="readyToHandle">Sedia mengendalikan panggilan masuk</string>
    <string name="protectedWord">Dilindungi</string>
    <string name="press">Tekan</string>
    <string name="toStop">untuk berhenti</string>
</resources>