<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">קרא מצב טלפון</string>
    <string name="permission_read_contacts">קרא אנשי קשר</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">ענה לשיחות</string>
    <string name="permission_call_phone">בצע שיחות</string>
    <string name="My_Country_Code">קוד המדינה שלי</string>
    <string name="blocked_call_notifications">בחר התראות שיחות חסומות</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>הודע מיד</item>
        <!--        <item>הודע בסוף היום</item>-->
        <item>ללא התראות</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">השיחה נחסמה</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">הגעת למגבלה. אנא המתן 5 דקות ונסה שוב.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">אני רוצה למחוק את הנתונים שלי מ- KarmaCall. אני מבין שלא תהיה לי יותר גישה לחשבון nano שלי
    המשויך לחשבון KarmaCall שלי.</string>
    <string name="delete_data_long">אם ברצונך למחוק את הנתונים שלך מהרשומות שלנו, לחץ על הכפתור למטה.
    אזהרה - לאחר שתמחק את הנתונים שלך, לא תוכל עוד לגשת לחשבון nano שלך.</string>
    <string name="delete_data">מחק את הנתונים שלי</string>
    <string name="shareBody">אני מקבל תשלום על מנת לחסום שיחות זבל בטלפון באמצעות KarmaCall!
        הירשם כאן ושנינו נקבל תשלום נוסף כאשר תחסום את השיחה הראשונה שלך.</string>
    <string name="invite">להזמין</string>
    <string name="referrals">הפניות</string>
    <string name="is">הוא</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">שגיאה באחזור כספים</string>
    <string name="codeColon">קוד: </string>
    <string name="referralShare">שתף את ההפניה שלי</string>
    <string name="referralInfo">קבל תשלום בכל פעם שחבר שלך נרשם
        את קוד ההפניה שלך וחוסם את השיחה הראשונה שלהם!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">לרובוקאש יש שם ויומן חדש, KarmaCall! אנו שמחים מאוד לקחת את הצעד הבא במסע איתך. אנחנו לא יכולים
        המתן לבנות דרכים נוספות להעניק לך חווית שיחה מדהימה.</string>
    <string name="enjoyUsing">&#160;אם אתה נהנה להשתמש</string>
    <string name="rateUsPlease">, please take a moment to rate us. Thanks for your support!</string>
    <string name="rate">&#160;ציון</string>
    <string name="remindMeLater">תזכיר לי אחר כך</string>
    <string name="noThanks">לא תודה</string>
    <string name="permissionRequestPaid">מבקש אישורים לשלם לך לחסימת דואר זבל</string>
    <string name="registerToGetPaid">רשום את מספר הטלפון שלך כדי לקבל תשלום</string>
    <string name="referralRewards">תגמולי הפניה</string>
    <string name="blockingOff">חוסם</string>
    <string name="blockingOn">חוסם</string>
    <string name="stopBlockingCalls">הפסק לחסום שיחות</string>
    <string name="stopBlocking">הפסק לחסום</string>
    <string name="startBlockingCalls">התחל לחסום שיחות</string>
    <string name="managePhoneNumber">נהל את מספר הטלפון</string>
    <string name="startBlocking">התחל לחסום</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">אנא רשום את מספר הטלפון שלך כדי לקבל חזרה במזומן</string>
    <string name="privateNumber">מספר פרטי</string>
    <string name="no_blocking_simple">לא. שמישהו יתקשר אליי.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">כן. רק שיחות במזומן או אנשי קשר אמורים להיות מסוגלים להתקשר אליי.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">האם אתה רוצה לחסום שיחות?</string>
    <string name="cancel">לְבַטֵל</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">אני יודע מה אני עושה, תן לי לראות תחילה את האפליקציה שלך!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">אני רוצה לסמן את תיבת הסימון כדי להפוך אותך ל- KarmaCall שלי!</string>
    <string name="yes">כן</string>
    <string name="no">לא</string>
    <string name="welcomeBack">ברוך שובך!</string>
    <string name="notRegisteredYet">עדיין לא רשום</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">אנא קבל את ההרשאות תחילה</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">&#160;מספר הטלפון שלי הוא</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">לא הצליח ליצור חשבון ננו חדש. יש לך כבר אחד כזה? נסה לאמת את מספר הטלפון שלך</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">לא הצלחנו לאשר את המספר שלך. נסה לעדכן את מספר הטלפון שלך, תודה</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">שגיאה בעת אחזור חשבון nano קיים</string>
    <string name="noPhoneEntered">לא הוזן מספר טלפון לצורך אימות</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">זה לא מספר חוקי, אנא נסה שוב</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">OTP לא הוזן, אנא עדכן או אמת את מספר הטלפון שלך</string>
    <string name="verifyFailed">האימות נכשל</string>
    <string name="successWelcomeFuture">הַצלָחָה! ברוך הבא לעתיד!</string>
    <string name="code_not_entered">קוד SMS לא הוזן</string>
    <string name="phoneNumberBlank">מספר הטלפון לעדכון נותר ריק. בבקשה נסה שוב.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">עדכון מספר הטלפון בוטל</string>
    <string name="already_registered_phone_number">כבר רשמת את מספר הטלפון שלך</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">מצטערים, אירעה שגיאה כלשהי בחיפוש היתרה שלך</string>
    <string name="sorry_some_error">מצטערים, אירעה שגיאה כלשהי</string>
    <string name="withdraw_failed">המשיכה נכשלה. בדוק שוב את הסכום שלך או את כתובת המשיכה של ננו</string>
    <string name="withdraw_success">השליחה שלך הצליחה!</string>
    <string name="invalid_nano_format">פורמט חשבון nano לא חוקי. אנא בדוק פעמיים אם קיימת שגיאות הקלדה ברשומת nano שלך</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">עליך להזין סכום כדי למשוך</string>
    <string name="error_with_faucet">שגיאה בעת שימוש בברז, נסה שוב</string>
    <string name="some_error_balance">מצטערים, אירעה שגיאה כלשהי בחיפוש היתרה שלך</string>
    <string name="coming_soon">בקרוב!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">השתמשת כבר בברז, אנא הרשה לאחרים לשתות ממעיין הידע</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">עדיין אין לך חשבון ננו. נסה לרשום את מספר הטלפון שלך</string>
    <string name="faucet_nano_received">קיבלת 0.0001 ננו!</string>
    <string name="terms_conditions">על ידי שימוש בשירותים שלנו אתה מאשר בזאת את מדיניות הפרטיות שלנו</string>
    <string name="faucet_free">ברז = $$$ חינם</string>
    <string name="send_email">שלח אימייל</string>
    <string name="feedback_comments">אנא השאר לנו משוב, הערות, שאלות או דאגות. תודה!</string>
    <string name="choose_your_language">אנא בחר את השפה שלך</string>
    <string name="language">שפה</string>
    <string name="check_stop_blocking">אני רוצה שיחות במזומן ואנשי קשר יתקשרו לטלפון שלי.</string>
    <string name="stop_start_blocking">עצור / התחל לחסום</string>
    <string name="blockedCalls">שיחות חסומות</string>
    <string name="version">גִרְסָה</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAccount</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">הגדרות</string>
    <string name="Wallet">ארנק</string>
    <string name="Contact_Us">צור קשר</string>
    <string name="Coming_soon">בקרוב…</string>
    <string name="Withdraw">לָסֶגֶת</string>
    <string name="Withdrawal_Request">בקשת משיכה</string>
    <string name="Deposit">לְהַפְקִיד</string>
    <string name="Faucet">השתמש בברז - קבל חינם $$ באופן מיידי</string>
    <string name="Nano_address">כתובת ננו</string>
    <string name="See_my_Nano_account">ראה את חשבון הננו שלי</string>
    <string name="Nano_account">חשבון ננו</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">הנה חשבון הננו שלך</string>
    <string name="Gift_cards">כרטיסי ברכה</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">פדיון דולר</string>
    <string name="Nano_value">ערך ננו</string>
    <string name="USD">ערך דולר ארה"ב</string>
    <string name="Referral">הפניה</string>
    <string name="USD_Funds">קרנות דולר</string>
    <string name="Nano_Funds">קרנות ננו</string>
    <string name="USD_Earned">הרווח ארה"ב</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">עדכן את חשבון הננו שלי</string>
    <string name="Submit_Ticket">הגש כרטיס</string>
    <string name="View_Gift_Cards">צפו בכרטיסי מתנה</string>
    <string name="Privacy_Policy">מדיניות פרטיות</string>
    <string name="My_Phone_Number">מספר הטלפון שלי</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">הכנס מספר טלפון</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">עדכן את מספר הטלפון שלי</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">אמת את מספר הטלפון שלי</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">רשום את מספר הטלפון שלי</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">אנא הזן את מספר הטלפון של מכשיר זה כדי לקבל סיסמה חד פעמית באמצעות SMS</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">אנא הזן את הסיסמה שהועברה אליך</string>
    <string name="My_OTP">הקוד בן 6 הספרות שלי</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">הזן את כמות הננו למשוך</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">הזן למטה את חשבון הננו החיצוני שלך</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">פתח את מגירת הניווט</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">סגור את מגירת הניווט</string>
    <string name="Journal">שיחות חסומות</string>
    <string name="Information">מֵידָע</string>
    <string name="Exit">יְצִיאָה</string>
    <string name="SELECT_ALL">בחר הכל</string>
    <string name="DELETE">לִמְחוֹק</string>
    <string name="CANCEL">לְבַטֵל</string>
    <string name="CONTINUE">לְהַמשִׁיך</string>
    <string name="ADD">לְהוֹסִיף</string>
    <string name="Adding_contact">הוספת איש קשר</string>
    <string name="Saving_">חִסָכוֹן…</string>
    <string name="Loading_">טוען…</string>
    <string name="call_is_blocked">השיחה חסומה</string>
    <string name="message_is_blocked">ההודעה חסומה</string>
    <string name="message_is_received">ההודעה מתקבלת</string>
    <string name="Private_number">מספר פרטי</string>
    <string name="Search_action">לחפש</string>
    <string name="Starts_with">מתחיל עם:</string>
    <string name="Ends_with">נגמר עם:</string>
    <string name="Delete_record">מחק רשומה</string>
    <string name="Copy_number">העתק מספר</string>
    <string name="Copy_text">העתק טקסט</string>
    <string name="Find_similar_records">מצא רשומות דומות</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">אל תכלול איש קשר מהרשימה השחורה</string>
    <string name="Move_to_white_list">העבר איש קשר לרשימת ההיתרים</string>
    <string name="Move_to_black_list">העבר איש קשר לרשימה השחורה</string>
    <string name="needs_permission">זקוק לאישור</string>
    <string name="needs_permissions">זקוק להרשאות</string>
    <string name="Write_message">כתוב הודעה</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">הועתק ללוח</string>
    <string name="Menu_button">לחצן תפריט</string>
    <string name="List_is_empty">הרשימה ריקה</string>
    <string name="Logo_motto">עצור דואר זבל. להרוויח כסף.</string>
    <string name="About">על אודות</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">ברוך הבא!</string>
    <string name="Info_welcome">אנו נשלח את כל השיחות הלא ידועות לתא הקולי שלך אלא אם כן הם ישאירו לך NanoDeposit של $ 0.05.         אם שיחה לא ידועה מצלצלת יותר מפעם אחת, פירוש הדבר שהם השאירו לך NanoDeposit.         בחרו כדי לגלות למי אכפת מספיק מזמנכם כדי להסתכן באיבוד NanoDeposit.         לא אוהב את השיחה? התנתק לפני 25 שניות ואסוף את NanoDeposit שלהם לבזבוז זמנך.         הקשיב היטב, יתקשרו חלק מהמתקשרים לשלם לך יותר מ- $ 0.05 בכדי להמשיך ולדבר;)</string>
    <string name="FAQ">שאלות נפוצות</string>
    <string name="Info_FAQ">מה זה KarmaCall?         \n        \nKarmaCall הוא יישום טלפון המאפשר לך לחסום שיחות דואר זבל וטלמרק מטרידות         תוך כדי להרוויח כסף בתהליך!         \nאנו משלמים לך בכל פעם שאתה נותן לנו לחסום שיחה עבורך.         \nאם מספר הטלפון שמתקשר אליך לא מופיע ברשימת אנשי הקשר שלך, KarmaCall ידרוש         פיקדון ננו קטן עבור אותו מתקשר להתקשר אליך. אם אתה עונה לשיחה זו ומנתק לפני 25 שניות,         אתה יכול לשמור על פיקדון הננו. אם אתה עונה והשיחה נמשכת יותר מ- 25 שניות, הננו המלא         הפיקדון יוחזר למתקשר. אם המתקשר משאיר פיקדון ננו ואתה לא עונה,         למתקשר החזר כספי מלא. אם המתקשר לא משאיר פיקדון ננו, הוא נשלח         ישר לתא הקולי שלך.         \n        \nכיצד אוכל להפסיק לחסום שיחות טלפון?         \n        \nלחץ על התפריט הראשי (צד שמאל עליון). לחץ על אפשרות החסימה \"עצור /התחל חסימה \".         לחץ על האפשרות \"לא \" בהודעה שצצה. עכשיו, כשאתה ניגש לתפריט \'הגדרות מהירות של Android\'         (פשוט גרור את האצבע מהחלק העליון של המסך כלפי מטה), אתה כבר לא צריך לראות את KarmaCall פועל.         \n        \nכיצד אוכל להתחיל לחסום שיחות טלפון שוב?         \n        \nלחץ על התפריט הראשי (צד שמאל עליון). לחץ על אפשרות החסימה \"עצור /התחל חסימה \".         לחץ על האפשרות \"כן \" בהודעה שצצה. עכשיו, כשאתה ניגש לתפריט \'הגדרות מהירות של Android\'         (פשוט גרור את האצבע מהחלק העליון של המסך כלפי מטה), אתה אמור לראות את KarmaCall פועל.         \n        \nמדוע יש מספר הרשאות לשימוש ב- KarmaCall ומה משמעותן?         \n        \nאנו מבקשים ממך שתי הרשאות:         \n1. גישה לאנשי קשר         \n2. בצע ונהל שיחות טלפון         \n        \nכדי שהאפליקציה שלנו תחסום בהצלחה את המתקשרים,         \nאנו זקוקים לגישה לרשימת אנשי הקשר שלך כדי שנוכל לחסום או לאפשר את השיחות הנכונות. אנחנו לא יכולים לראות,         לשנות או לנהל את רשימת אנשי הקשר שלך בכלל. יחד עם אנשי הקשר, עלינו לנהל שיחות טלפון,         מה שנותן לנו את היכולת לחסום שיחות עבורך. לא נשנה את אופן פעולתו של הטלפון שלך בדרך אחרת.         \n        \nמדוע עלי לספק את מספר הטלפון שלי?         \n        \nKarmaCall זקוק למספר הטלפון שלך כדי שנוכל ליצור עבורך חשבון ננו. אנו מבקשים את מספר הטלפון שלך פעם אחת בלבד         ואל תשתמש במידע זה או ישתף אותו עם איש. הפרטיות שלך יקרה ביותר ואנחנו נעשה זאת         לשמור את זה ככה. אם עדיין יש לך חששות, קרא את מדיניות הפרטיות שלנו או צור איתנו קשר בכתובת support@karmacall.com         \n        \nמהי הסיסמה בת 6 הספרות שנשלחה אלי כאשר אימתתי את מספר הטלפון שלי?         \n        \nזה נקרא סיסמה חד פעמית (OTP).         \nסיסמה זו היא שיטת אימות כדי לוודא שאתה אתה. חשוב מאוד שלא תשתף זאת         סיסמה עם כל אחד, מכיוון שהוא יכול לתת למישהו אחר גישה לחשבון ולמידע שלך.         \nהקפד להזין סיסמה זו ולמחוק אותה לאחר אימות מספר הטלפון שלך.         \n        \nהאם KarmaCall אוסף את המידע האישי שלי?         \n        \nממש לא.         \nהמידע היחיד שאנו זקוקים לו הוא מספר הטלפון שלך. איננו זקוקים למידע האישי שלך         פרטיות היא הדאגה העיקרית עבורנו. אם יש לך שאלות נוספות, אנא קרא את מדיניות הפרטיות שלנו         או צרו איתנו קשר בכתובת support@karmacall.com         \n        \nכיצד אוכל לראות את היתרה שלי?         \n        \nתוכל להציג את היתרה שלך בדף "ארנק", אליו ניתן לגשת באמצעות הראשי         תפריט ניווט. היתרה שלך תוצג בראש דף זה כמטבע דולר ארה"ב.         יתר על כן, תוכלו ללחוץ על כפתור "ציטוט" ודף זה יציג את היתרה שלכם         במטבעות דולר וננו.         \n        \nמה זה ננו?         \n        \nננו הוא מטבע דיגיטלי המבוסס על טכנולוגיית בלוקצ\'יין. זה נועד להיות מהיר,         ניתן להרחבה ויש לו אגרות אפס! לכל חשבון מוקצה בלוקצ\'יין משלה. ללמוד \'יותר,         אתה יכול לבקר         \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview        \n        \nמהו חשבון ננו, ומה עושה איתו רובוקאש?         \n        \nחשוב על חשבון הננו שלך עם KarmaCall כארנק מטבע דיגיטלי או תיק כסף קטן.         אתה יכול למשוך ולהוציא סכומי כסף קטנים בעזרתנו.         בכל פעם שאתה חוסם שיחה, אנו מפקידים כסף לחשבון הננו שלך. אם מתקשר גרוע מתקשר         אתה ואתה מנתק לפני 25 שניות, ההפקדה של אותו מתקשר נכנסת לחשבון nano שלך.         חשבון nano זה משויך למספר הטלפון שלך, אך באפשרותך ליצור חשבונות nano חיצוניים אם         אתה רוצה למשוך את nano מחשבון KarmaCall שלך לחשבון nano חיצוני שבבעלותך.         \n        \nאילו אפשרויות יש לי למשוך את יתרת הננו שלי?         \n        \nישנן מספר אפשרויות למשוך יתרת ננו. ראשית, אתה יכול להזין חיצוני         כתובת חשבון ננו ופשוט למשוך את הכספים ישירות לחשבון זה. אם אין לך         כתובת חיצונית לחשבון ננו, אנו ממליצים להוריד את אפליקציית נאלי או אפליקציית Natrium.         תוכלו למצוא את אפליקציות הארנק הללו ועוד, בקישור זה. https://nanowallets.guide/        שנית, אתה יכול למשוך את הכספים בצורה של כרטיסי מתנה. תכונה זו עדיין קיימת         פותח ולא צפוי עד ה 21 בנובמבר 2020.         אם תרצה לנסות זאת לבד מחוץ לאפליקציה, בקר בכתובת https://nanogate.io         \n        \nכיצד אוכל להוסיף כספים ליתרת הננו שלי?         \n        \nנכון לעכשיו, אין לנו פונקציונליות הפקדה באפליקציה המאפשרת למשתמשים להוסיף כספים         לחשבון KarmaCall nano שלהם. עם זאת, יש לנו ברז המאפשר לך לקבל         כמות קטנה של ננו להתחיל להשתמש בה בחינם!         \n        \nמהו ברז?         \n        \nברז ננו הוא בדיוק כמו ברז כיור, אלא שהוא מחלק עדות קטנות של דיגיטליות         מטבע, במקרה שלנו ננו. הברז שלנו יכול לשמש פעם אחת על ידי כל משתמש. ניתן לעשות זאת על ידי         ניווט לדף "ארנק" ולחיצה על כפתור "FAUCET = FREE $$$". באמצעות שלנו         ברז ייתן לך 0.0001 ננו.         \n        \nכיצד אוכל להשתמש בברז?         \n        \nפשוט לחץ על כפתור "FAUCET = FREE $$$" בדף "ארנק" ותעשה זאת         מיד להשיג את nano לשימוש בחינם!         \n        \nמה אני יכול לעשות עם הנאנו שאני מקבל מהברז?         \n        \nבקר בכתובת https://usenano.org כדי לראות את הדרכים השונות שבהן אתה יכול להשתמש ב- nano שלך. בתוך ה         אפליקציית KarmaCall, הננו שתקבלו מהברז שלנו יאפשר לכם לבצע 5 שיחות יוצאות בחינם         למקלטים שאין לך (המתקשר) איש קשר. זה ייתן לך את         הזדמנות לנסות יותר פונקציות של KarmaCall.         \n        \nכיצד אוכל ליצור קשר עם התמיכה אם אני זקוק לעזרה כלשהי?         \n        \nתוכל לנווט לדף "צור קשר" שנמצא בתפריט הניווט הראשי של האפליקציה ב         בפינה השמאלית העליונה.         בעמוד זה, פשוט לחץ על כפתור "שלח דוא"ל", בחר באפליקציית הדוא"ל שהיית עושה         רוצה להשתמש כדי לשלוח את הדוא"ל ולשלוח. המשוב שלך חשוב לנו. אנחנו רוצים לעזור         עם בעיות שאתה עלול להיתקל בהן. ספר לנו כיצד אנו יכולים לחוות את החוויה שלך         הכי טוב שאנחנו יכולים!         \n        \nאני חדש באפליקציה, היכן אוכל למצוא הדגמה או הדרכה לאפליקציה?         \n        \nהדגמה של האפליקציה (או הדרכת הווידיאו) תימצא בדף הראשי של האתר שלנו החל         עד ה -1 בנובמבר 2020.         \n        \nKarmaCall הוא בחינם, אז מה המלכוד? האם אני המוצר?         \n        \nכן, אתה המוצר והמשימה שלנו היא לשלם לך את המגיע לך. כַּיוֹם,         אתה לא מקבל תשלום עבור הנתונים שאתה נותן מדי יום. במקום זאת, רוב החברות מרוויחות כסף         על ידי מכירת תשומת לבכם למפרסמים. המצאנו דרך לאלץ חברות לשלם עבורך         את הזמן שלך כדי למשוך את תשומת לבך.         \nהטכנולוגיה שלנו תשמש כדי לעזור לעסקים ליצור קשר עם אמיתי, ישר         לקוחות כמוך. עסקים ישלמו לך על מנת לשמור על הקו או שאתה יכול פשוט         לנתק אותם מיד כדי לאסוף את הפיקדון שלהם! כך או כך, אנחנו רוצים לתת לך את הכוח         לקבל תשלום עבור הנתונים והזמן שלך. כמובן, חלק קטן מהתשלומים הללו         יישמר על ידי KarmaCall כדי שנוכל להמשיך ולשפר ולהתבסס על הטכנולוגיה שלנו ליצירה         עולם שבו אנו יכולים לנהל שוב תקשורת משמעותית! המשימה שלנו         זה לשלם לך עבור הנתונים שלך ולשכנע חברות אחרות שהם צריכים לשלם לך         גם עבור הנתונים שלך.</string>
    <string name="permissionRequest">בקשת אישורים להיות חוסם הספאם שלך במזומן</string>
    <string name="permissionWarning">ללא הרשאות אלה, איננו יכולים לחסום שיחות עבורך. האם אתה בטוח שברצונך להמשיך?         תוכל לרשום את מספר הטלפון שלך לפונקציונליות של חסימת שיחות באפליקציה מאוחר יותר.</string>
    <string name="android9Warning">מצטערים, אפליקציה זו אינה פועלת עבור Android 9.</string>
    <string name="permissionPurpose">אנו זקוקים להרשאות כדי לשמש כחומת התשלום האישית שלך.         \nאנו משתמשים בהרשאות אלה רק כדי לאפשר שיחות במזומן ולחברים /בני המשפחה שלך במהלך, תוך חסימת שיחות שלא שולמו ולא רצויות</string>
    <string name="permissionRequired">אפשר הרשאות</string>
    <string name="permissionRequestInformation">הכנס לכאן מחרוזת במידת הצורך</string>
    <string name="Attention">תשומת הלב</string>
    <string name="Messaging">מסרים</string>
    <string name="Info_messaging">סמס.</string>
    <string name="Black_list">רשימה שחורה</string>
    <string name="Info_black_list">רשימה שחורה</string>
    <string name="White_list">רשימה לבנה</string>
    <string name="Info_white_list">רשימת היתרים.</string>
    <string name="Info_journal">זוהי רשימת הרשומות עם מידע על אירועי שיחות /חסימת SMS.         השבתת רישום האירועים יכולה להיעשות בהגדרות.</string>
    <string name="Licence">רישיון</string>
    <string name="Info_licence">זכויות יוצרים</string>
    <string name="Author">מְחַבֵּר</string>
    <string name="Info_author">"KarmaCall"</string>
    <string name="About_us">עלינו</string>
    <string name="About_us_message">דמיין עתיד שבו כל שיחת טלפון לא ידועה מגיעה עם אחריות כספית מיידית         פיצוי, אם אותו מתקשר לא ידוע מבזבז את זמנך.         \nעל ידי שימוש באפליקציה זו, אתה עוזר לנו להפוך את העתיד הזה למציאות. תודה.         \n\nעשינו את זה כדי לעזור לך להילחם נגד הרמאים שגונבים יותר מ -10 מיליארד דולר         כל שנה מאנשים פגיעים באמצעות הונאות טלפוניות. אנו נותנים לך כוח על המרב         סחורה יקרה. הזמן שלך.         \n\nאפליקציה זו תמיד תהיה חופשית לשימוש, מכיוון שכל מי שמצטרף אלינו הופך לחלק מה-         תמונה גדולה יותר של בעלות על נתונים. אם מספיק מאיתנו מסרבים לענות לשיחות אלא אם כן הם מגיעים         עם nanoDeposit מצורף, נחשו מה קרה לאנשים שמבצעים באופן קבוע לא רצוי         שיחות? הם חייבים להתחיל להשתמש ב- nanoDeposits. בסופו של דבר אתה מקבל תשלום עבור הנתונים שלך,         כמו שהיה צריך להיות תמיד.         \n\nתודה שהיית חלק מהמהפכה שלנו.         \n\nעזור לנו עם משוב כנה ואכזריות ודיווחי באגים.         \n\nבכבוד רב,         \nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">ההתחייבות שלנו</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">המשימה שלנו היא ליצור שוק שמתגמל כלכלית את כל משתתפיו         מתחזק במספרים. באמצעות KarmaCall הנתונים שלך הופכים לסחורה שיש לך         הכוח למכור או לשמור לעצמך. אנו מאמינים שעתידם של עסקים גדולים נמצא         שגשוג משותף וזה דורש ממך פיצוי כספי עבור הנתונים והזמן שלך.         \n\nאנו עומדים על פי המדיניות החדשה של האיחוד האירופי, ומעניקים ללקוחותינו ולמשתמשים יותר מענה         מה קורה עם הנתונים שלהם.</string>
    <string name="GDPR">מה זה GDPR?</string>
    <string name="GDPR_Description">ה- GDPR (הרגולציה הכללית להגנת נתונים) נכנס לתוקף ב 25- במאי 2018 ב         האיחוד האירופאי. ה- GDPR חל על כל חברה שמעבדת את ה- PII של אזרחי האיחוד האירופי         (מידע המאפשר זיהוי אישי). החוק החדש הזה נותן עדיפות לחשיבותו של         הגנה ופרטיות של המידע האישי שלך בכמה תחומי מפתח. המצב של         לאחרונה העבירה קליפורניה את חוק פרטיות הצרכן של קליפורניה (CCPA). כל הזכויות של         CCPA מתקיים על ידי עמידה ב- GDPR שעושה KarmaCall, כמתואר להלן.         \n\nראשית, KarmaCall מספק את היכולת להסכים לאיסוף נתונים בנגיש בקלות         פוּרמָט. ב- KarmaCall אנו שומרים את פרטי הקשר האישיים שלך - מספר טלפון, ארנק דיגיטלי,         כמו גם נתונים הנוגעים לביצוע החוזה שלנו אשר בחלקו לוכד דיגיטלי         עסקאות ארנק למטרות נגד ספאם ואורך זמני השיחה שלך לשיפור שלנו         שירותים. יחד עם פרטי הקשר הבסיסיים שלך, אנו משתמשים ב- Flurry Analytics כדי לעקוב אחר אופן הגעתך         השתמש ביישום שלנו כדי שנוכל ללמוד כיצד לשפר אותו כדי להפוך את החוויה שלך למהנה כמו         אפשרי. כל נתונים אחרים המסופקים על ידיכם באופן וולונטרי (דמוגרפיה ו         פסיכוגרפיה), אך אינו נדרש לתכונות חסימת דואר זבל, יאוחסנו גם כן.         \n\nשנית, KarmaCall מספק הזדמנות לבקש את הנתונים שלך. אנו מציגים את הנתונים         מוחזק כעת תחת המשתמש ו /או הישות העסקית שלך בפורמט ידידותי למשתמש.         KarmaCall לא מוכר או מספק את הנתונים שלך למקורות של צד שלישי מכל סיבה שהיא.         \n\nשלישית, KarmaCall מציג את האפשרות למחוק את כל הנתונים שאספנו על פי בקשה.         אם תגיש בקשה זו, אנו נקיים זאת ללא דיחוי מיותר, אלא כנדרש על ידי אחרים         חוקים. לדוגמה, ייתכן שחלק מהנתונים הכספיים לא יימחקו אם הם נדרשים לרישומי מס.         \n\nלמידע נוסף,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> סקירה של תקנות ה- GDPR של האיחוד האירופי ניתן למצוא כאן.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>שווה ל:</item>
        <item>מכיל:</item>
        <item>מתחיל עם:</item>
        <item>נגמר עם:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">ActivityDeposit</string>
    <string name="first_fragment_label">שבר ראשון</string>
    <string name="second_fragment_label">שבר שני</string>
    <string name="next">הַבָּא</string>
    <string name="previous">קודם</string>
    <string name="hello_first_fragment">שלום פרגמנט ראשון</string>
    <string name="hello_second_fragment">שלום שבר שני. ארגומנט: %1$s</string>
    <string name="CALL">שיחה</string>
    <string name="readyToHandle">מוכן להתמודד עם שיחות נכנסות</string>
    <string name="protectedWord">מוגן</string>
    <string name="press">לחץ</string>
    <string name="toStop">לעצור</string>
</resources>