<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">Leggi stato del telefono</string>
    <string name="permission_read_contacts">Leggi Contatti</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">Rispondi alle chiamate</string>
    <string name="permission_call_phone">Effettua chiamate</string>
    <string name="My_Country_Code">Il mio codice paese</string>
    <string name="blocked_call_notifications">Seleziona Avvisi Chiamate Bloccate</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>Notifica Immediatamente</item>
        <!--        <item>Notifica alla Fine della Giornata</item>-->
        <item>Nessuna Notifica</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">la chiamata è stata bloccata</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">Hai raggiunto il limite. Attendi 5 minuti e riprova.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">Voglio eliminare i miei dati da KarmaCall. Capisco che non avrò più accesso al mio account nano, che è associato al mio account KarmaCall.</string>
    <string name="delete_data_long">Se desideri eliminare i tuoi dati dai nostri archivi, fai clic sul pulsante sottostante. ATTENZIONE - una volta eliminati i tuoi dati, non potrai più accedere al tuo account nano.</string>
    <string name="delete_data">Elimina i miei dati</string>
    <string name="shareBody">Vengo pagato per bloccare le chiamate telefoniche spam con KarmaCall!
        Iscriviti qui e verremo entrambi pagati in più quando bloccherai la tua prima chiamata.</string>
    <string name="invite">Invitare</string>
    <string name="referrals">Referral</string>
    <string name="is">è</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">Errore durante il recupero dei fondi</string>
    <string name="codeColon">Codice: </string>
    <string name="referralShare">Condividi il mio referral</string>
    <string name="referralInfo">Ricevi un pagamento ogni volta che il tuo amico si iscrive
        il tuo codice di riferimento e blocca la loro prima chiamata!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">RoboCash ha un nuovo nome e registro, KarmaCall! Siamo molto entusiasti di fare il prossimo passo del nostro viaggio con te. Non possiamo
        aspetta di creare altri modi per offrirti una fantastica esperienza di chiamata.</string>
    <string name="enjoyUsing">Se ti piace usare&#160;</string>
    <string name="rateUsPlease">, please take a moment to rate us. Thanks for your support!</string>
    <string name="rate">Vota&#160;</string>
    <string name="remindMeLater">Ricordamelo più tardi</string>
    <string name="noThanks">No grazie</string>
    <string name="permissionRequestPaid">Richiesta di autorizzazioni per pagarti per bloccare lo spam</string>
    <string name="registerToGetPaid">Registra il tuo numero di telefono per ricevere il pagamento</string>
    <string name="referralRewards">Referral Rewards</string>
    <string name="blockingOff">Blocco</string>
    <string name="blockingOn">Blocco attivo</string>
    <string name="stopBlockingCalls">Smetti di bloccare le chiamate</string>
    <string name="stopBlocking">Smetti di bloccare</string>
    <string name="startBlockingCalls">Inizia a bloccare le chiamate</string>
    <string name="managePhoneNumber">Gestisci numero di telefono</string>
    <string name="startBlocking">Inizio Blocco</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">Registra il tuo numero di telefono per ottenere il rimborso</string>
    <string name="privateNumber">Numero privato</string>
    <string name="no_blocking_simple">No. Lascia che qualcuno mi chiami.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">Sì. Solo le chiamate in contanti o i contatti dovrebbero essere in grado di chiamarmi.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">Vuoi bloccare le chiamate?</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">So cosa sto facendo, fammi vedere prima la tua app!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">Voglio selezionare la casella di controllo per farti diventare il mio KarmaCall!</string>
    <string name="yes">sì</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="welcomeBack">Ben tornato!</string>
    <string name="notRegisteredYet">Non sei ancora registrato</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">Per favore accetta prima le autorizzazioni</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">Il mio numero di telefono è&#160;</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">non è riuscito a creare un nuovo account nano. Ne hai già uno? Prova a verificare il tuo numero di telefono</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">Impossibile confermare il tuo numero, prova ad aggiornare il tuo numero di telefono, grazie</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">Errore durante il recupero dell\'account nano esistente</string>
    <string name="noPhoneEntered">Nessun numero di telefono inserito per la verifica</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">Non è un numero valido, riprova</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">OTP non inserito, aggiorna o verifica il tuo numero di telefono</string>
    <string name="verifyFailed">Verifica fallita</string>
    <string name="successWelcomeFuture">Successo! Benvenuto nel futuro!</string>
    <string name="code_not_entered">Codice SMS non inserito</string>
    <string name="phoneNumberBlank">Il numero di telefono per l\'aggiornamento è stato lasciato vuoto. Per favore riprova.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">Aggiornamento del numero di telefono annullato</string>
    <string name="already_registered_phone_number">Hai già registrato il tuo numero di telefono</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">Spiacenti, si è verificato un errore durante la ricerca del saldo</string>
    <string name="sorry_some_error">Spiacenti, si è verificato un errore</string>
    <string name="withdraw_failed">Ritiro fallito. Controlla il tuo importo o l\'indirizzo di prelievo di nano</string>
    <string name="withdraw_success">Il tuo invio è andato a buon fine!</string>
    <string name="invalid_nano_format">Formato dell\'account nano non valido. Si prega di ricontrollare la voce del proprio account nano per errori di battitura</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">Devi inserire un importo per prelevare</string>
    <string name="error_with_faucet">Errore durante l\'utilizzo del rubinetto, riprova</string>
    <string name="some_error_balance">Spiacenti, si è verificato un errore durante la ricerca del saldo</string>
    <string name="coming_soon">Prossimamente!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">Hai già usato il rubinetto, per favore permetti ad altri di bere alla fontana della conoscenza</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">Non hai ancora un account nano. Prova a registrare il tuo numero di telefono</string>
    <string name="faucet_nano_received">Hai ricevuto 0.0001 nano!</string>
    <string name="terms_conditions">Utilizzando i nostri servizi, accetti la nostra politica sulla privacy</string>
    <string name="faucet_free">Rubinetto = gratis $$$</string>
    <string name="send_email">Invia una email</string>
    <string name="feedback_comments">Si prega di lasciare feedback, commenti, domande o dubbi. Grazie!</string>
    <string name="choose_your_language">Scegli la tua lingua</string>
    <string name="language">linguaggio</string>
    <string name="check_stop_blocking">Voglio solo che i contatti e le chiamate in contanti squillino sul mio telefono.</string>
    <string name="stop_start_blocking">Fermare / Inizio Blocco</string>
    <string name="blockedCalls">Chiamate bloccate</string>
    <string name="version">Versione</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAccount</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">impostazioni</string>
    <string name="Wallet">Portafoglio</string>
    <string name="Contact_Us">Contattaci</string>
    <string name="Coming_soon">Prossimamente…</string>
    <string name="Withdraw">Ritira</string>
    <string name="Withdrawal_Request">Richiesta di prelievo</string>
    <string name="Deposit">Depositare</string>
    <string name="Faucet">Usa Faucet - Ottieni subito $$ gratis</string>
    <string name="Nano_address">Indirizzo nano</string>
    <string name="See_my_Nano_account">Visualizza il mio account nano</string>
    <string name="Nano_account">Account nano</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">Ecco il tuo account nano</string>
    <string name="Gift_cards">Carte regalo</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">Incassare in USD</string>
    <string name="Nano_value">Valore nano</string>
    <string name="USD">Valore USD</string>
    <string name="Referral">Referral</string>
    <string name="USD_Funds">Fondi USD</string>
    <string name="Nano_Funds">nano Funds</string>
    <string name="USD_Earned">USD guadagnati</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">Aggiorna il mio account nano</string>
    <string name="Submit_Ticket">Presentare il biglietto</string>
    <string name="View_Gift_Cards">Visualizza buoni regalo</string>
    <string name="Privacy_Policy">politica sulla riservatezza</string>
    <string name="My_Phone_Number">Il mio numero di telefono</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">Inserisci il numero di telefono</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">Aggiorna il mio numero di telefono</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">Verifica il mio numero di telefono</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">Registra il mio numero di telefono</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">Inserisci il numero di telefono di questo dispositivo per ricevere una password monouso inviata tramite SMS</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">Inserisci la password che ti è stata inviata</string>
    <string name="My_OTP">Il mio codice a 6 cifre</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">Immettere l\'importo di nano da prelevare</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">Inserisci il tuo account nano esterno di seguito</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">Apri il cassetto di navigazione</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">Chiudi il riquadro a scomparsa di navigazione</string>
    <string name="Journal">Chiamate bloccate</string>
    <string name="Information">Informazione</string>
    <string name="Exit">Uscita</string>
    <string name="SELECT_ALL">SELEZIONA TUTTO</string>
    <string name="DELETE">ELIMINA</string>
    <string name="CANCEL">ANNULLA</string>
    <string name="CONTINUE">CONTINUA</string>
    <string name="ADD">INSERISCI</string>
    <string name="Adding_contact">Aggiunta di un contatto</string>
    <string name="Saving_">Salvataggio…</string>
    <string name="Loading_">Caricamento in corso…</string>
    <string name="call_is_blocked">la chiamata è bloccata</string>
    <string name="message_is_blocked">il messaggio è bloccato</string>
    <string name="message_is_received">messaggio viene ricevuto</string>
    <string name="Private_number">Numero privato</string>
    <string name="Search_action">Ricerca</string>
    <string name="Starts_with">Inizia con:</string>
    <string name="Ends_with">Finisce con:</string>
    <string name="Delete_record">Elimina record</string>
    <string name="Copy_number">Copiare il numero</string>
    <string name="Copy_text">Copia testo</string>
    <string name="Find_similar_records">Trova record simili</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">Escludi contatto dalla lista nera</string>
    <string name="Move_to_white_list">Sposta il contatto nella whitelist</string>
    <string name="Move_to_black_list">Sposta il contatto nella lista nera</string>
    <string name="needs_permission">ha bisogno del permesso</string>
    <string name="needs_permissions">necessita di autorizzazioni</string>
    <string name="Write_message">Scrivi un messaggio</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">Copiato negli appunti</string>
    <string name="Menu_button">Pulsante menu</string>
    <string name="List_is_empty">L\'elenco è vuoto</string>
    <string name="Logo_motto">Stop Spam. Guadagnare soldi.</string>
    <string name="About">Di</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">Benvenuto!</string>
    <string name="Info_welcome">Invieremo tutte le chiamate sconosciute alla tua casella vocale a meno che non ti lascino un NanoDeposit di $ 0,05.         Se una chiamata sconosciuta squilla più di una volta, significa che ti ha lasciato un NanoDeposit.         Raccogli per scoprire chi si è preoccupato abbastanza del tuo tempo da rischiare di perdere un NanoDeposit.         Non ti piace la chiamata? Riaggancia prima di 25 secondi e raccogli il loro NanoDeposit per sprecare il tuo tempo.         Ascolta attentamente, alcuni chiamanti potrebbero volerti pagare più di $ 0,05 per farti parlare;)</string>
    <string name="FAQ">FAQ</string>
    <string name="Info_FAQ">Cos\'è KarmaCall?         \n        \nKarmaCall è un\'applicazione per telefono che ti consente di bloccare fastidiosi spam e chiamate di telemarketing         mentre guadagni soldi nel processo!         \nTi paghiamo ogni volta che ci permetti di bloccare una chiamata per te.         \nSe il numero di telefono che ti sta chiamando non è nell\'elenco dei tuoi contatti, KarmaCall richiederà un         piccolo deposito nano per il chiamante per chiamarti. Se rispondi a quella chiamata e riaggancia prima di 25 secondi,         puoi mantenere il deposito nano. Se rispondi e la chiamata dura più di 25 secondi, il nano completo         il deposito sarà rimborsato al chiamante. Se il chiamante lascia un deposito nano e tu non rispondi,         il chiamante è completamente rimborsato. Se il chiamante non lascia un deposito nano, viene inviato         direttamente alla tua casella vocale.         \n        \nCome posso smettere di bloccare le telefonate?         \n        \nFai clic sul menu principale (in alto a sinistra). Fare clic sull\'opzione di blocco \"Stop /Start Blocking \".         Fare clic sull\'opzione \"No \" nel messaggio che si apre. Ora, quando accedi al menu Impostazioni rapide di Android         (trascina semplicemente il dito dalla parte superiore dello schermo verso il basso), non dovresti più vedere KarmaCall in esecuzione.         \n        \nCome posso ricominciare a bloccare le telefonate?         \n        \nFai clic sul menu principale (in alto a sinistra). Fare clic sull\'opzione di blocco \"Stop /Start Blocking \".         Fare clic sull\'opzione \"Sì \" nel messaggio che si apre. Ora, quando accedi al menu Impostazioni rapide di Android         (trascina semplicemente il dito dalla parte superiore dello schermo verso il basso), dovresti vedere KarmaCall in esecuzione.         \n        \nPerché esistono diversi permessi per usare KarmaCall e cosa significano?         \n        \nTi chiediamo 2 autorizzazioni:         \n1. Accedi ai contatti         \n2. Effettua e gestisci telefonate         \n        \nPer consentire alla nostra app di bloccare correttamente i chiamanti,         \nabbiamo bisogno di accedere al tuo elenco di contatti in modo da poter bloccare o consentire le chiamate corrette. Non possiamo vedere,         modificare o gestire il tuo elenco di contatti. Insieme ai contatti, dobbiamo gestire le telefonate,         che ci dà la possibilità di bloccare le chiamate per te. Non cambieremo il modo in cui il tuo telefono funziona in nessun altro modo.         \n        \nPerché devo fornire il mio numero di telefono?         \n        \nKarmaCall ha bisogno del tuo numero di telefono per consentirci di creare un account nano per te. Chiediamo il tuo numero di telefono solo una volta         e non utilizzare o condividere queste informazioni con nessuno. La tua privacy è estremamente preziosa e lo faremo         mantenerlo in questo modo. Se hai ancora dubbi, leggi la nostra Informativa sulla privacy o contattaci all\'indirizzo support@karmacall.com         \n        \nQual è la password di 6 cifre che mi è stata inviata quando ho verificato il mio numero di telefono?         \n        \nQuesta è chiamata One Time Password (OTP).         \nQuesta password è un metodo di verifica per assicurarti di essere te stesso. È molto importante NON CONDIVIDERE questo         password con chiunque, in quanto può consentire a qualcun altro l\'accesso al tuo account e alle tue informazioni.         \nAssicurati di inserire questa password ed eliminala una volta verificato il tuo numero di telefono.         \n        \nKarmaCall raccoglie le mie informazioni personali?         \n        \nAssolutamente no.         \nL\'unica informazione di cui abbiamo bisogno è il tuo numero di telefono. Non abbiamo bisogno delle tue informazioni personali e dei tuoi         la privacy è una nostra preoccupazione primaria. In caso di ulteriori domande, leggere la nostra Informativa sulla privacy         o contattaci a support@karmacall.com         \n        \nCome posso vedere il mio saldo?         \n        \nPuoi visualizzare il tuo saldo nella pagina "Portafoglio", a cui è possibile accedere utilizzando il pulsante principale         Menu di navigazione. Il tuo saldo verrà visualizzato nella parte superiore di quella pagina come valuta USD.         Inoltre, puoi fare clic sul pulsante "PRENDI" e questa pagina visualizzerà il tuo saldo         in USD e nano valute.         \n        \nChe cos\'è nano?         \n        \nnano è una valuta digitale basata sulla tecnologia blockchain. È progettato per essere veloce,         scalabile e ha zero commissioni! Ad ogni account viene assegnata la propria blockchain. Per saperne di più,         Puoi visitare         \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview        \n        \nChe cos\'è un account nano e cosa ci fa KarmaCall?         \n        \nPensa al tuo account nano con KarmaCall come un portamonete digitale o un piccolo portamonete.         Puoi prelevare e spendere piccole somme di denaro con il nostro aiuto.         Ogni volta che blocchi una chiamata, depositiamo denaro sul tuo account nano. Se un cattivo chiamante chiama         tu e tu riaggancia prima di 25 secondi, il deposito di quel chiamante va nel tuo account nano.         Questo account nano è associato al tuo numero di telefono, ma puoi creare account nano esterni se         vuoi prelevare nano dal tuo account KarmaCall a un account nano esterno di tua proprietà.         \n        \nQuali opzioni ho per ritirare il mio saldo nano?         \n        \nCi sono diverse opzioni per prelevare un saldo nano. Innanzitutto, puoi inserire un file         nano account address e ritira semplicemente i fondi direttamente su quel conto. Se non hai         un indirizzo di account nano esterno, si consiglia di scaricare l\'app Nalli o l\'app Natrium.         Puoi trovare queste app wallet e altro ancora, in questo link. https://nanowallets.guide        \nIn secondo luogo, puoi prelevare i fondi sotto forma di buoni regalo. Questa caratteristica è ancora in corso         sviluppato e non è previsto fino al 21 novembre 2020.         Se desideri provarlo da solo fuori dall\'app, visita https://nanogate.io         \n        \nCome posso aggiungere fondi al mio saldo nano?         \n        \nAl momento non disponiamo di una funzionalità di deposito nell\'app per consentire agli utenti di aggiungere fondi         al loro account KarmaCall nano. Tuttavia, abbiamo un rubinetto che ti consente di ricevere un         una piccola quantità di nano da utilizzare subito gratuitamente!         \n        \nChe cos\'è un rubinetto?         \n        \nUn rubinetto nano è proprio come un rubinetto del lavandino, tranne per il fatto che dispensa piccoli tagli di digitale         valuta, nel nostro caso nano. Il nostro rubinetto può essere utilizzato una volta da ogni utente. Questo può essere fatto da         navigando alla pagina "Portafoglio" e facendo clic sul pulsante "FAUCET = FREE $$$". Utilizzando il nostro         faucet ti darà 0.0001 nano.         \n        \nCome si usa il rubinetto?         \n        \nBasta fare clic sul nostro pulsante "FAUCET = FREE $$$" nella pagina "Wallet" e lo farai         ottieni subito nano da usare gratuitamente!         \n        \nCosa posso fare con il nano che ricevo dal rubinetto?         \n        \nVisita https://usenano.org per vedere i diversi modi in cui puoi utilizzare il tuo nano. All\'interno del         L\'app KarmaCall, il nano che ricevi dal nostro Faucet ti consentirà di effettuare 5 chiamate in uscita gratuite         ai destinatari che non hanno te (il chiamante) come contatto. Questo ti darà il         possibilità di provare più funzionalità di KarmaCall.         \n        \nCome posso contattare il supporto se ho bisogno di assistenza?         \n        \nPuoi navigare alla nostra pagina "Contattaci" situata nel menu di navigazione principale dell\'App nel         angolo in alto a sinistra.         In questa pagina, fai semplicemente clic sul pulsante "INVIA EMAIL", seleziona l\'app di posta elettronica che desideri         piace usare per inviare l\'email e inviare. Il tuo feedback è importante per noi. Vogliamo aiutare         con eventuali problemi che potresti riscontrare. Facci sapere come possiamo rendere la tua esperienza         il meglio che possiamo!         \n        \nSono nuovo dell\'app, dove posso trovare una demo o un tutorial dell\'app?         \n        \nUna demo dell\'app (o tutorial video) si troverà nella pagina principale del nostro sito a partire         entro il 1 novembre 2020.         \n        \nKarmaCall è gratuito, quindi qual è il trucco? Sono io il prodotto?         \n        \nSì, tu sei il prodotto e la nostra missione è farti pagare ciò che meriti. Attualmente,         non vieni pagato per i dati che fornisci ogni giorno. Invece, la maggior parte delle aziende guadagna         vendendo la tua attenzione agli inserzionisti. Abbiamo inventato un modo per costringere le aziende a pagarti         il tuo tempo per attirare la tua attenzione.         \nLa nostra tecnologia verrà utilizzata per aiutare le aziende a entrare in contatto con persone reali e oneste         clienti come te. Le aziende ti pagheranno per tenerti in linea o puoi semplicemente         riattaccali subito per ritirare il deposito! In ogni caso, vogliamo darti il potere         per essere pagato per i tuoi dati e tempo. Naturalmente, una piccola parte di questi pagamenti         sarà mantenuto da KarmaCall in modo che possiamo continuare a migliorare e costruire sulla nostra tecnologia per creare         un mondo in cui possiamo avere di nuovo comunicazioni significative! La nostra missione         è farti pagare per i tuoi dati e convincere altre società che dovrebbero pagarti         anche per i tuoi dati.</string>
    <string name="permissionRequest">Richiesta di autorizzazioni per essere il tuo blocco dello spam di rimborso</string>
    <string name="permissionWarning">Senza queste autorizzazioni, non possiamo bloccare le chiamate per te. Sei sicuro di voler procedere?         Puoi registrare il tuo numero di telefono per la funzionalità di blocco delle chiamate nell\'app in un secondo momento.</string>
    <string name="android9Warning">Spiacenti, questa app non funziona per Android 9.</string>
    <string name="permissionPurpose">Abbiamo bisogno delle autorizzazioni per fungere da paywall personale.         \nUtilizziamo queste autorizzazioni solo per consentire le chiamate in contanti e i tuoi amici /familiari, bloccando le chiamate non pagate e non richieste</string>
    <string name="permissionRequired">Abilita le autorizzazioni</string>
    <string name="permissionRequestInformation">Metti qui la stringa se necessario</string>
    <string name="Attention">Attenzione</string>
    <string name="Messaging">Messaggistica</string>
    <string name="Info_messaging">SMS.</string>
    <string name="Black_list">Lista nera</string>
    <string name="Info_black_list">Lista nera</string>
    <string name="White_list">Lista bianca</string>
    <string name="Info_white_list">Lista bianca.</string>
    <string name="Info_journal">Questo è l\'elenco dei record con informazioni sugli eventi di blocco chiamate /SMS.         La disabilitazione della registrazione degli eventi può essere eseguita nelle Impostazioni.</string>
    <string name="Licence">Licenza</string>
    <string name="Info_licence">Diritto d\'autore</string>
    <string name="Author">Autore</string>
    <string name="Info_author">"KarmaCall"</string>
    <string name="About_us">Riguardo a noi</string>
    <string name="About_us_message">Immagina un futuro in cui ogni telefonata sconosciuta arriva con una garanzia finanziaria IMMEDIATA         compenso, se quello sconosciuto chiamante ti fa perdere tempo.         \nUtilizzando questa app, ci stai aiutando a trasformare il futuro in realtà. Grazie.         \n\nLo abbiamo realizzato per aiutarti a combattere i truffatori che rubano più di $ 10 miliardi         ogni anno da persone vulnerabili attraverso frodi telefoniche. Ti daremo potere sul tuo massimo         merce preziosa. Il tuo tempo.         \n\nQuesta app sarà sempre gratuita, perché tutti quelli che si uniscono a noi entrano a far parte del         quadro più ampio della proprietà dei dati. Se un numero sufficiente di noi rifiuta di rispondere alle chiamate a meno che non arrivino         con un nanoDeposit allegato, indovina cosa DEVE succedere alle persone che regolarmente rendono non richieste         chiamate? DEVONO iniziare a utilizzare NanoDeposits. Finisci per essere pagato per i tuoi dati,         il modo in cui avrebbe dovuto essere sempre.         \n\nGrazie per far parte della nostra rivoluzione.         \n\nAiutaci con feedback brutalmente onesti e segnalazioni di bug.         \n\nSinceramente,         \nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">Il nostro impegno</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">La nostra missione è creare un mercato che premia finanziariamente tutti i suoi partecipanti ed è         rafforzato dai numeri. Attraverso KarmaCall, i tuoi dati diventano una merce che hai         il potere di vendere o tenere per te. Crediamo che il futuro delle grandi imprese sia dentro         prosperità condivisa e ciò richiede un compenso finanziario per i dati e il tempo.         \n\nSosteniamo la nuova politica dell\'Unione europea, offrendo ai nostri clienti e utenti una voce più ampia         cosa succede con i loro dati.</string>
    <string name="GDPR">Cos\'è il GDPR?</string>
    <string name="GDPR_Description">Il GDPR (General Data Protection Regulation) è entrato in vigore il 25 maggio 2018 nel         Unione europea. Il GDPR si applica a ogni azienda che elabora le PII dei cittadini dell\'UE         (Informazioni di identificazione personale). Questa nuova legge dà la priorità all\'importanza del         protezione e privacy delle tue informazioni personali in diverse aree chiave. Lo stato di         La California ha recentemente approvato il California Consumer Privacy Act (CCPA). Tutti i diritti di         CCPA sono soddisfatte rispettando il GDPR che KarmaCall fa, come descritto di seguito.         \n\nIn primo luogo, KarmaCall offre la possibilità di acconsentire alla raccolta dei dati in modo facilmente accessibile         formato. In KarmaCall, memorizziamo le tue informazioni di contatto personali: numero di telefono, portafoglio digitale,         così come i dati relativi alla nostra esecuzione del contratto che in parte acquisisce digitale         transazioni del portafoglio per scopi anti-spam e durata dei tempi di chiamata per migliorare il nostro         Servizi. Insieme alle tue informazioni di contatto di base, utilizziamo Flurry Analytics per monitorare come te         usa la nostra applicazione in modo che possiamo imparare come migliorarla per rendere la tua esperienza piacevole come         possibile. Tutti gli altri dati forniti VOLONTARIAMENTE da te (dati demografici e         psychographics), ma non è necessario per le nostre funzionalità di blocco dello spam, verranno archiviati.         \n\nIn secondo luogo, KarmaCall fornisce l\'opportunità di richiedere i tuoi dati. Mostriamo i dati         attualmente detenuto dal tuo utente e /o entità aziendale in un formato user-friendly.         KarmaCall non vende né fornisce i tuoi dati a fonti di terze parti per nessun motivo.         \n\nIn terzo luogo, KarmaCall offre la possibilità di cancellare su richiesta tutti i dati che abbiamo raccolto.         Se effettui questa richiesta, risponderemo senza indebito ritardo ad eccezione di quanto richiesto da altri         legislazione. Ad esempio, alcuni dati finanziari potrebbero non essere eliminati se sono necessari per i record fiscali.         \n\nPer ulteriori informazioni,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> una panoramica dei regolamenti GDPR dell\'UE può essere trovata qui.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>è uguale a:</item>
        <item>contiene:</item>
        <item>inizia con:</item>
        <item>finisce con:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">ActivityDeposit</string>
    <string name="first_fragment_label">Primo frammento</string>
    <string name="second_fragment_label">Secondo frammento</string>
    <string name="next">Il prossimo</string>
    <string name="previous">Precedente</string>
    <string name="hello_first_fragment">Ciao primo frammento</string>
    <string name="hello_second_fragment">Ciao secondo frammento. Arg: %1$s</string>
    <string name="CALL">CHIAMATA</string>
    <string name="readyToHandle">Pronto a gestire le chiamate in arrivo</string>
    <string name="protectedWord">Protetto</string>
    <string name="press">Premere</string>
    <string name="toStop">per fermare</string>
</resources>