<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">Baca Status Ponsel</string>
    <string name="permission_read_contacts">Baca Kontak</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">Jawab Panggilan</string>
    <string name="permission_call_phone">Lakukan Panggilan</string>
    <string name="My_Country_Code">Kode Negara Saya</string>
    <string name="blocked_call_notifications">Pilih Notifikasi Panggilan yang Diblokir</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>Beritahu Segera</item>
        <!--        <item>Beritahu di Akhir Hari</item>-->
        <item>Tanpa Notifikasi</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">panggilan telah diblokir</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">Anda telah mencapai batas. Harap tunggu 5 menit dan coba lagi.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">Saya ingin menghapus data saya dari KarmaCall. Saya mengerti bahwa saya tidak akan lagi memiliki akses ke akun nano saya
    yang terkait dengan akun KarmaCall saya.</string>
    <string name="delete_data_long">Jika Anda ingin menghapus data Anda dari catatan kami, silakan klik tombol di bawah ini.
    PERINGATAN - setelah Anda menghapus data Anda, Anda tidak akan dapat lagi mengakses akun nano Anda.</string>
    <string name="delete_data">Hapus Data Saya</string>
    <string name="shareBody">Saya dibayar untuk memblokir panggilan spam telepon dengan KarmaCall!
        Daftar di sini dan kami berdua akan dibayar ekstra saat Anda memblokir panggilan pertama Anda.</string>
    <string name="invite">Undang</string>
    <string name="referrals">Referensi</string>
    <string name="is">is</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">Iphutha ekubuyiseni izimali</string>
    <string name="codeColon">Ikhodi: </string>
    <string name="referralShare">Yabelana Ngokudluliselwa Kwami</string>
    <string name="referralInfo">Khokhelwa njalo lapho umngani wakho ebhalisa
        ikhodi yakho yokudlulisela futhi ivimba ucingo lwabo lokuqala!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">RoboCash memiliki nama dan log baru, KarmaCall! Kami sangat bersemangat untuk mengambil langkah selanjutnya dari perjalanan kami bersama Anda. Kita tidak bisa
        menunggu untuk membangun lebih banyak cara untuk memberi Anda pengalaman panggilan yang luar biasa.</string>
    <string name="enjoyUsing">Jika Anda senang menggunakan&#160;</string>
    <string name="rateUsPlease">, mohon luangkan waktu sejenak untuk menilai kami. Terima kasih atas dukunganmu!</string>
    <string name="rate">Menilai&#160;</string>
    <string name="remindMeLater">Ingatkan aku nanti</string>
    <string name="noThanks">No, thanks</string>
    <string name="permissionRequestPaid">Meminta Izin Untuk Membayar Anda Untuk Memblokir Spam</string>
    <string name="registerToGetPaid">Daftarkan Nomor Telepon Anda Untuk Menerima Pembayaran</string>
    <string name="referralRewards">Hadiah Referensi</string>
    <string name="blockingOff">Pemblokiran Nonaktif</string>
    <string name="blockingOn">Memblokir Aktif</string>
    <string name="stopBlockingCalls">Berhenti Memblokir Panggilan</string>
    <string name="stopBlocking">Berhenti Memblokir</string>
    <string name="startBlockingCalls">Mulai Memblokir Panggilan</string>
    <string name="managePhoneNumber">Kelola Nomor Telepon</string>
    <string name="startBlocking">Mulai Blokir</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">Silakan daftarkan nomor telepon Anda untuk mendapatkan uang kembali</string>
    <string name="privateNumber">Nomor pribadi</string>
    <string name="no_blocking_simple">Tidak. Biarkan siapa pun menelepon saya.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">Iya. Hanya panggilan tunai atau kontak yang dapat menghubungi saya.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">Apakah Anda ingin memblokir panggilan?</string>
    <string name="cancel">Membatalkan</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">Saya tahu apa yang saya lakukan, biarkan saya melihat aplikasi Anda terlebih dahulu!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">Saya ingin memilih kotak centang untuk menjadikan Anda KarmaCall saya!</string>
    <string name="yes">Iya</string>
    <string name="no">Tidak</string>
    <string name="welcomeBack">Selamat datang kembali!</string>
    <string name="notRegisteredYet">belum terdaftar</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">Harap terima izin terlebih dahulu</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">Nomor telepon saya adalah&#160;</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">gagal membuat Akun nano baru. Apakah kamu sudah punya Coba verifikasi nomor telepon Anda</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">Tidak dapat mengkonfirmasi nomor Anda, coba perbarui nomor telepon Anda, terima kasih</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">Kesalahan saat mengambil akun nano yang ada</string>
    <string name="noPhoneEntered">Tidak ada nomor telepon yang dimasukkan untuk verifikasi</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">Itu bukan angka yang valid, harap coba lagi</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">OTP tidak dimasukkan, harap perbarui atau verifikasi nomor telepon Anda</string>
    <string name="verifyFailed">Verifikasi gagal</string>
    <string name="successWelcomeFuture">Keberhasilan! Selamat datang di masa depan!</string>
    <string name="code_not_entered">Kode SMS tidak dimasukkan</string>
    <string name="phoneNumberBlank">Nomor telepon untuk pembaruan dikosongkan. Silakan coba lagi.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">Pembaruan nomor telepon dibatalkan</string>
    <string name="already_registered_phone_number">Anda Telah Mendaftarkan Nomor Telepon Anda</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">Maaf, terjadi kesalahan saat mencari saldo Anda</string>
    <string name="sorry_some_error">Maaf, terjadi kesalahan</string>
    <string name="withdraw_failed">Penarikan gagal. Periksa kembali jumlah atau alamat penarikan nano Anda</string>
    <string name="withdraw_success">Pengiriman Anda berhasil!</string>
    <string name="invalid_nano_format">Format akun nano tidak valid. Harap periksa ulang entri akun nano Anda untuk kesalahan ketik</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">Anda harus memasukkan jumlah untuk ditarik</string>
    <string name="error_with_faucet">Kesalahan saat menggunakan faucet, coba lagi</string>
    <string name="some_error_balance">Maaf, terjadi kesalahan saat mencari saldo Anda</string>
    <string name="coming_soon">Segera akan datang!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">Anda telah menggunakan keran, mohon izinkan orang lain minum dari sumber pengetahuan</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">Anda belum memiliki akun nano. Coba daftarkan nomor telepon Anda</string>
    <string name="faucet_nano_received">Anda telah menerima 0,0001 nano!</string>
    <string name="terms_conditions">Dengan Menggunakan Layanan Kami, Dengan Ini Anda Menerima Kebijakan Privasi Kami</string>
    <string name="faucet_free">Faucet = Gratis $$$</string>
    <string name="send_email">Mengirim email</string>
    <string name="feedback_comments">Silakan Tinggalkan Kami Umpan Balik, Komentar, Pertanyaan atau Masalah. Terima kasih!</string>
    <string name="choose_your_language">Silakan pilih bahasa Anda</string>
    <string name="language">Bahasa</string>
    <string name="check_stop_blocking">Saya hanya ingin panggilan tunai dan kontak berdering di ponsel saya.</string>
    <string name="stop_start_blocking">Berhenti / Mulai Memblokir</string>
    <string name="blockedCalls">Panggilan Diblokir</string>
    <string name="version">Versi: kapan</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAccount</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">Pengaturan</string>
    <string name="Wallet">Dompet</string>
    <string name="Contact_Us">Hubungi kami</string>
    <string name="Coming_soon">Segera akan datang…</string>
    <string name="Withdraw">Menarik</string>
    <string name="Withdrawal_Request">Permintaan Penarikan</string>
    <string name="Deposit">Menyetorkan</string>
    <string name="Faucet">Gunakan Faucet - Dapatkan $$ Gratis Seketika</string>
    <string name="Nano_address">Alamat nano</string>
    <string name="See_my_Nano_account">Lihat akun nano saya</string>
    <string name="Nano_account">Akun nano</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">Ini akun nano Anda</string>
    <string name="Gift_cards">Kartu hadiah</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">Uangkan menjadi USD</string>
    <string name="Nano_value">Nilai nano</string>
    <string name="USD">Nilai USD</string>
    <string name="Referral">Referral</string>
    <string name="USD_Funds">Dana USD</string>
    <string name="Nano_Funds">Dana nano</string>
    <string name="USD_Earned">USD Diperoleh</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">Perbarui akun nano saya</string>
    <string name="Submit_Ticket">Kirim Tiket</string>
    <string name="View_Gift_Cards">Lihat Kartu Hadiah</string>
    <string name="Privacy_Policy">Rahasia pribadi</string>
    <string name="My_Phone_Number">Nomor Telepon Saya</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">Masukkan nomor telepon</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">Perbarui nomor telepon saya</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">Verifikasi nomor telepon saya</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">Daftarkan nomor telepon saya</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">Masukkan nomor telepon perangkat ini untuk mendapatkan kata sandi sekali pakai yang dikirimkan kepada Anda melalui SMS</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">Silakan masukkan kata sandi yang dikirimkan kepada Anda</string>
    <string name="My_OTP">Kode 6 digit saya</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">Masukkan Jumlah nano untuk Ditarik</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">Masukkan akun nano eksternal Anda di bawah</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">Buka panel navigasi</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">Tutup panel navigasi</string>
    <string name="Journal">Panggilan Diblokir</string>
    <string name="Information">Informasi</string>
    <string name="Exit">Keluar</string>
    <string name="SELECT_ALL">PILIH SEMUA</string>
    <string name="DELETE">MENGHAPUS</string>
    <string name="CANCEL">MEMBATALKAN</string>
    <string name="CONTINUE">TERUS</string>
    <string name="ADD">MENAMBAHKAN</string>
    <string name="Adding_contact">Menambahkan kontak</string>
    <string name="Saving_">Penghematan…</string>
    <string name="Loading_">Memuat…</string>
    <string name="call_is_blocked">panggilan diblokir</string>
    <string name="message_is_blocked">pesan diblokir</string>
    <string name="message_is_received">pesan diterima</string>
    <string name="Private_number">Nomor pribadi</string>
    <string name="Search_action">Cari</string>
    <string name="Starts_with">Dimulai dengan:</string>
    <string name="Ends_with">Berakhir dengan:</string>
    <string name="Delete_record">Hapus catatan</string>
    <string name="Copy_number">Salin nomor</string>
    <string name="Copy_text">Salin teks</string>
    <string name="Find_similar_records">Temukan rekaman serupa</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">Kecualikan kontak dari Daftar Hitam</string>
    <string name="Move_to_white_list">Pindahkan kontak ke Daftar Putih</string>
    <string name="Move_to_black_list">Pindahkan kontak ke Daftar Hitam</string>
    <string name="needs_permission">membutuhkan izin</string>
    <string name="needs_permissions">membutuhkan izin</string>
    <string name="Write_message">Menulis pesan</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">Disalin ke papan klip</string>
    <string name="Menu_button">Tombol menu</string>
    <string name="List_is_empty">Daftar kosong</string>
    <string name="Logo_motto">Hentikan Spam. Hasilkan UANG TUNAI.</string>
    <string name="About">Tentang</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">Selamat datang!</string>
    <string name="Info_welcome">Kami akan mengirimkan semua panggilan tak dikenal ke pesan suara Anda kecuali mereka memberi Anda $ 0,05 NanoDeposit.         Jika panggilan yang tidak dikenal berdering lebih dari sekali, itu berarti mereka telah meninggalkan Anda NanoDeposit.         Ambil untuk mencari tahu siapa yang cukup peduli tentang waktu Anda untuk mengambil risiko kehilangan NanoDeposit.         Tidak suka panggilan itu? Tutup telepon sebelum 25 detik dan kumpulkan NanoDeposit mereka untuk membuang-buang waktu Anda.         Dengarkan baik-baik, beberapa penelepon mungkin ingin membayar Anda lebih dari $ 0,05 agar Anda tetap berbicara;)</string>
    <string name="FAQ">FAQ</string>
    <string name="Info_FAQ">Apa itu KarmaCall?         \n        \nKarmaCall adalah aplikasi telepon yang memungkinkan Anda memblokir panggilan spam dan telemarketer yang mengganggu         sambil menghasilkan uang dalam prosesnya!         \nKami membayar Anda setiap kali Anda mengizinkan kami memblokir panggilan untuk Anda.         \nJika nomor telepon yang memanggil Anda tidak ada dalam daftar kontak Anda, KarmaCall akan membutuhkan         deposit nano kecil untuk penelepon itu untuk menelepon Anda. Jika Anda menjawab panggilan itu dan menutup telepon sebelum 25 detik,         Anda bisa menyimpan deposit nano. Jika Anda menjawab dan panggilan berlangsung lebih dari 25 detik, nano penuh         deposit akan dikembalikan ke pemanggil. Jika penelepon meninggalkan deposit nano dan Anda tidak menjawab,         uang penelepon sepenuhnya dikembalikan. Jika penelepon tidak meninggalkan deposit nano, mereka dikirim         langsung ke pesan suara Anda.         \n        \nBagaimana cara berhenti memblokir panggilan telepon?         \n        \nKlik menu utama (sisi kiri atas). Klik opsi pemblokiran \"Hentikan /Mulai Pemblokiran \".         Klik opsi \"Tidak \" pada pesan yang muncul. Sekarang, saat Anda mengakses menu Pengaturan Cepat Android         (cukup seret jari Anda dari atas layar ke bawah), Anda seharusnya tidak lagi melihat KarmaCall berjalan.         \n        \nBagaimana saya bisa mulai memblokir panggilan telepon lagi?         \n        \nKlik menu utama (sisi kiri atas). Klik opsi pemblokiran \"Hentikan /Mulai Pemblokiran \".         Klik opsi \"Ya \" pada pesan yang muncul. Sekarang, saat Anda mengakses menu Pengaturan Cepat Android         (cukup seret jari Anda dari atas layar ke bawah), Anda akan melihat KarmaCall berjalan.         \n        \nMengapa ada beberapa izin untuk menggunakan KarmaCall dan apa artinya?         \n        \nKami meminta Anda untuk 2 izin:         \n1. Akses Kontak         \n2. Melakukan dan Mengelola Panggilan Telepon         \n        \nAgar aplikasi kita berhasil memblokir penelepon,         \nkami memerlukan akses ke daftar kontak Anda sehingga kami dapat memblokir atau mengizinkan panggilan yang benar. Kami tidak bisa melihat,         mengubah atau mengelola daftar kontak Anda sama sekali. Bersama dengan kontak, kami perlu mengelola panggilan telepon,         yang memberi kami kemampuan untuk memblokir panggilan untuk Anda. Kami tidak akan mengubah cara telepon Anda beroperasi dengan cara lain.         \n        \nMengapa saya harus memberikan nomor telepon saya?         \n        \nKarmaCall memerlukan nomor telepon Anda agar kami dapat membuatkan akun nano untuk Anda. Kami hanya meminta nomor telepon Anda sekali         dan jangan gunakan atau bagikan informasi ini dengan siapa pun. Privasi Anda sangat berharga dan kami akan melakukannya         biarkan seperti itu. Jika Anda masih memiliki kekhawatiran, silakan baca Kebijakan Privasi kami atau hubungi kami di support@karmacall.com         \n        \nApakah 6 digit kata sandi yang dikirimkan kepada saya ketika saya memverifikasi nomor telepon saya?         \n        \nIni disebut One Time Password (OTP).         \nKata sandi ini adalah metode verifikasi untuk memastikan Anda memang Anda. Sangat penting bagi Anda untuk JANGAN BERBAGI ini         kata sandi dengan siapa pun, karena dapat memberi orang lain akses ke akun dan informasi Anda.         \nPastikan Anda memasukkan sandi ini dan menghapusnya setelah nomor telepon Anda diverifikasi.         \n        \nApakah KarmaCall mengumpulkan informasi pribadi saya?         \n        \nSangat tidak.         \nSatu-satunya informasi yang kami butuhkan adalah nomor telepon Anda. Kami tidak membutuhkan informasi pribadi Anda dan Anda         privasi adalah perhatian utama kami. Jika Anda memiliki pertanyaan lebih lanjut, silakan baca Kebijakan Privasi kami         atau hubungi kami di support@karmacall.com         \n        \nBagaimana cara melihat saldo saya?         \n        \nAnda dapat melihat saldo Anda di halaman "Dompet", yang dapat diakses dengan menggunakan utama         menu navigasi. Saldo Anda akan ditampilkan di bagian atas halaman itu sebagai mata uang USD.         Selanjutnya, Anda dapat mengklik tombol "MENARIK" dan halaman ini akan menampilkan saldo Anda         dalam mata uang USD dan nano.         \n        \nApakah nano itu?         \n        \nnano adalah mata uang digital yang didasarkan pada teknologi blockchain. Ini dirancang untuk menjadi cepat,         terukur dan tidak memiliki biaya! Setiap akun diberi blockchainnya sendiri. Untuk mempelajari lebih lanjut,         Anda dapat mengunjungi         \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview        \n        \nApa itu akun nano, dan apa yang dilakukan KarmaCall dengannya?         \n        \nPikirkan akun nano Anda dengan KarmaCall sebagai dompet koin digital atau kantong uang kecil.         Anda dapat menarik dan membelanjakan sedikit uang dengan bantuan kami.         Setiap kali Anda memblokir panggilan, Kami menyetor uang ke akun nano Anda. Jika penelepon yang buruk menelepon         Anda dan Anda menutup telepon sebelum 25 detik, deposit penelepon itu masuk ke akun nano Anda.         Akun nano ini dikaitkan dengan nomor telepon Anda, tetapi Anda dapat membuat akun nano eksternal jika         Anda ingin menarik nano dari akun KarmaCall Anda ke akun nano eksternal yang Anda miliki.         \n        \nPilihan apa yang saya miliki untuk menarik saldo nano saya?         \n        \nAda beberapa opsi untuk menarik saldo nano. Pertama, Anda dapat memasukkan file eksternal         Alamat akun nano, dan cukup tarik dana langsung ke akun itu. Kalau kamu tidak punya         alamat akun nano eksternal, kami sarankan mengunduh aplikasi Nalli atau aplikasi Natrium.         Anda dapat menemukan aplikasi dompet ini dan lainnya, di tautan ini. https://nanowallets.guide        \nKedua, Anda dapat menarik dana dalam bentuk kartu hadiah. Fitur ini masih ada         dikembangkan dan tidak diharapkan hingga 21 November 2020.         Jika Anda ingin mencobanya sendiri di luar aplikasi, kunjungi https://nanogate.io         \n        \nBagaimana cara menambahkan dana ke saldo nano saya?         \n        \nSaat ini, kami tidak memiliki fungsi setoran di Aplikasi untuk memungkinkan pengguna menambahkan dana         ke akun KarmaCall nano mereka. Namun, kami memiliki faucet yang memungkinkan Anda menerima         sejumlah kecil nano untuk segera mulai digunakan secara gratis!         \n        \nApakah faucet itu?         \n        \nKran nano sama seperti keran wastafel, kecuali ia mengeluarkan denominasi kecil digital         mata uang, dalam kasus kami nano. Faucet kami dapat digunakan satu kali oleh setiap pengguna. Ini bisa dilakukan dengan         menavigasi ke halaman "Dompet" dan mengklik tombol "FAUCET = FREE $$$". Menggunakan kami         faucet akan memberi Anda 0,0001 nano.         \n        \nBagaimana cara menggunakan faucet?         \n        \nCukup klik tombol "FAUCET = FREE $$$" di halaman "Dompet" dan Anda akan melakukannya         langsung dapatkan nano untuk digunakan secara gratis!         \n        \nApa yang dapat saya lakukan dengan nano yang saya terima dari faucet?         \n        \nKunjungi https://usenano.org untuk melihat berbagai cara menggunakan nano Anda. Dalam         Aplikasi KarmaCall, nano yang Anda dapatkan dari Faucet kami akan memungkinkan Anda melakukan 5 panggilan keluar gratis         kepada penerima yang tidak menjadikan Anda (pemanggil) sebagai kontak. Ini akan memberi Anda         kesempatan untuk mencoba lebih banyak fungsi KarmaCall.         \n        \nBagaimana saya bisa menghubungi dukungan jika saya membutuhkan bantuan?         \n        \nAnda dapat menavigasi ke halaman "Hubungi Kami" yang terletak di menu navigasi utama Aplikasi di         pojok kiri atas.         Di halaman ini, Anda cukup mengklik tombol "KIRIM EMAIL", pilih aplikasi email yang Anda inginkan         suka digunakan untuk mengirim email, dan mengirim. Umpan balik Anda penting bagi kami. Kami ingin membantu         dengan masalah apa pun yang mungkin Anda alami. Beri tahu kami bagaimana kami dapat membuat pengalaman Anda         yang terbaik yang kami bisa!         \n        \nSaya baru mengenal aplikasinya, di mana saya dapat menemukan demo atau tutorial aplikasi?         \n        \nDemonstrasi aplikasi (atau tutorial video) akan ditempatkan di halaman utama situs web kami mulai         paling lambat 1 November 2020.         \n        \nKarmaCall gratis, jadi apa masalahnya? Apakah saya produknya?         \n        \nYa, Anda adalah produknya dan misi kami adalah membuat Anda dibayar sesuai dengan keinginan Anda. Saat ini,         Anda tidak dibayar untuk data yang Anda berikan setiap hari. Sebaliknya, kebanyakan perusahaan menghasilkan uang         dengan menjual perhatian Anda kepada pengiklan. Kami menemukan cara untuk memaksa perusahaan membayar Anda         waktu Anda untuk mendapatkan perhatian Anda.         \nTeknologi kami akan digunakan untuk membantu bisnis berhubungan dengan nyata, jujur         pelanggan seperti Anda. Bisnis akan membayar Anda untuk membuat Anda tetap terhubung atau Anda bisa melakukannya         segera tutup teleponnya untuk mengambil deposit mereka! Bagaimanapun, kami ingin memberi Anda kekuatan         untuk mendapatkan bayaran atas data dan waktu Anda. Tentu saja, sebagian kecil dari pembayaran tersebut         akan disimpan oleh KarmaCall sehingga kami dapat terus meningkatkan dan mengembangkan teknologi kami untuk berkreasi         dunia di mana kita dapat memiliki komunikasi yang berarti lagi! Misi kita         adalah membuat Anda dibayar untuk data Anda dan meyakinkan perusahaan lain bahwa mereka harus membayar Anda         untuk data Anda juga.</string>
    <string name="permissionRequest">Meminta Izin Untuk Menjadi Pemblokir Spam Uang Kembali Anda</string>
    <string name="permissionWarning">Tanpa izin ini, kami tidak dapat memblokir panggilan untuk Anda. Anda yakin ingin melanjutkan?         Anda dapat mendaftarkan nomor telepon Anda untuk fungsi pemblokiran panggilan di aplikasi nanti.</string>
    <string name="android9Warning">Maaf, aplikasi ini tidak berfungsi untuk Android 9.</string>
    <string name="permissionPurpose">Kami membutuhkan izin untuk berfungsi sebagai paywall pribadi Anda.         \nKami hanya menggunakan izin ini untuk mengizinkan panggilan tunai dan teman /keluarga Anda, sambil memblokir panggilan yang tidak dibayar dan tidak diminta</string>
    <string name="permissionRequired">Aktifkan izin</string>
    <string name="permissionRequestInformation">Masukkan di sini tentang string jika perlu</string>
    <string name="Attention">Perhatian</string>
    <string name="Messaging">Perpesanan</string>
    <string name="Info_messaging">SMS.</string>
    <string name="Black_list">Daftar hitam</string>
    <string name="Info_black_list">Daftar Hitam</string>
    <string name="White_list">Daftar putih</string>
    <string name="Info_white_list">Daftar putih.</string>
    <string name="Info_journal">Ini adalah daftar catatan dengan info tentang peristiwa panggilan /pemblokiran SMS.         Menonaktifkan pencatatan peristiwa dapat dilakukan di Pengaturan.</string>
    <string name="Licence">Lisensi</string>
    <string name="Info_licence">hak cipta</string>
    <string name="Author">Penulis</string>
    <string name="Info_author">"KarmaCall"</string>
    <string name="About_us">Tentang kami</string>
    <string name="About_us_message">Bayangkan masa depan di mana setiap panggilan telepon yang tidak dikenal disertai dengan jaminan keuangan SEGERA         kompensasi, jika penelepon tak dikenal itu membuang-buang waktu Anda.         \nDengan menggunakan aplikasi ini, Anda membantu kami mewujudkan masa depan itu. Terima kasih.         \n\nKami membuat ini untuk membantu Anda melawan penipu yang mencuri lebih dari $ 10 Miliar         setiap tahun dari orang-orang yang rentan melalui penipuan telepon. Kami akan memberi Anda kekuatan atas Anda         komoditas berharga. Waktumu.         \n\nAplikasi ini akan selalu gratis untuk digunakan, karena setiap orang yang bergabung dengan kami menjadi bagian dari         gambaran yang lebih besar dari kepemilikan data. Jika cukup banyak dari kita menolak untuk menjawab panggilan kecuali mereka datang         dengan nanoDeposit terpasang, tebak apa yang HARUS terjadi pada orang-orang yang secara teratur membuat yang tidak diminta         panggilan? Mereka HARUS mulai menggunakan NanoDeposits. Anda akhirnya dibayar untuk data Anda,         seperti yang seharusnya selalu terjadi.         \n\nTerima kasih telah menjadi bagian dari revolusi kami.         \n\nBantu kami dengan masukan yang sangat jujur dan laporan bug.         \n\nHormat kami,         \nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">Komitmen kita</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">Misi kami adalah untuk menciptakan pasar yang secara finansial memberi penghargaan kepada semua pesertanya         diperkuat dengan angka. Melalui KarmaCall, data Anda menjadi komoditas yang Anda miliki         kekuatan untuk menjual atau menyimpan untuk diri Anda sendiri. Kami yakin masa depan bisnis besar sudah dekat         kemakmuran bersama dan itu mengharuskan Anda diberi kompensasi finansial untuk data dan waktu Anda.         \n\nKami mendukung kebijakan Uni Eropa yang baru, yang memberi klien dan pengguna kami lebih banyak suara         apa yang terjadi dengan data mereka.</string>
    <string name="GDPR">Apa itu GDPR?</string>
    <string name="GDPR_Description">GDPR (Peraturan Perlindungan Data Umum) mulai berlaku pada 25 Mei 2018 di         Uni Eropa. GDPR berlaku untuk setiap perusahaan yang memproses PII warga negara Uni Eropa         (Informasi Identitas Pribadi). Undang-undang baru ini memprioritaskan pentingnya         perlindungan dan privasi informasi pribadi Anda di beberapa area utama. Status         California baru-baru ini mengesahkan Undang-undang Privasi Konsumen California (CCPA). Semua hak         CCPA dipenuhi dengan mematuhi GDPR yang dilakukan KarmaCall, seperti yang dijelaskan di bawah ini.         \n\nPertama, KarmaCall memberikan kemampuan untuk menyetujui pengumpulan data dengan cara yang mudah diakses         format. Di KarmaCall, kami menyimpan informasi kontak pribadi Anda - nomor telepon, dompet digital,         serta data terkait kinerja kontrak kami yang sebagian menangkap digital         transaksi dompet untuk tujuan anti-spam dan lamanya waktu panggilan Anda untuk meningkatkan kami         jasa. Bersama dengan informasi kontak dasar Anda, kami menggunakan Flurry Analytics untuk melacak bagaimana Anda         gunakan aplikasi kami agar kami dapat mempelajari cara meningkatkannya untuk membuat pengalaman Anda senyaman         bisa jadi. Semua data lain yang secara RELAWAN disediakan oleh Anda (demografi dan         psikografis), tetapi tidak diperlukan untuk fitur pemblokiran spam kami, akan disimpan juga.         \n\nKedua, KarmaCall memberikan kesempatan untuk meminta data Anda. Kami menampilkan datanya         saat ini disimpan di bawah pengguna dan /atau entitas bisnis Anda dalam format yang mudah digunakan.         KarmaCall tidak menjual atau memberikan data Anda ke sumber pihak ketiga mana pun dengan alasan apa pun.         \n\nKetiga, KarmaCall menyajikan opsi untuk memiliki semua data yang telah kami kumpulkan, dihapus berdasarkan permintaan.         Jika Anda membuat permintaan ini, kami akan memenuhinya tanpa penundaan yang tidak semestinya kecuali seperti yang diminta oleh pihak lain         hukum. Misalnya, beberapa data keuangan mungkin tidak dihapus jika diperlukan untuk catatan pajak.         \n\nUntuk informasi lebih lanjut,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> ikhtisar peraturan GDPR UE dapat ditemukan di sini.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>sama dengan:</item>
        <item>mengandung:</item>
        <item>dimulai dengan:</item>
        <item>berakhir dengan:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">ActivityDeposit</string>
    <string name="first_fragment_label">Fragmen Pertama</string>
    <string name="second_fragment_label">Fragmen Kedua</string>
    <string name="next">Lanjut</string>
    <string name="previous">Sebelumnya</string>
    <string name="hello_first_fragment">Halo fragmen pertama</string>
    <string name="hello_second_fragment">Halo fragmen kedua. Arg: %1$s</string>
    <string name="CALL">PANGGILAN</string>
    <string name="readyToHandle">Siap menangani panggilan masuk</string>
    <string name="protectedWord">Dilindungi</string>
    <string name="press">Tekan</string>
    <string name="toStop">untuk berhenti</string>
</resources>