<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">Чтение состояния телефона</string>
    <string name="permission_read_contacts">Чтение контактов</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">Ответ на звонки</string>
    <string name="permission_call_phone">Совершение звонков</string>
    <string name="My_Country_Code">Мой код страны</string>
    <string name="blocked_call_notifications">Выберите Уведомления о Заблокированных Вызовах</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>Уведомить Немедленно</item>
        <!--        <item>Уведомить в Конце Дня</item>-->
        <item>Без Уведомлений</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">звонок был заблокирован</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">Вы достигли лимита. Пожалуйста, подождите 5 минут и попробуйте снова.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">Я хочу удалить свои данные из KarmaCall. Я понимаю, что у меня больше не будет доступа к моей учетной записи nano
    который связан с моей учетной записью KarmaCall.</string>
    <string name="delete_data_long">Если вы хотите удалить свои данные из наших записей, нажмите кнопку ниже.
    ВНИМАНИЕ - как только вы удалите свои данные, вы больше не сможете получить доступ к своей учетной записи nano.</string>
    <string name="delete_data">Удалить мои данные</string>
    <string name="shareBody">Мне платят за блокировку телефонных спам-звонков с помощью KarmaCall!
        Зарегистрируйтесь здесь, и мы оба получим дополнительную оплату, когда вы заблокируете свой первый звонок.
    </string>
    <string name="invite">Приглашать</string>
    <string name="referrals">Рефералы</string>
    <string name="is">является</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">Ошибка при получении средств</string>
    <string name="codeColon">Код:</string>
    <string name="referralShare">Поделиться моим рефералом</string>
    <string name="referralInfo">Получайте деньги каждый раз, когда ваш друг подписывается на
        ваш реферальный код и блокирует их первый звонок!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">    У RoboCash новое имя и новый журнал - KarmaCall! Мы очень рады сделать следующий шаг нашего пути вместе с вами. Мы не можем
    подождите, чтобы создать больше способов сделать вам приятный звонок.</string>
    <string name="enjoyUsing">Если вам нравится использовать&#160;</string>
    <string name="rateUsPlease">, пожалуйста, оцените нас. Спасибо за поддержку!</string>
    <string name="rate">Показатель&#160;</string>
    <string name="remindMeLater">Напомни мне позже</string>
    <string name="noThanks">Нет, спасибо</string>
    <string name="permissionRequestPaid">Запрос разрешения на оплату блокирования спама</string>
    <string name="registerToGetPaid">Зарегистрируйте свой номер телефона, чтобы получать деньги</string>
    <string name="referralRewards">Реферальные награды</string>
    <string name="blockingOff">Блокировка выключена</string>
    <string name="blockingOn">Блокировка включена</string>
    <string name="stopBlockingCalls">Прекратить блокировку вызовов</string>
    <string name="stopBlocking">Прекратить блокировку</string>
    <string name="startBlockingCalls">Начать блокировку вызовов</string>
    <string name="managePhoneNumber">Управление номером телефона</string>
    <string name="startBlocking">Начать блокировку</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">Пожалуйста, зарегистрируйте свой номер телефона, чтобы получить кэшбэк</string>
    <string name="privateNumber">Личный номер</string>
    <string name="no_blocking_simple">Нет. Позвольте мне позвонить кому угодно.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">Да. Мне могут звонить только наличные или контакты.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">Вы хотите заблокировать звонки?</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">Я знаю, что делаю, позвольте мне сначала увидеть ваше приложение!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">Я хочу установить флажок, чтобы сделать вас My KarmaCall!</string>
    <string name="yes">да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="welcomeBack">Добро пожаловать!</string>
    <string name="notRegisteredYet">Еще не зарегистрированы</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">Пожалуйста, сначала примите разрешения</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">Мой номер телефона&#160;</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">не удалось создать новую учетную запись nano. У тебя уже есть такой? Попробуйте подтвердить свой номер телефона</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">Не удалось подтвердить свой номер, попробуйте обновить номер телефона, спасибо</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">Ошибка при получении существующей учетной записи nano</string>
    <string name="noPhoneEntered">Номер телефона не введен для проверки</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">Это недействительный номер, попробуйте еще раз</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">OTP не введен, обновите или подтвердите свой номер телефона</string>
    <string name="verifyFailed">Проверка не пройдена</string>
    <string name="successWelcomeFuture">Успех! Добро пожаловать в будущее!</string>
    <string name="code_not_entered">СМС код не введен</string>
    <string name="phoneNumberBlank">Номер телефона для обновления оставлен пустым. Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">Обновление номера телефона отменено</string>
    <string name="already_registered_phone_number">Вы уже зарегистрировали свой номер телефона</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">Извините, при поиске баланса произошла ошибка</string>
    <string name="sorry_some_error">Извините, произошла ошибка</string>
    <string name="withdraw_failed">Снять не удалось. Дважды проверьте свою сумму или адрес для вывода nano</string>
    <string name="withdraw_success">Ваша отправка прошла успешно!</string>
    <string name="invalid_nano_format">Неверный формат учетной записи nano. Пожалуйста, дважды проверьте свою учетную запись nano на наличие опечаток</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">Вы должны ввести сумму для вывода</string>
    <string name="error_with_faucet">Ошибка при использовании сборщика, попробуйте еще раз</string>
    <string name="some_error_balance">Извините, при поиске баланса произошла ошибка</string>
    <string name="coming_soon">Скоро будет!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">Вы уже использовали кран, позвольте другим попить из фонтана знаний</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">У вас еще нет учетной записи nano. Попробуйте зарегистрировать свой номер телефона</string>
    <string name="faucet_nano_received">Вы получили 0,0001 nano!</string>
    <string name="terms_conditions">Используя наши услуги, вы тем самым принимаете нашу Политику конфиденциальности</string>
    <string name="faucet_free">Faucet = Бесплатно $$$</string>
    <string name="send_email">Отправить электронное письмо</string>
    <string name="feedback_comments">Пожалуйста, оставьте нам отзывы, комментарии, вопросы или проблемы. Спасибо!</string>
    <string name="choose_your_language">Пожалуйста выберите ваш язык</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="check_stop_blocking">Я хочу, чтобы на мой телефон звонили только наличные и контакты.</string>
    <string name="stop_start_blocking">Остановить / начать блокировку</string>
    <string name="blockedCalls">Заблокированные вызовы</string>
    <string name="version">Версия</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAccount</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">Настройки</string>
    <string name="Wallet">Кошелек</string>
    <string name="Contact_Us">Связаться с нами</string>
    <string name="Coming_soon">Скоро будет…</string>
    <string name="Withdraw">Изымать</string>
    <string name="Withdrawal_Request">Запрос на вывод</string>
    <string name="Deposit">Депозит</string>
    <string name="Faucet">Используйте Faucet - мгновенно получите $ бесплатно</string>
    <string name="Nano_address">Нано-адрес</string>
    <string name="See_my_Nano_account">Посмотреть мою учетную запись nano</string>
    <string name="Nano_account">Нано-счет</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">Вот ваша учетная запись nano</string>
    <string name="Gift_cards">Подарочные карты</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">Вывод в доллары</string>
    <string name="Nano_value">Нано-значение</string>
    <string name="USD">Стоимость в долларах США</string>
    <string name="Referral">Направления</string>
    <string name="USD_Funds">Средства в долларах США</string>
    <string name="Nano_Funds">Нано фонды</string>
    <string name="USD_Earned">Заработано в долларах США</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">Обновите мою учетную запись nano</string>
    <string name="Submit_Ticket">Отправить билет</string>
    <string name="View_Gift_Cards">Посмотреть подарочные карты</string>
    <string name="Privacy_Policy">политика конфиденциальности</string>
    <string name="My_Phone_Number">Мой телефонный номер</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">Введите номер телефона</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">Обновите мой номер телефона</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">Подтвердите мой номер телефона</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">Зарегистрируйте мой номер телефона</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">Пожалуйста, введите номер телефона этого устройства, чтобы получить одноразовый пароль, отправленный вам по SMS.</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">Пожалуйста, введите пароль, который вам прислали</string>
    <string name="My_OTP">Мой 6-значный код</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">Введите количество нано для вывода</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">Введите вашу внешнюю учетную запись nano ниже</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">Открыть панель навигации</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">Закрыть панель навигации</string>
    <string name="Journal">Заблокированные вызовы</string>
    <string name="Information">Информация</string>
    <string name="Exit">Выход</string>
    <string name="SELECT_ALL">ВЫБРАТЬ ВСЕ</string>
    <string name="DELETE">УДАЛЯТЬ</string>
    <string name="CANCEL">ОТМЕНА</string>
    <string name="CONTINUE">ПРОДОЛЖАТЬ</string>
    <string name="ADD">ДОБАВЛЯТЬ</string>
    <string name="Adding_contact">Добавление контакта</string>
    <string name="Saving_">Сохранение …</string>
    <string name="Loading_">Загружается …</string>
    <string name="call_is_blocked">звонок заблокирован</string>
    <string name="message_is_blocked">сообщение заблокировано</string>
    <string name="message_is_received">сообщение получено</string>
    <string name="Private_number">Личный номер</string>
    <string name="Search_action">Поиск</string>
    <string name="Starts_with">Начинается с:</string>
    <string name="Ends_with">Заканчивается на:</string>
    <string name="Delete_record">Удалить запись</string>
    <string name="Copy_number">Копировать номер</string>
    <string name="Copy_text">Копировать текст</string>
    <string name="Find_similar_records">Найдите похожие записи</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">Исключить контакт из черного списка</string>
    <string name="Move_to_white_list">Переместить контакт в белый список</string>
    <string name="Move_to_black_list">Переместить контакт в черный список</string>
    <string name="needs_permission">требуется разрешение</string>
    <string name="needs_permissions">нужны разрешения</string>
    <string name="Write_message">Напиши сообщение</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">Скопировано в буфер обмена</string>
    <string name="Menu_button">Кнопка меню</string>
    <string name="List_is_empty">Список пуст</string>
    <string name="Logo_motto">Остановить спам. Зарабатывать деньги.</string>
    <string name="About">Около</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="Info_welcome">Мы будем отправлять все неизвестные звонки на вашу голосовую почту, если они не оставят вам NanoDeposit в размере 0,05 доллара США.         Если неизвестный звонок звонит более одного раза, это означает, что они оставили вам NanoDeposit.         Подберите, чтобы узнать, кто достаточно заботился о вашем времени, чтобы рискнуть потерять NanoDeposit.         Не нравится звонок? Повесьте трубку до 25 секунд и заберите их NanoDeposit за потраченное время.         Слушайте внимательно, некоторые абоненты могут захотеть заплатить вам больше 0,05 доллара, чтобы вы продолжали говорить;)</string>
    <string name="FAQ">Вопросы-Ответы</string>
    <string name="Info_FAQ">Что такое KarmaCall?         \п         \nKarmaCall - это телефонное приложение, которое позволяет блокировать надоедливый спам и звонки телемаркетеров.         при этом зарабатывая деньги в процессе!         \nМы платим вам каждый раз, когда вы разрешаете нам заблокировать звонок за вас.         \nЕсли номер телефона, по которому вам звонят, нет в вашем списке контактов, KarmaCall потребует         небольшой нано-депозит для звонящего, чтобы позвонить вам. Если вы ответите на этот звонок и положите трубку до 25 секунд,         вы получите депозит nano. Если вы ответите, и звонок будет длиться более 25 секунд, полный nano         депозит будет возвращен звонящему. Если звонящий оставляет Нано-депозит, а вы не отвечаете,         звонящему полностью возвращается. Если звонящий не оставляет нано-депозит, они отправляются         прямо на вашу голосовую почту.         \п         \nКак я могу перестать блокировать телефонные звонки?         \п         \nЩелкните главное меню (вверху слева). Щелкните параметр блокировки \"Остановить /Начать блокировку \".         Нажмите кнопку \"Нет \" во всплывающем сообщении. Теперь, когда вы получаете доступ к меню быстрых настроек Android         (просто проведите пальцем от верхнего края экрана вниз), вы больше не должны видеть запущенного KarmaCall.         \п         \nКак я могу снова начать блокировать телефонные звонки?         \п         \nЩелкните главное меню (вверху слева). Щелкните параметр блокировки \"Остановить /Начать блокировку \".         Нажмите кнопку \"Да \" во всплывающем сообщении. Теперь, когда вы получаете доступ к меню быстрых настроек Android         (просто проведите пальцем от верхнего края экрана вниз), вы должны увидеть запущенный KarmaCall.         \п         \nПочему есть несколько разрешений на использование KarmaCall и что они означают?         \п         \nМы просим у вас 2 разрешения:         \n1. Доступ к контактам         \n2. Совершение телефонных звонков и управление ими         \п         \nЧтобы наше приложение могло успешно блокировать звонящих,         \nнам нужен доступ к вашему списку контактов, чтобы мы могли заблокировать или разрешить правильные звонки. Мы не можем видеть,         изменить или вообще управлять своим списком контактов. Наряду с контактами нам нужно управлять телефонными звонками,         что дает нам возможность блокировать звонки за вас. Мы никоим образом не изменим способ работы вашего телефона.         \п         \nЗачем мне указывать свой номер телефона?         \п         \nKarmaCall нужен ваш номер телефона, чтобы мы могли создать для вас учетную запись nano. Мы просим ваш номер телефона только один раз         и никому не используйте и не делитесь этой информацией. Ваша конфиденциальность чрезвычайно важна, и мы будем         Продолжай в том-же духе. Если у вас все еще есть вопросы, ознакомьтесь с нашей Политикой конфиденциальности или свяжитесь с нами по адресу support@karmacall.com         \п         \nКакой 6-значный пароль был отправлен мне, когда я подтвердил свой номер телефона?         \п         \nЭто называется одноразовым паролем (OTP).         \nЭтот пароль используется для проверки вашего имени. Очень важно НЕ ПОДЕЛИТЬСЯ этим         пароль с кем угодно, так как он может дать кому-то еще доступ к вашей учетной записи и информации.         \nУбедитесь, что вы ввели этот пароль и удалите его, как только ваш номер телефона будет проверен.         \п         \nСобирает ли KarmaCall мою личную информацию?         \п         \nАбсолютно нет.         \nЕдинственная информация, которая нам нужна, - это ваш номер телефона. Нам не нужна ваша личная информация и ваши         конфиденциальность является для нас первоочередной задачей. Если у вас есть дополнительные вопросы, ознакомьтесь с нашей Политикой конфиденциальности.         или свяжитесь с нами по адресу support@karmacall.com         \п         \nКак я могу увидеть свой баланс?         \п         \nВы можете просмотреть свой баланс на странице «Кошелек», к которой можно получить доступ с помощью основного         меню навигации. Ваш баланс будет отображаться в верхней части этой страницы в долларах США.         Кроме того, вы можете нажать кнопку «ВЫЯВИТЬ», и на этой странице отобразится ваш баланс.         в долларах США и нано валютах.         \п         \nЧто такое нано?         \п         \nnano - это цифровая валюта, основанная на технологии блокчейн. Он разработан, чтобы быть быстрым,         масштабируемость и нулевые комиссии! Каждой учетной записи назначается собственный блокчейн. Узнать больше,         вы можете посетить         \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview        \п         \nЧто такое учетная запись nano и что с ней делает KarmaCall?         \п         \nПодумайте о своей учетной записи nano в KarmaCall как о кошельке для цифровых монет или маленькой сумке для денег.         С нашей помощью вы можете снимать и тратить небольшие суммы денег.         Каждый раз, когда вы блокируете звонок, Мы переводим деньги на ваш счет nano. Если звонит плохой абонент         если вы повесите трубку до 25 секунд, депозит этого звонящего будет переведен на ваш счет nano.         Эта учетная запись nano связана с вашим номером телефона, но вы можете создавать внешние учетные записи nano, если         вы хотите вывести nano со своей учетной записи KarmaCall на внешнюю учетную запись nano, которой вы владеете.         \п         \nКакие варианты у меня есть для вывода моего баланса nano?         \п         \nСуществует несколько вариантов вывода с баланса nano. Во-первых, вы можете ввести внешний         Адрес нано-счета, и просто выведите средства прямо на этот счет. Если у вас нет         адрес внешней учетной записи nano, мы рекомендуем загрузить приложение Nalli или приложение Natrium.         Вы можете найти эти и другие приложения для кошельков по этой ссылке. https://nanowallets.guide        \nВо-вторых, вы можете вывести средства в виде подарочных карт. Эта функция все еще используется         разработан и ожидается не раньше 21 ноября 2020 года.         Если вы хотите попробовать это самостоятельно вне приложения, посетите https://nanogate.io         \п         \nКак я могу пополнить свой баланс nano?         \п         \nВ настоящее время у нас нет функции депозита в приложении, позволяющей пользователям добавлять средства.         в свой аккаунт KarmaCall nano. Однако у нас есть сборщик, который позволяет получать         небольшое количество nano, чтобы сразу начать пользоваться бесплатно!         \п         \nЧто такое сборщик?         \п         \nСмеситель nano похож на смеситель для раковины, за исключением того, что он выдает небольшие номиналы цифровых         валюта, в нашем случае nano. Каждый пользователь может использовать наш сборщик один раз. Это можно сделать         перейти на страницу «Кошелек» и нажать кнопку «FAUCET = FREE $$$». Используя наши         кран даст вам 0,0001 nano.         \п         \nКак пользоваться краном?         \п         \nПросто нажмите кнопку «FAUCET = FREE $$$» на странице «Кошелек», и вы         мгновенно получите nano в бесплатное пользование!         \п         \nЧто я могу сделать с nano, полученным из сборщика?         \п         \nПосетите https://usenano.org, чтобы узнать о различных способах использования вашего nano. В рамках         Приложение KarmaCall, nano, которое вы получаете от нашего крана, позволит вам совершать 5 бесплатных исходящих звонков         получателям, у которых нет вас (вызывающего абонента) в качестве контакта. Это даст вам         возможность опробовать больше функций KarmaCall.         \п         \nКак я могу связаться со службой поддержки, если мне понадобится помощь?         \п         \nВы можете перейти на нашу страницу «Связаться с нами», расположенную в главном меню навигации приложения в         верхний левый угол.         На этой странице вы просто нажимаете кнопку «ОТПРАВИТЬ ЭЛЕКТРОННУЮ ПОЧТУ» и выбираете почтовое приложение, которое хотите         нравится использовать для отправки электронной почты и отправки. Ваше мнение очень важно для нас. Мы хотим помочь         с любыми проблемами, которые могут у вас возникнуть. Дайте нам знать, как мы можем сделать ваш опыт         лучшее, что мы можем!         \п         \nЯ новичок в приложении, где я могу найти демонстрацию приложения или учебник?         \п         \nДемонстрация приложения (или видеоурок) будет размещена на главной странице нашего сайта, начиная с         до 1 ноября 2020 г.         \п         \nKarmaCall бесплатен, так в чем же загвоздка? Я продукт?         \п         \nДа, вы продукт, и наша миссия - получить то, что вы заслуживаете. В данный момент,         вам не платят за данные, которые вы предоставляете каждый день. Вместо этого большинство компаний зарабатывают деньги         продавая ваше внимание рекламодателям. Мы изобрели способ заставить компании платить вам за         ваше время, чтобы привлечь ваше внимание.         \nНаши технологии будут использоваться, чтобы помочь компаниям наладить контакт с настоящими, честными         клиенты любят вас. Компании будут платить вам за то, чтобы вы всегда были на связи, или вы можете просто         немедленно повесьте трубку, чтобы получить их депозит! В любом случае, мы хотим дать вам власть         чтобы получать деньги за свои данные и время. Конечно, небольшая часть этих платежей         будет храниться в KarmaCall, чтобы мы могли продолжать улучшать и использовать наши технологии для создания         мир, в котором мы снова можем иметь значимое общение! Наша миссия         для того, чтобы вам заплатили за ваши данные и убедить другие компании, что они должны платить вам         для ваших данных тоже.</string>
    <string name="permissionRequest">Запрос разрешений для защиты от спама</string>
    <string name="permissionWarning">Без этих разрешений мы не можем блокировать звонки за вас. Вы уверены, что хотите продолжить?         Позже вы можете зарегистрировать свой номер телефона для функции блокировки звонков в приложении.</string>
    <string name="android9Warning">К сожалению, это приложение не работает на Android 9.</string>
    <string name="permissionPurpose">Нам нужны разрешения для использования в качестве вашего личного платного доступа.         \nМы используем эти разрешения только для того, чтобы разрешить наличные звонки и вашим друзьям /семье, а также заблокировать неоплаченные, незапрошенные звонки</string>
    <string name="permissionRequired">Включить разрешения</string>
    <string name="permissionRequestInformation">При необходимости укажите здесь строку</string>
    <string name="Attention">Внимание</string>
    <string name="Messaging">Обмен сообщениями</string>
    <string name="Info_messaging">СМС.</string>
    <string name="Black_list">Черный список</string>
    <string name="Info_black_list">Черный список</string>
    <string name="White_list">Белый список</string>
    <string name="Info_white_list">Белый список.</string>
    <string name="Info_journal">Это список записей с информацией о событиях блокировки звонков /SMS.         Отключить регистрацию событий можно в Настройках.</string>
    <string name="Licence">Лицензия</string>
    <string name="Info_licence">Авторские права</string>
    <string name="Author">Автор</string>
    <string name="Info_author">«РобоКэш»</string>
    <string name="About_us">О нас</string>
    <string name="About_us_message">Представьте себе будущее, в котором каждый неизвестный телефонный звонок сопровождается НЕМЕДЛЕННОЙ финансовой гарантией.         компенсация, если неизвестный абонент тратит ваше время.         \nИспользуя это приложение, вы помогаете нам сделать это будущее реальностью. Спасибо.         \n\nМы сделали это, чтобы помочь вам бороться с мошенниками, которые крадут более 10 миллиардов долларов.         ежегодно от уязвимых людей посредством телефонного мошенничества. Мы дадим вам власть над вашим самым         драгоценный товар. Ваше время.         \n\nЭто приложение всегда будет бесплатным, потому что каждый, кто присоединяется к нам, становится частью         более широкая картина владения данными. Если многие из нас откажутся отвечать на звонки, если они не придут         с прикрепленным nanoDeposit, угадайте, что ДОЛЖНО случиться с людьми, которые регулярно делают незапрашиваемые         звонки? Они ДОЛЖНЫ начать использовать NanoDeposits. Вы получаете деньги за свои данные,         так, как должно было быть всегда.         \n\nСпасибо за участие в нашей революции.         \n\nПомогите нам с честными отзывами и отчетами об ошибках.         \n\nС уважением,         \nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">Наши обязательства</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">Наша миссия - создать рынок, который финансово вознаграждает всех его участников и         усилены числами. Благодаря KarmaCall ваши данные становятся товаром, который у вас есть         способность продавать или хранить при себе. Мы верим, что будущее крупного бизнеса находится в         общее процветание, а это требует, чтобы вы получали финансовую компенсацию за ваши данные и время.         \n\nМы придерживаемся новой политики Европейского Союза, давая нашим клиентам и пользователям большее влияние в         что происходит с их данными.</string>
    <string name="GDPR">Что такое GDPR?</string>
    <string name="GDPR_Description">GDPR (Общие правила защиты данных) вступил в силу 25 мая 2018 г.         Евросоюз. GDPR применяется ко всем компаниям, которые обрабатывают PII граждан ЕС.         (Информация, позволяющая установить личность). Этот новый закон ставит во главу угла важность         защита и конфиденциальность вашей личной информации в нескольких ключевых областях. Штат         Калифорния недавно приняла Закон о конфиденциальности потребителей Калифорнии (CCPA). Все права         CCPA соблюдаются за счет соблюдения GDPR, который выполняет KarmaCall, как описано ниже.         \n\nВо-первых, KarmaCall предоставляет возможность давать согласие на сбор данных в легко доступном         формат. В KarmaCall мы храним вашу личную контактную информацию - номер телефона, цифровой кошелек,         а также данные, касающиеся выполнения нами контрактов, которые частично отражают цифровые         транзакции с кошельком в целях защиты от спама и продолжительность вашего звонка для улучшения наших         Сервисы. Наряду с вашей основной контактной информацией мы используем Flurry Analytics, чтобы отслеживать, как вы         используйте наше приложение, чтобы мы могли узнать, как улучшить его, чтобы сделать ваш опыт таким же приятным, как         возможное. Любые другие данные, которые ДОБРОВОЛЬНО предоставлены вами (демографические и         психографика), но это не требуется для наших функций блокировки спама, также будет сохранено.         \n\nВо-вторых, KarmaCall предоставляет возможность запрашивать ваши данные. Отображаем данные         в настоящее время хранятся под вашим пользователем и /или юридическим лицом в удобном для пользователя формате.         KarmaCall ни по какой причине не продает и не предоставляет ваши данные сторонним источникам.         \n\nВ-третьих, KarmaCall предоставляет возможность удалить все собранные нами данные по запросу.         Если вы сделаете этот запрос, мы незамедлительно выполним его, за исключением случаев, когда этого требуют другие         законы. Например, некоторые финансовые данные нельзя удалить, если они необходимы для налоговой отчетности.         \n\nДля получения дополнительной информации,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> Обзор правил GDPR ЕС можно найти здесь.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>равно:</item>
        <item>содержит:</item>
        <item>начинается с:</item>
        <item>заканчивается на:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">АктивностьДепозит</string>
    <string name="first_fragment_label">Первый фрагмент</string>
    <string name="second_fragment_label">Второй фрагмент</string>
    <string name="next">следующий</string>
    <string name="previous">Предыдущий</string>
    <string name="hello_first_fragment">Привет первый фрагмент</string>
    <string name="hello_second_fragment">Привет второй фрагмент. Аргумент: %1$s</string>
    <string name="CALL">"ВЫЗОВ "</string>
    <string name="readyToHandle">Готов обрабатывать входящие вызовы</string>
    <string name="protectedWord">Защищенный</string>
    <string name="press">"Нажмите "</string>
    <string name="toStop">чтобы остановить</string>
</resources>