<resources>
    tools:ignore="id"
    <string name="permission_read_phone_state">දුරකථන තත්ත්වය කියවන්න</string>
    <string name="permission_read_contacts">සම්බන්ධතා කියවන්න</string>
    <string name="permission_answer_phone_calls">කතු වකුගන්නා වාරණය කරන්න</string>
    <string name="permission_call_phone">කථු කරන්න</string>
    <string name="My_Country_Code">මගේ රටේ කේතය</string>
    <string name="blocked_call_notifications">අවාරණය කළ ඇමතුම් නිවේදන තෝරන්න</string>
    <string-array name="notification_options">
        <item>සැබෑවේ දැනුම් ලබා ගන්න</item>
        <!--        <item>දවසේ අවසානයේ දැනුම් ලබා ගන්න</item>-->
        <item>නිවේදන නොගන්න</item>
    </string-array>
    <string name="call_was_blocked">ඇමතුම වාරණය කර ඇත</string>
    <string name="rate_limit_exceeded_message">ඔබ සීමාවට පත් වී ඇත. කරුණාකර 5 මිනිත්තු කල් ඉඳන් නැවත උත්සාහ කරන්න.</string>
    <string name="delete_data_popup_message">මට කර්මකාල් වෙතින් මගේ දත්ත මකා දැමීමට අවශ්‍යයි. මට තවදුරටත් මගේ නැනෝ ගිණුමට පිවිසිය නොහැකි බව මට වැටහේ
    එය මගේ කර්මාකාල් ගිණුම හා සම්බන්ධයි.</string>
    <string name="delete_data_long">අපගේ දත්ත වලින් ඔබගේ දත්ත මකා දැමීමට ඔබට අවශ්‍ය නම්, කරුණාකර පහත බොත්තම ක්ලික් කරන්න.
    අවවාදයයි - ඔබ ඔබේ දත්ත මකා දැමූ පසු, ඔබට තවදුරටත් ඔබේ නැනෝ ගිණුමට පිවිසිය නොහැක.</string>
    <string name="delete_data">මගේ දත්ත මකන්න</string>
    <string name="shareBody">කර්මාකාල් සමඟ දුරකථන අයාචිත තැපැල් ඇමතුම් අවහිර කිරීමට මට මුදල් ලැබේ!
        මෙහි ලියාපදිංචි වන්න, ඔබ ඔබේ පළමු ඇමතුම අවහිර කළ විට අපි දෙදෙනාම වැඩිපුර ගෙවනු ලැබේ.
    </string>
    <string name="invite">ආරාධනා කරන්න</string>
    <string name="referrals">යොමු කිරීම්</string>
    <string name="is">වේ</string>
    <string name="errorRetrievingFunds">අරමුදල් ලබා ගැනීමේ දෝෂයකි</string>
    <string name="codeColon">කේතය:</string>
    <string name="referralShare">මගේ යොමු කිරීම බෙදා ගන්න</string>
    <string name="referralInfo">ඔබේ මිතුරා අත්සන් කරන සෑම අවස්ථාවකම මුදල් ගෙවන්න
        ඔබගේ යොමු කේතය සහ ඔවුන්ගේ පළමු ඇමතුම අවහිර කරයි!</string>
    <string name="appUpdateToKarmaCall">රොබෝ කැෂ් හට නව නමක් සහ ලොගයක් ඇත, කර්මාකාල්! ඔබ සමඟ අපගේ ගමනේ මීළඟ පියවර ගැනීමට අපි ඉතා සතුටට පත්වෙමු. අපිට බැහැ
        ඔබට පුදුමාකාර ඇමතුම් අත්දැකීමක් ලබා දීමට තවත් ක්‍රම ගොඩනඟා ගැනීමට බලා සිටින්න.</string>
    <string name="enjoyUsing">ඔබ භාවිතා කිරීමෙන් සතුටක් ලබනවා නම්&#160;</string>
    <string name="rateUsPlease">, කරුණාකර අපව ඇගයීමට මොහොතක් ගත කරන්න. ඔබගේ සහයෝගයට ස්තුතියි!</string>
    <string name="rate">අනුපාතය&#160;</string>
    <string name="remindMeLater">මට පසුව මතක් කරන්න</string>
    <string name="noThanks">නැ ස්තුතියි</string>
    <string name="permissionRequestPaid">අයාචිත තැපැල් අවහිර කිරීම සඳහා ඔබට ගෙවීමට අවසර ඉල්ලා සිටීම</string>
    <string name="registerToGetPaid">මුදල් ගෙවීම සඳහා ඔබේ දුරකථන අංකය ලියාපදිංචි කරන්න</string>
    <string name="referralRewards">යොමු විපාක</string>
    <string name="blockingOff">අවහිර කිරීම</string>
    <string name="blockingOn">අවහිර කිරීම</string>
    <string name="stopBlockingCalls">ඇමතුම් අවහිර කිරීම නවත්වන්න</string>
    <string name="stopBlocking">අවහිර කිරීම නවත්වන්න</string>
    <string name="startBlockingCalls">ඇමතුම් අවහිර කිරීම ආරම්භ කරන්න</string>
    <string name="managePhoneNumber">දුරකථන අංකය කළමනාකරණය කරන්න</string>
    <string name="startBlocking">අවහිර කිරීම ආරම්භ කරන්න</string>
    <string name="registerPhoneCashBack">මුදල් ආපසු ලබා ගැනීමට කරුණාකර ඔබේ දුරකථන අංකය ලියාපදිංචි කරන්න</string>\
    <string name="privateNumber">පුද්ගලික අංකය</string>
    <string name="no_blocking_simple">කාටවත් මට කතා කරන්න දෙන්න.</string>
    <string name="yes_blocking_simple">ඔව්. මට ඇමතිය හැක්කේ මුදල් ඇමතුම් හෝ සම්බන්ධතා පමණි.</string>
    <string name="check_stop_blocking_simple">ඔබට ඇමතුම් අවහිර කිරීමට අවශ්යද?</string>
    <string name="cancel">අවලංගු කරන්න</string>
    <string name="iKnowProceedWithoutPermission">මම කරන්නේ කුමක්දැයි මම දනිමි, පළමුව ඔබේ යෙදුම බැලීමට මට ඉඩ දෙන්න!</string>
    <string name="iWantToSelectCheckboxPermission">ඔබ මගේ රොබෝ කෑෂ් බවට පත් කිරීම සඳහා මට චෙක් කොටුව තෝරා ගැනීමට අවශ්යයි!</string>
    <string name="yes">ඔව්</string>
    <string name="no">නැත</string>
    <string name="welcomeBack">ආපසු සාදරයෙන් පිළිගනිමු!</string>
    <string name="notRegisteredYet">තවම ලියාපදිංචි වී නැත</string>
    <string name="pleaseAcceptPermissions">කරුණාකර පළමුව අවසර පිළිගන්න</string>
    <string name="myPhoneNumberIs">මගේ දුරකථන අංකය&#160;</string>
    <string name="failedMakeNewNanoAccount">නව නැනෝ ගිණුමක් සෑදීමට අපොහොසත් විය. ඔබට දැනටමත් එකක් තිබේද? ඔබගේ දුරකථන අංකය සත්යාපනය කිරීමට උත්සාහ කරන්න</string>
    <string name="couldNotConfirmNumber">ඔබගේ අංකය තහවුරු කිරීමට නොහැකි විය, කරුණාකර ඔබගේ දුරකථන අංකය යාවත්කාලීන කිරීමට උත්සාහ කරන්න, ස්තූතියි</string>
    <string name="errorGettingExistingNanoAccount">පවතින නැනෝ ගිණුම ලබා ගැනීමේදී දෝෂයකි</string>
    <string name="noPhoneEntered">සත්යාපනය සඳහා දුරකථන අංකයක් ඇතුළත් කර නොමැත</string>
    <string name="numberNotValidTryAgain">එය වලංගු අංකයක් නොවේ, කරුණාකර නැවත උත්සාහ කරන්න</string>
    <string name="smsCodeNotEntered">OTP ඇතුලත් කර නැත, කරුණාකර ඔබගේ දුරකථන අංකය යාවත්කාලීන කරන්න හෝ සත්යාපනය කරන්න</string>
    <string name="verifyFailed">සත්යාපනය අසාර්ථක විය</string>
    <string name="successWelcomeFuture">සාර්ථකත්වය! අනාගතයට සාදරයෙන් පිළිගනිමු!</string>
    <string name="code_not_entered">SMS කේතය ඇතුළත් කර නැත</string>
    <string name="phoneNumberBlank">යාවත්කාලීන කිරීම සඳහා දුරකථන අංකය හිස්ව තබා ඇත. කරුණාකර නැවත උත්සාහ කරන්න.</string>
    <string name="phoneNumberUpdateCancelled">දුරකථන අංක යාවත්කාලීන කිරීම අවලංගු කරන ලදි</string>
    <string name="already_registered_phone_number">ඔබ දැනටමත් ඔබගේ දුරකථන අංකය ලියාපදිංචි කර ඇත</string>
    <string name="sorry_some_error_balance">කණගාටුයි, ඔබේ ශේෂය සොයා බැලීමේදී යම් දෝෂයක් සිදුවිය</string>
    <string name="sorry_some_error">කණගාටුයි, යම් දෝෂයක් සිදුවිය</string>
    <string name="withdraw_failed">ආපසු ගැනීම අසාර්ථක විය. ඔබේ මුදල හෝ නැනෝ මුදල් ආපසු ගැනීමේ ලිපිනය දෙවරක් පරීක්ෂා කරන්න</string>
    <string name="withdraw_success">ඔබගේ යැවීම සාර්ථකයි!</string>
    <string name="invalid_nano_format">අවලංගු නැනෝ ගිණුම් ආකෘතිය. යතුරු ලියනය සඳහා කරුණාකර ඔබේ නැනෝ ගිණුම් සටහන දෙවරක් පරීක්ෂා කරන්න</string>
    <string name="enter_amount_withdraw">මුදල් ආපසු ගැනීමට ඔබ මුදලක් ඇතුළත් කළ යුතුය</string>
    <string name="error_with_faucet">ෆියුස් භාවිතා කිරීමේදී දෝෂයක්, කරුණාකර නැවත උත්සාහ කරන්න</string>
    <string name="some_error_balance">කණගාටුයි, ඔබේ ශේෂය සොයා බැලීමේදී යම් දෝෂයක් සිදුවිය</string>
    <string name="coming_soon">ඉක්මණින් පැමිණෙන!</string>
    <string name="faucet_of_knowledge">ඔබ දැනටමත් ෆියුස් එක භාවිතා කර ඇත, කරුණාකර දැනුමේ උල්පතෙන් අන් අයට පානය කිරීමට ඉඩ දෙන්න</string>
    <string name="no_nano_account_register_please">ඔබට තවමත් නැනෝ ගිණුමක් නොමැත. ඔබගේ දුරකථන අංකය ලියාපදිංචි කිරීමට උත්සාහ කරන්න</string>
    <string name="faucet_nano_received">ඔබට 0.0001 නැනෝ ලැබී ඇත!</string>
    <string name="terms_conditions">අපගේ සේවාවන් භාවිතා කිරීමෙන්, ඔබ මෙයින් අපගේ රහස්යතා ප්රතිපත්තිය පිළිගනී</string>
    <string name="faucet_free">Faucet = නිදහස් $$$</string>
    <string name="send_email">විද්යුත් තැපෑල යවන්න</string>
    <string name="feedback_comments">කරුණාකර අපට ප්රතිපෝෂණය, අදහස්, ප්රශ්න හෝ සැලකිලිමත් වන්න. ඔබට ස්තුතියි!</string>
    <string name="choose_your_language">කරුණාකර ඔබේ භාෂාව තෝරන්න</string>
    <string name="language">භාෂාව</string>
    <string name="check_stop_blocking">මට අවශ්ය වන්නේ මගේ දුරකථනය නාද කිරීමට මුදල් ඇමතුම් සහ සම්බන්ධතා පමණි.</string>
    <string name="stop_start_blocking">අවහිර කිරීම නවත්වන්න / ආරම්භ කරන්න</string>
    <string name="blockedCalls">අවහිර කළ ඇමතුම්</string>
    <string name="version">පිටපත</string>
    <string name="globalUserPhoneNumber">com.fyncom.robocash.UserPhoneNumber</string>
    <string name="globalUserNanoAccount">com.fyncom.robocash.UserNanoAccount</string>
    <string name="globalNewFaucetUser">com.fyncom.robocash.NewFaucetUser</string>
    <string name="globalUserId">com.fyncom.robocash.UserId</string>
    <string name="globalWalletId">com.fyncom.robocash.WalletId</string>
    <string name="globalLastVerificationSession">com.fyncom.robocash.LastVerificationSession</string>
    <string name="globalCountryCode">com.fyncom.robocash.CountryCode</string>
    <string name="Settings">සැකසුම්</string>
    <string name="Wallet">පසුම්බිය</string>
    <string name="Contact_Us">අප අමතන්න</string>
    <string name="Coming_soon">ඉක්මණින් පැමිණෙන…</string>
    <string name="Withdraw">ඉවත් කරන්න</string>
    <string name="Withdrawal_Request">මුදල් ආපසු ගැනීමේ ඉල්ලීම</string>
    <string name="Deposit">තැන්පතු</string>
    <string name="Faucet">Faucet භාවිතා කරන්න - නොමිලේ ලබා ගන්න $$ ක්ෂණිකව</string>
    <string name="Nano_address">නැනෝ ලිපිනය</string>
    <string name="See_my_Nano_account">මගේ නැනෝ ගිණුම බලන්න</string>
    <string name="Nano_account">නැනෝ ගිණුම</string>
    <string name="Here_is_your_Nano_account">මෙන්න ඔබේ නැනෝ ගිණුම</string>
    <string name="Gift_cards">තෑගි කාඩ්පත්</string>
    <string name="Cash_out_to_USD">ඇ.ඩො.</string>
    <string name="Nano_value">නැනෝ අගය</string>
    <string name="USD">ඇ.ඩො.</string>
    <string name="Referral">යොමු කිරීම</string>
    <string name="USD_Funds">USD අරමුදල්</string>
    <string name="Nano_Funds">නැනෝ අරමුදල්</string>
    <string name="USD_Earned">ඇ.ඩො.</string>
    <string name="Update_My_Nano_Account">මගේ නැනෝ ගිණුම යාවත්කාලීන කරන්න</string>
    <string name="Submit_Ticket">ටිකට් පත් ඉදිරිපත් කරන්න</string>
    <string name="View_Gift_Cards">තෑගි කාඩ්පත් බලන්න</string>
    <string name="Privacy_Policy">රහස්යතා ප්රතිපත්තිය</string>
    <string name="My_Phone_Number">මගේ දුරකථන අංකය</string>
    <string name="Enter_Phone_Number">දුරකථන අංකය ඇතුළත් කරන්න</string>
    <string name="Update_My_Phone_Number">මගේ දුරකථන අංකය යාවත්කාලීන කරන්න</string>
    <string name="Verify_My_Phone_Number">මගේ දුරකථන අංකය සත්යාපනය කරන්න</string>
    <string name="Register_My_Phone_Number">මගේ දුරකථන අංකය ලියාපදිංචි කරන්න</string>
    <string name="Enter_Phone_Number_For_OTP">කෙටි පණිවුඩයක් මඟින් ඔබට එක් වරක් මුරපදයක් යැවීමට කරුණාකර මෙම උපාංගයේ දුරකථන අංකය ඇතුළත් කරන්න</string>
    <string name="Enter_OTP_Response">කරුණාකර ඔබට පණිවිඩයක් යැවූ මුරපදය ඇතුළත් කරන්න</string>
    <string name="My_OTP">මගේ ඉලක්කම් 6 කේතය</string>
    <string name="Amount_To_Withdraw">ආපසු ගැනීමට නැනෝ ප්රමාණය ඇතුළත් කරන්න</string>
    <string name="Enter_Nano_Account_To_Withdraw_To_Below">ඔබගේ බාහිර නැනෝ ගිණුම පහතින් ඇතුළත් කරන්න</string>
    <string name="Open_navigation_drawer">සංචාලන ලාච්චුව විවෘත කරන්න</string>
    <string name="Close_navigation_drawer">සංචාලන ලාච්චුව වසන්න</string>
    <string name="Journal">අවහිර කළ ඇමතුම්</string>
    <string name="Information">විස්තර</string>
    <string name="Exit">පිටවීම</string>
    <string name="SELECT_ALL">සියල්ල තෝරන්න</string>
    <string name="DELETE">මකන්න</string>
    <string name="CANCEL">අවලංගු කරන්න</string>
    <string name="CONTINUE">දිගටම කරගෙන යන්න</string>
    <string name="ADD">එකතු කරන්න</string>
    <string name="Adding_contact">සම්බන්ධතාවයක් එක් කිරීම</string>
    <string name="Saving_">සුරකිනවා …</string>
    <string name="Loading_">පූරණය වෙමින් …</string>
    <string name="call_is_blocked">ඇමතුම අවහිර කර ඇත</string>
    <string name="message_is_blocked">පණිවිඩය අවහිර කර ඇත</string>
    <string name="message_is_received">පණිවිඩය ලැබුණි</string>
    <string name="Private_number">පුද්ගලික අංකය</string>
    <string name="Search_action">සෙවීම</string>
    <string name="Starts_with">ආරම්භ වන්නේ:</string>
    <string name="Ends_with">අවසන් වන්නේ:</string>
    <string name="Delete_record">වාර්තාව මකන්න</string>
    <string name="Copy_number">අංකය පිටපත් කරන්න</string>
    <string name="Copy_text">පෙළ පිටපත් කරන්න</string>
    <string name="Find_similar_records">සමාන වාර්තා සොයා ගන්න</string>
    <string name="Exclude_from_black_list">අසාදු ලේඛනයෙන් සම්බන්ධතා බැහැර කරන්න</string>
    <string name="Move_to_white_list">සම්බන්ධතා සුදු ලැයිස්තුවට ගෙන යන්න</string>
    <string name="Move_to_black_list">සම්බන්ධතා අසාදු ලේඛනයට ගෙන යන්න</string>
    <string name="needs_permission">අවසර අවශ්යයි</string>
    <string name="needs_permissions">අවසර අවශ්යයි</string>
    <string name="Write_message">පණිවිඩය ලියන්න</string>
    <string name="Copied_to_clipboard">ක්ලිප් පුවරුවට පිටපත් කරන ලදි</string>
    <string name="Menu_button">මෙනු බොත්තම</string>
    <string name="List_is_empty">ලැයිස්තුව හිස් ය</string>
    <string name="Logo_motto">අයාචිත තැපැල් නතර කරන්න. මුදල් උපයන්න.</string>
    <string name="About">ගැන</string>
    <string name="Info_about" />
    <string name="Welcome">සාදරයෙන් පිළිගනිමු!</string>
    <string name="Info_welcome">නොදන්නා ඇමතුම් සියල්ලම ඔබගේ හ voice තැපැල් වෙත යවනු ඇත, ඔවුන් ඔබට $ 0.05 නැනෝ ඩිපොසිට් එකක් ඉතිරි නොකරන්නේ නම්.         නොදන්නා ඇමතුමක් එක් වරකට වඩා නාද වුවහොත් එයින් අදහස් වන්නේ ඔවුන් ඔබට නැනෝ ඩිපොසිට් එකක් තබා ඇති බවයි.         නැනෝ ඩිපොසිට් එකක් අහිමි වීමේ අවදානම සඳහා ඔබේ කාලය ගැන සැලකිලිමත් වූයේ කවුරුන්දැයි සොයා බලන්න.         ඇමතුමට කැමති නැද්ද? තත්පර 25 කට පෙර රැඳී සිටිමින් ඔබේ කාලය නාස්ති කිරීම සඳහා ඔවුන්ගේ නැනෝ ඩිපොසිට් එකතු කරන්න.         හොඳින් සවන් දෙන්න, සමහර ඇමතුම්කරුවන්ට ඔබ කථා කිරීම සඳහා $ 0.05 ට වඩා ගෙවීමට අවශ්ය විය හැකිය;)</string>
    <string name="FAQ">නිති අසන පැණ</string>
    <string name="Info_FAQ">KarmaCall යනු කුමක්ද?         \n        Ro n රොබෝ කැෂ් යනු කරදරකාරී අයාචිත තැපැල් සහ ටෙලි වෙළඳාම් ඇමතුම් අවහිර කිරීමට ඔබට ඉඩ දෙන දුරකථන යෙදුමකි         ක්රියාවලියේදී මුදල් උපයන අතරතුර!         for n ඔබ වෙනුවෙන් ඇමතුමක් අවහිර කිරීමට අපට ඉඩ දෙන සෑම අවස්ථාවකම අපි ඔබට ගෙවන්නෙමු.         call n ඔබ අමතන දුරකථන අංකය ඔබගේ සම්බන්ධතා ලැයිස්තුවේ නොමැති නම්, KarmaCall සඳහා a අවශ්ය වේ         එම ඇමතුම්කරුට ඔබට ඇමතීමට කුඩා නැනෝ තැන්පතුවක්. ඔබ එම ඇමතුමට පිළිතුරු දී තත්පර 25 කට පෙර රැඳී සිටින්නේ නම්,         ඔබට නැනෝ තැන්පතුව තබා ගත යුතුයි. ඔබ පිළිතුරු දී ඇමතුම තත්පර 25 කට වඩා දිගු නම්, සම්පූර්ණ නැනෝව         තැන්පත්කරු අමතන්නාට ආපසු ගෙවනු ලැබේ. අමතන්නා නැනෝ තැන්පතුවක් අතහැර ඔබ පිළිතුරු නොදෙන්නේ නම්,         අමතන්නා සම්පූර්ණයෙන්ම ආපසු ගෙවනු ලැබේ. අමතන්නා නැනෝ තැන්පතුවක් ඉතිරි නොකරන්නේ නම්, ඔවුන් යවනු ලැබේ         කෙලින්ම ඔබේ හ voice තැපැල් වෙත.         \n        දුරකථන ඇමතුම් අවහිර කිරීම මට නතර කළ හැක්කේ කෙසේද?         \n        menu n ප්රධාන මෙනුව ක්ලික් කරන්න (ඉහළ වම් පැත්ත). Block "නවත්වන්න /ආරම්භ කිරීම අවහිර කිරීම \" අවහිර කිරීමේ විකල්පය ක්ලික් කරන්න.         මතු වන පණිවිඩයේ \"නැත \" විකල්පය ක්ලික් කරන්න. දැන්, ඔබ Android ඉක්මන් සැකසුම් මෙනුවට පිවිසෙන විට         (ඔබගේ තිරයේ ඉහළ සිට පහළට ඔබේ ඇඟිල්ල ඇදගෙන යන්න), ඔබ තවදුරටත් රොබෝ කෑෂ් ධාවනය නොපෙනේ.         \n        calls n මට නැවත දුරකථන ඇමතුම් අවහිර කිරීම ආරම්භ කළ හැක්කේ කෙසේද?         \n        menu n ප්රධාන මෙනුව ක්ලික් කරන්න (ඉහළ වම් පැත්ත). Block "නවත්වන්න /ආරම්භ කිරීම අවහිර කිරීම \" අවහිර කිරීමේ විකල්පය ක්ලික් කරන්න.         මතු වන පණිවිඩයේ Yes "ඔව් \" විකල්පය ක්ලික් කරන්න. දැන්, ඔබ Android ඉක්මන් සැකසුම් මෙනුවට පිවිසෙන විට         (ඔබගේ තිරයේ ඉහළ සිට පහළට ඔබේ ඇඟිල්ල ඇදගෙන යන්න), ඔබ රොබෝ කෑෂ් ධාවනය වන ආකාරය දැකිය යුතුය.         \n        Ro n රොබෝ කෑෂ් භාවිතා කිරීමට අවසර කිහිපයක් ඇත්තේ ඇයි සහ ඒවායින් අදහස් කරන්නේ කුමක්ද?         \n        you n අපි ඔබෙන් අවසර 2 ක් ඉල්ලා සිටිමු:         1. සම්බන්ධතා වෙත පිවිසෙන්න         Cles n 2. දුරකථන ඇමතුම් ලබාගෙන කළමනාකරණය කරන්න         \n        app n අපගේ යෙදුමට ඇමතුම්කරුවන් සාර්ථකව අවහිර කිරීම සඳහා,         contact n ඔබගේ සම්බන්ධතා ලැයිස්තුවට අපට ප්රවේශය අවශ්ය බැවින් අපට නිවැරදි ඇමතුම් අවහිර කිරීමට හෝ ඉඩ දීමට හැකිය. අපට නොපෙනේ,         ඔබගේ සම්බන්ධතා ලැයිස්තුව කිසිසේත් වෙනස් කිරීම හෝ කළමනාකරණය කිරීම. සම්බන්ධතා සමඟ, අපට දුරකථන ඇමතුම් කළමනාකරණය කළ යුතුය,         එය ඔබට ඇමතුම් අවහිර කිරීමේ හැකියාව ලබා දෙයි. ඔබගේ දුරකථනය වෙනත් ආකාරයකින් ක්රියාත්මක වන ආකාරය අපි වෙනස් නොකරමු.         \n        phone n මට මගේ දුරකථන අංකය ලබා දිය යුත්තේ ඇයි?         \n        phone n රොබෝ කැෂ්ට ඔබගේ දුරකථන අංකය අවශ්ය බැවින් අපට ඔබ වෙනුවෙන් නැනෝ ගිණුමක් නිර්මාණය කළ හැකිය. අපි ඔබගේ දුරකථන අංකය ඉල්ලන්නේ එක් වරක් පමණි         මෙම තොරතුරු කිසිවෙකු සමඟ භාවිතා නොකරන්න. ඔබේ පෞද්ගලිකත්වය අතිශයින්ම වටින අතර අපි එසේ කරන්නෙමු         එය එසේ තබා ගන්න. ඔබට තවමත් ගැටළු තිබේ නම්, කරුණාකර අපගේ රහස්යතා ප්රතිපත්තිය කියවන්න හෝ support@karmacall.com හි අප හා සම්බන්ධ වන්න         \n        phone n මගේ දුරකථන අංකය සත්යාපනය කිරීමේදී මට කෙටි පණිවිඩයක් යැවූ අංක 6 මුරපදය කුමක්ද?         \n        this n මෙය එක් වරක් මුරපදයක් (OTP) ලෙස හැඳින්වේ.         password n මෙම මුරපදය ඔබ බව තහවුරු කර ගැනීමේ සත්යාපන ක්රමයකි. ඔබ මෙය බෙදා නොගැනීම ඉතා වැදගත් වේ         ඔබගේ ගිණුමට සහ තොරතුරු වෙත වෙනත් කෙනෙකුට ප්රවේශය ලබා දිය හැකි බැවින් ඕනෑම අයෙකු සමඟ මුරපදය.         password n ඔබ මෙම මුරපදය ඇතුළත් කර ඔබගේ දුරකථන අංකය සත්යාපනය කළ පසු මකා දමන්න.         \n        Ro n රොබෝ කෑෂ් මගේ පුද්ගලික තොරතුරු රැස්කරන්නේද?         \n        s n නිසැකවම නැත.         අපට අවශ්ය එකම තොරතුරු ඔබගේ දුරකථන අංකය පමණි. ඔබගේ පුද්ගලික තොරතුරු සහ ඔබගේ කිසිවක් අපට අවශ්ය නොවේ         පෞද්ගලිකත්වය අපට මූලික අවධානයක් යොමු කරයි. ඔබට තවත් ප්රශ්න ඇත්නම් කරුණාකර අපගේ රහස්යතා ප්රතිපත්තිය කියවන්න         හෝ support@karmacall.com හි අප හා සම්බන්ධ වන්න         \n        balance n මගේ ශේෂය මට පෙනෙන්නේ කෙසේද?         \n        Wal n ඔබට ඔබේ ශේෂය “පසුම්බිය” පිටුවෙන් බැලීමට හැකිය, එය ප්රධාන භාවිතයෙන් ප්රවේශ විය හැකිය         සංචාලන මෙනුව. ඔබගේ ශේෂය එම පිටුවෙහි ඉහළින් USD මුදල් ලෙස පෙන්වනු ඇත.         තවද, ඔබට “WITHDRAW” බොත්තම ක්ලික් කළ හැකි අතර මෙම පිටුව ඔබේ ශේෂය පෙන්වනු ඇත         ඇමරිකානු ඩොලර් සහ නැනෝ මුදල් වලින්.         \n        N n නැනෝ යනු කුමක්ද?         \n        N n නැනෝ යනු බ්ලොක්චේන් තාක්ෂණය මත පදනම් වූ ඩිජිටල් මුදල් වර්ගයකි. එය සැලසුම් කර ඇත්තේ වේගවත්,         පරිමාණය කළ හැකි සහ ශුන්ය ගාස්තු ඇත! සෑම ගිණුමකටම තමන්ගේම බ්ලොක්චේන් පවරනු ලැබේ. වැඩිදුර ඉගෙනීමට,         ඔබට පිවිසිය හැකිය         h \nhttps://docs.nano.org/what-is-nano/overview        \n        an n නැනෝ ගිණුමක් යනු කුමක්ද, රොබෝ කැෂ් එය සමඟ කරන්නේ කුමක්ද?         \n        Ro n ඔබේ නැනෝ ගිණුම ඩිජිටල් කාසි පසුම්බියක් හෝ කුඩා මුදල් මල්ලක් ලෙස රොබෝකෑෂ් සමඟ සිතන්න.         ඔබට අපගේ උදව්වෙන් සුළු මුදල් ප්රමාණයක් ආපසු ලබා ගත හැකිය.         ඔබ ඇමතුමක් අවහිර කරන සෑම අවස්ථාවකම අපි ඔබේ නැනෝ ගිණුමට මුදල් තැන්පත් කරමු. නරක ඇමතුමක් ගත්තොත්         ඔබ සහ ඔබ තත්පර 25 කට පෙර රැඳී සිටින විට, එම ඇමතුම්කරුගේ තැන්පතුව ඔබගේ නැනෝ ගිණුමට යයි.         මෙම නැනෝ ගිණුම ඔබගේ දුරකථන අංකය සමඟ සම්බන්ධ වී ඇත, නමුත් ඔබට නම් බාහිර නැනෝ ගිණුම් නිර්මාණය කළ හැකිය         ඔබේ රොබෝ කැෂ් ගිණුමෙන් නැනෝ ඉවත් කර ගැනීමට ඔබට අවශ්ය බාහිර නැනෝ ගිණුමකට ය.         \n        N n මගේ නැනෝ ශේෂය ඉවත් කර ගැනීමට මට ඇති විකල්ප මොනවාද?         \n        an n නැනෝ ශේෂය ඉවත් කර ගැනීමට විකල්ප කිහිපයක් තිබේ. පළමුව, ඔබට බාහිරට ඇතුළු විය හැකිය         නැනෝ ගිණුම් ලිපිනය, සහ එම ගිණුමට කෙලින්ම මුදල් ආපසු ගන්න. ඔබට නොමැති නම්         බාහිර නැනෝ ගිණුම් ලිපිනයක්, අපි නිර්දේශ කරන්නේ නල්ලි යෙදුම හෝ නැට්රියම් යෙදුම බාගත කර ගැනීමයි.         ඔබට මෙම පසුම්බි යෙදුම් සහ තවත් බොහෝ දේ මෙම සබැඳියෙන් සොයාගත හැකිය. https://nanowallets.guide        ec n දෙවනුව, ඔබට තෑගි කාඩ්පත් ආකාරයෙන් මුදල් ආපසු ලබා ගත හැකිය. මෙම ලක්ෂණය තවමත් පවතී         සංවර්ධනය කර ඇති අතර 2020 නොවැම්බර් 21 වන තෙක් අපේක්ෂා නොකෙරේ.         යෙදුමෙන් පිටත මෙය තනිවම අත්හදා බැලීමට ඔබ කැමති නම්, https://nanogate.io වෙත පිවිසෙන්න         \n        N n මගේ නැනෝ ශේෂයට අරමුදල් එකතු කරන්නේ කෙසේද?         \n        ur n සමගාමීව, පරිශීලකයින්ට අරමුදල් එකතු කිරීමට ඉඩ දීම සඳහා යෙදුමේ තැන්පතු ක්රියාකාරිත්වයක් අපට නොමැත         ඔවුන්ගේ KarmaCall නැනෝ ගිණුමට. කෙසේ වෙතත්, ඔබට ලැබීමට ඉඩ සලසන ෆියුස් එකක් අප සතුව ඇත         නොමිලේ භාවිතා කිරීම ආරම්භ කිරීමට නැනෝ කුඩා ප්රමාණයක්!         \n        a n යනු කුමක්ද?         \n        N nA නැනෝ ෆියුස් යනු ඩිජිටල් කුඩා නිකායන් විසුරුවා හැරීම හැර සින්ක් ෆියුස් එකක් වැනි ය         මුදල්, අපේ නඩුවේ නැනෝ. එක් එක් පරිශීලකයාට අපගේ වර්ගය එක් වරක් භාවිතා කළ හැකිය. මෙය කළ හැකිය         “Wallet” පිටුවට සැරිසැරීම සහ “FAUCET = FREE $$$” බොත්තම ක්ලික් කරන්න. අපගේ භාවිතා කිරීම         faucet ඔබට 0.0001 නැනෝ ලබා දෙනු ඇත.         \n        the n මම ෆියුස් එක භාවිතා කරන්නේ කෙසේද?         \n        Wal n “පසුම්බිය” පිටුවේ ඇති අපගේ “FAUCET = FREE $$$” බොත්තම ක්ලික් කරන්න.         ක්ෂණිකව නැනෝව නොමිලේ භාවිතා කරන්න!         \n        the n මට නැනෝව සමඟ කළ හැක්කේ කුමක්ද?         \n        N n කරුණාකර ඔබේ නැනෝ භාවිතා කළ හැකි විවිධ ක්රම බැලීමට https://usenano.org වෙත පිවිසෙන්න. තුළ         KarmaCall යෙදුම, අපගේ ෆියුසෙට් වෙතින් ඔබට ලැබෙන නැනෝ මඟින් ඔබට පිටතට යන ඇමතුම් 5 ක් නොමිලේ ලබා ගත හැකිය         ඔබ (අමතන්නා) සම්බන්ධතාවයක් නොමැති ප්රතිග්රාහකයන්ට. මෙය ඔබට ලබා දෙනු ඇත         KarmaCall හි තවත් ක්රියාකාරීත්වයන් අත්හදා බැලීමට අවස්ථාව.         \n        help n මට කිසියම් උපකාරයක් අවශ්ය නම් මට සහාය සමඟ සම්බන්ධ වන්නේ කෙසේද?         \n        in n ඔබට යෙදුමේ ප්රධාන සංචාලන මෙනුවේ ඇති අපගේ “අප අමතන්න” පිටුවට යා හැකිය         ඉහළ වම් කෙළවරේ.         මෙම පිටුවේ, ඔබ “SEND EMAIL” බොත්තම ක්ලික් කර, ඔබ කැමති ඊමේල් යෙදුම තෝරන්න         විද්යුත් තැපෑල යැවීමට සහ යැවීමට භාවිතා කිරීමට කැමතියි. ඔබගේ ප්රතිපෝෂණය අපට වැදගත් ය. අපට උදව් කිරීමට අවශ්යයි         ඔබ අත්විඳිය හැකි ගැටළු සමඟ. ඔබගේ අත්දැකීම් අපට ලබා ගත හැකි ආකාරය අපට දන්වන්න         අපට කළ හැකි හොඳම දේ!         \n        the n මම යෙදුමට අලුත් ය, මට යෙදුම් නිරූපණයක් හෝ නිබන්ධනයක් සොයාගත හැක්කේ කොතැනින්ද?         \n        website n යෙදුමේ නිරූපණයක් (හෝ වීඩියෝ නිබන්ධනය) අපගේ වෙබ් අඩවියේ ප්රධාන පිටුවේ සිට ආරම්භ වේ         2020 නොවැම්බර් 1 වන විට.         \n        o n රොබෝ කෑෂ් නොමිලේ, ඉතින් අල්ලා ගැනීම කුමක්ද? මම නිෂ්පාදනයක්ද?         \n        es n ඔව්, ඔබ නිෂ්පාදනයක් වන අතර අපගේ මෙහෙවර වන්නේ ඔබට ලැබිය යුතු දේ ඔබට ගෙවීමයි. දැන්,         ඔබ දිනපතා ලබා දෙන දත්ත සඳහා ඔබට මුදල් ලැබෙන්නේ නැත. ඒ වෙනුවට බොහෝ සමාගම් මුදල් උපයති         ඔබේ අවධානය දැන්වීම්කරුවන්ට විකිණීමෙන්. ඔබට ගෙවීමට සමාගම්වලට බල කිරීමට අපි ක්රමයක් සොයා ගත්තෙමු         ඔබේ අවධානය ලබා ගැනීම සඳහා ඔබේ කාලය.         technology n අපගේ තාක්ෂණය ව්යාපාරවලට සැබෑ, අවංකව සම්බන්ධ වීමට උපකාරී වේ         ඔබ වැනි ගනුදෙනුකරුවන්. ඔබව නිවැරදිව තබා ගැනීම සඳහා ව්යාපාර ඔබට ගෙවනු ඇත, නැතහොත් ඔබට එය කළ හැකිය         ඔවුන්ගේ තැන්පතු එකතු කිරීම සඳහා වහාම ඔවුන් මත රැඳී සිටින්න! කොහොම වුනත් අපිට ඕනේ ඔයාට බලය දෙන්න         ඔබගේ දත්ත සහ වේලාව සඳහා මුදල් ගෙවීමට. ඇත්ත වශයෙන්ම, මෙම ගෙවීම් වලින් සුළු කොටසක්         රොබෝකෑෂ් විසින් රඳවා තබනු ඇති අතර එමඟින් අපගේ තාක්ෂණය වැඩිදියුණු කිරීම සහ නිර්මාණය කිරීම සඳහා අඛණ්ඩව දියුණු කළ හැකිය         අපට නැවත අර්ථවත් සන්නිවේදනයන් කළ හැකි ලෝකයක්! අපේ මෙහෙවර         ඔබේ දත්ත සඳහා ඔබට මුදල් ගෙවීම සහ වෙනත් සමාගම් ඔබට ගෙවිය යුතු බව ඒත්තු ගැන්වීමයි         ඔබගේ දත්ත සඳහාද.</string>
    <string name="permissionRequest">ඔබේ මුදල් ආපසු ලබා දෙන අයාචිත තැපැල් අවහිර කරන්නෙකු වීමට අවසර ඉල්ලා සිටීම</string>
    <string name="permissionWarning">මෙම අවසරයන් නොමැතිව අපට ඔබට ඇමතුම් අවහිර කළ නොහැක. ඔබට ඉදිරියට යාමට අවශ්ය බව ඔබට විශ්වාසද?         යෙදුම තුළ ඇමතුම් අවහිර කිරීමේ ක්රියාකාරිත්වය සඳහා ඔබට ඔබගේ දුරකථන අංකය පසුව ලියාපදිංචි කළ හැකිය.</string>
    <string name="android9Warning">කණගාටුයි, මෙම යෙදුම Android 9 සඳහා ක්‍රියා නොකරයි.</string>
    <string name="permissionPurpose">ඔබගේ පුද්ගලික ගෙවුම් පවුර ලෙස සේවය කිරීමට අපට අවසර අවශ්යය.         \nඅපි මෙම අවසරයන් භාවිතා කරන්නේ මුදල් නොගෙවූ, ඉල්ලා නැති ඇමතුම් අවහිර කරන අතරම මුදල් ඇමතුම් සහ ඔබේ මිතුරන් /පවුලේ අය හරහා පමණි.</string>
    <string name="permissionRequired">අවසර සක්රීය කරන්න</string>
    <string name="permissionRequestInformation">අවශ්ය නම් නූල් ගැන මෙහි දමන්න</string>
    <string name="Attention">අවධානය</string>
    <string name="Messaging">පණිවිඩ යැවීම</string>
    <string name="Info_messaging">කෙටි පණිවිඩ.</string>
    <string name="Black_list">කළු ලැයිස්තුව</string>
    <string name="Info_black_list">අසාදු ලේඛනය</string>
    <string name="White_list">සුදු ලැයිස්තුව</string>
    <string name="Info_white_list">සුදු ලැයිස්තුව.</string>
    <string name="Info_journal">ඇමතුම් /කෙටි පණිවුඩ අවහිර කිරීම් පිළිබඳ තොරතුරු සහිත වාර්තා ලැයිස්තුව මෙයයි.         සිදුවීම් ලොග් වීම අක්රීය කිරීම සැකසුම් තුළ කළ හැකිය.</string>
    <string name="Licence">බලපත්රය</string>
    <string name="Info_licence">කතුහිමිකම</string>
    <string name="Author">කර්තෘ</string>
    <string name="Info_author">"රොබෝ කෑෂ්"</string>
    <string name="About_us">අපි ගැන</string>
    <string name="About_us_message">සෑම නොදන්නා දුරකථන ඇමතුමකටම මූල්යමය සහතිකයක් ලැබෙන අනාගතයක් ගැන සිතන්න         වන්දි, එම නාඳුනන ඇමතුම්කරු ඔබේ කාලය නාස්ති කරන්නේ නම්.         app n මෙම යෙදුම භාවිතා කිරීමෙන්, එම අනාගතය යථාර්ථයක් බවට පත් කිරීමට ඔබ අපට උදව් කරයි. ඔබට ස්තුතියි.         $ n \nඅපි මෙය සිදු කළේ ඩොලර් බිලියන 10 කට වඩා සොරකම් කරන වංචාකරුවන්ට එරෙහිව සටන් කිරීමට ඔබට උදව් කිරීමට ය         සෑම වසරකම දුරකථන වංචා හරහා අවදානමට ලක්විය හැකි පුද්ගලයින්ගෙන්. අපි ඔබට වඩාත්ම බලය ලබා දෙන්නෙමු         වටිනා වෙළඳ භාණ්ඩ. ඔබේ කාලය.         app n \nමෙම යෙදුම සැමවිටම භාවිතා කිරීමට නිදහස ඇත, මන්ද අප හා එක්වන සියල්ලන්ම එහි කොටසක් බවට පත්වේ         දත්ත හිමිකාරිත්වය පිළිබඳ විශාල චිත්රයක්. අපෙන් සෑහෙන ප්රමාණයක් ඇමතුම් නොපැමිණෙන්නේ නම් ඒවා නොපැමිණේ         නැනෝ ඩිපොසිට් අමුණා ඇති විට, නිරන්තරයෙන් ඉල්ලීමක් නොකරන අයට කුමක් සිදුවේදැයි අනුමාන කරන්න         ඇමතුම්? ඔවුන් නැනෝ ඩෙපොසිට් භාවිතා කිරීම ආරම්භ කර ඇත. ඔබ ඔබේ දත්ත සඳහා මුදල් ගෙවීම අවසන් කරයි,         එය සැමවිටම පැවතිය යුතු ආකාරය.         \n\nඅපගේ විප්ලවයේ කොටසක් වීම ගැන ඔබට ස්තූතියි.         \n\nකුරිරු අවංක ප්රතිපෝෂණ සහ දෝෂ වාර්තා සමඟ අපට උදව් කරන්න.         inc n \nඅවංකවම,         A nAEG, DRJ, VJ, JC, PJG, CR</string>
    <string name="Our_Commitment">අපගේ කැපවීම</string>
    <string name="Our_Commitment_Description">අපගේ මෙහෙවර වන්නේ එහි සහභාගිවන්නන්ට මූල්යමය වශයෙන් ප්රතිලාභ ලබා දෙන වෙළඳපොළක් නිර්මාණය කිරීමයි         ඉලක්කම් වලින් ශක්තිමත් වේ. KarmaCall හරහා, ඔබේ දත්ත ඔබ සතුව ඇති වෙළඳ භාණ්ඩයක් බවට පත්වේ         ඔබට විකිණීමට හෝ තබා ගැනීමට බලය. මහා ව්යාපාරවල අනාගතය ඇතැයි අපි විශ්වාස කරමු         හවුල් සමෘද්ධිය සහ ඒ සඳහා ඔබේ දත්ත සහ කාලය සඳහා මූල්යමය වශයෙන් වන්දි ගෙවීම අවශ්ය වේ.         European n \nඅපගේ සේවාදායකයින්ට සහ පරිශීලකයින්ට වැඩි යමක් පැවසීමට නව යුරෝපීය සංගමයේ ප්රතිපත්තියට අපි පෙනී සිටිමු         ඔවුන්ගේ දත්ත සමඟ කුමක් සිදුවේද?</string>
    <string name="GDPR">දළ දේශීය නිෂ්පාදිතය යනු කුමක්ද?</string>
    <string name="GDPR_Description">දළ දේශීය නිෂ්පාදිතය (සාමාන්ය දත්ත ආරක්ෂණ නියාමනය) 2018 මැයි 25 දින සිට බලාත්මක විය         යුරෝපනු සංගමය. යුරෝපා සංගම් පුරවැසියන්ගේ PII සැකසෙන සෑම සමාගමකටම දළ දේශීය නිෂ්පාදිතය අදාළ වේ         (පුද්ගලිකව හඳුනාගත හැකි තොරතුරු). මෙම නව නීතිය මගින් වැදගත්කම ප්රමුඛතා කරයි         ප්රධාන ක්ෂේත්ර කිහිපයක ඔබගේ පුද්ගලික තොරතුරු ආරක්ෂා කිරීම සහ පෞද්ගලිකත්වය. තත්වය         කැලිෆෝනියා මෑතකදී කැලිෆෝනියා පාරිභෝගික රහස්යතා පනත (සීසීපීඒ) සම්මත කළේය. සියලු හිමිකම්         CCPA සපුරාලන්නේ පහත විස්තර කර ඇති පරිදි රොබෝ කැෂ් කරන දළ දේශීය නිෂ්පාදිතයට අනුකූල වීමෙනි.         \n\nපළමුව, රොබෝ කැෂ් පහසුවෙන් ප්රවේශ විය හැකි දත්ත එකතු කිරීමට එකඟ වීමේ හැකියාව සපයයි         ආකෘතිය. KarmaCall හි, අපි ඔබගේ පුද්ගලික සම්බන්ධතා තොරතුරු ගබඩා කරමු - දුරකථන අංකය, ඩිජිටල් පසුම්බිය,         ඩිජිටල් ලෙස ග්රහණය කර ගන්නා අපගේ කොන්ත්රාත්තුවේ ක්රියාකාරිත්වය හා සම්බන්ධ දත්ත         අයාචිත තැපැල් විරෝධී අරමුණු සඳහා පසුම්බි ගනුදෙනු සහ අපගේ වැඩිදියුණු කිරීම සඳහා ඔබගේ ඇමතුම් වේලාවන්හි දිග         සේවා. ඔබගේ මූලික සම්බන්ධතා තොරතුරු සමඟ, ඔබ කෙසේද යන්න සොයා ගැනීමට අපි Flurry Analytics භාවිතා කරමු         අපගේ යෙදුම භාවිතා කරන්න එවිට ඔබගේ අත්දැකීම් ප්රීතිදායක වන පරිදි එය වැඩි දියුණු කරන්නේ කෙසේදැයි අපට ඉගෙන ගත හැකිය         හැකි. ඔබ විසින් සපයන ලද ස්වේච්ඡාවෙන් ඉදිරිපත් කරන වෙනත් ඕනෑම දත්තයක් (ජන විකාශනය සහ         මනෝවිද්යාත්මක), නමුත් අපගේ අයාචිත තැපැල් අවහිර කිරීමේ විශේෂාංග සඳහා අවශ්ය නොවේ, ගබඩා කරනු ලැබේ.         oc n \nදෙවනුව, රොබෝකෑෂ් ඔබේ දත්ත ඉල්ලීමට අවස්ථාව ලබා දෙයි. අපි දත්ත ප්රදර්ශනය කරමු         දැනට ඔබගේ පරිශීලකයා සහ /හෝ ව්යාපාරික ආයතනය යටතේ පරිශීලක-හිතකාමී ආකෘතියක තබා ඇත.         KarmaCall කිසිදු හේතුවක් නිසා ඔබේ දත්ත කිසිදු තෙවන පාර්ශවීය ප්රභවයකට විකුණන්නේ හෝ සපයන්නේ නැත.         Color n \nතෙවනුව, රොබෝ කැෂ් විසින් අප විසින් රැස් කරන ලද සියලුම දත්ත ඉල්ලීම මත මකාදැමීමේ විකල්පය ඉදිරිපත් කරයි.         ඔබ මෙම ඉල්ලීම කරන්නේ නම්, වෙනත් අයෙකුට අවශ්ය වන පරිදි හැර අපි අනවශ්ය ප්රමාදයකින් තොරව කටයුතු කරන්නෙමු         නීති. උදාහරණයක් ලෙස, සමහර මූල්ය දත්ත බදු වාර්තා සඳහා අවශ්ය නම් මකා දැමිය නොහැක.         information n \nවැඩි විස්තර සඳහා,<a href="https://www.techrepublic.com/article/the-eu-general-data-protection-regulation-gdpr-the-smart-persons-guide/"> යුරෝපා සංගමයේ දළ දේශීය නිෂ්පාදිතයේ රෙගුලාසි පිළිබඳ දළ විශ්ලේෂණයක් මෙහි සොයාගත හැකිය.</a> </string>
    <string-array name="phone_metadata">
        <item>සමාන වේ:</item>
        <item>අඩංගු වේ:</item>
        <item>ආරම්භ වන්නේ:</item>
        <item>අවසන් වන්නේ:</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_deposit">ක්රියාකාරකම් ඩිපොසිට්</string>
    <string name="first_fragment_label">පළමු කොටස</string>
    <string name="second_fragment_label">දෙවන කොටස</string>
    <string name="next">ඊලඟ</string>
    <string name="previous">පෙර</string>
    <string name="hello_first_fragment">හෙලෝ පළමු කොටස</string>
    <string name="hello_second_fragment">හෙලෝ දෙවන කොටස. Arg: %1$s</string>
    <string name="CALL">කැඳවීම</string>
    <string name="readyToHandle">එන කන්දුවක් හැදීමට සූදානම්</string>
    <string name="protectedWord">සුරකිත</string>
    <string name="press">එකතු කරන්න</string>
    <string name="toStop">නවත්වාගෙන</string>
</resources>